[
{"id": 0, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, c\u00e2maras e protetores para atender a demanda dos ve\u00edculos das Secretarias Municipais de Administra\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Social.(Horario Local)", "history": [{"when": "15/01/2019 15h18", "event": "Resultado de impugna\u00e7\u00e3o", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4413COMUNICADO_DE_IMPUGNA\u00c7\u00c3O__-_LIC.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o: 301-2018 / Preg\u00e3o Presencial: 171-2018", "when": "02/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4375pmfspp1712018.pdf"},
{"id": 1, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de montagem e desmontagem, transporte e servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o (troca de suporte, limpeza das bases e recupera\u00e7\u00e3o) de port\u00f5es e grades tubulares, no per\u00edodo de 12 (doze) meses.(Horario Local)", "history": [{"when": "26/02/2019 11h20", "event": "Aviso de convoca\u00e7\u00e3o", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4452Lic_300_PP_170_Presta\u00e7\u00f5a_de_Servi\u00e7o-SECEL.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 300-2018 / Preg\u00e3o Presencial 170-2018", "when": "03/01/2019 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4370pmfspp1702018.pdf"},
{"id": 2, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia, para executar obras de recupera\u00e7\u00e3o do Monumento ao Caminhoneiro localizado na Pra\u00e7a Jackson do Amaury.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 299-2018 / TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 070-2018", "when": "04/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4368pmfstp0702018.rar"},
{"id": 3, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e acess\u00f3rios para manuten\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica das m\u00e1quinas pesadas em uso na secretaria de desenvolvimento urbano nos servi\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria do munic\u00edpio.", "history": [{"when": "26/12/2018 10h21", "event": "Corre\u00e7\u00e3o edital\u00edcia - anexo", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4387ERRATA_-_EDITAL_LICITA\u00c7\u00c3O_N\u00ba_305_PP_175_-_ANEXO.pdf"}, {"when": "26/12/2018 10h21", "event": "Corre\u00e7\u00e3o edital\u00edcia", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4387ERRATA_-_EDITAL_LICITA\u00c7\u00c3O_N\u00ba_305_PP_175.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 305-2018 / Preg\u00e3o Presencial 175-2018", "when": "07/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4378pmfspp1752018.pdf"},
{"id": 4, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de iogurte para atender as necessidades da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica e Prote\u00e7\u00e3o Social Especial, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.C\u00f3digo Correspondente Banco do Brasil: n\u00ba 749763REMARCADAHor\u00e1rio de Bras\u00edlia", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 273-2018 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 150-2018", "when": "07/01/2019 09h30", "document_url": ""},
{"id": 5, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para atender as necessidades de fiscaliza\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito - SMT.(Hor\u00e1rio Local)", "history": [{"when": "04/01/2019 14h57", "event": "Resposta a questionamento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4406Lic._308_PP_179_-_Resposta_de_Questionamento_VITORIA.pdf"}, {"when": "04/01/2019 14h54", "event": "Resposta a questionamento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4406Lic._308_PP_179_-_Resposta_de_Questionamento_USE_TAXI.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 308-2018 / Preg\u00e3o Presencial 179-2018", "when": "08/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4382pmfspp1792018.pdf"},
{"id": 6, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para loca\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos de sinaliza\u00e7\u00e3o ac\u00fastico e visual para as viaturas da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito - SMT.(Horario Local)", "history": [{"when": "07/01/2019 09h30", "event": "Resposta a questionamento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4407Resposta_de_questionamento__Lic__312_PP_183_-_DRM.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 312-2018 / Preg\u00e3o Presencial 183-2018", "when": "08/01/2019 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4384pmfspp1832018.pdf"},
{"id": 7, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em centrais telef\u00f4nicas (servidores de comunica\u00e7\u00e3o \u2013 PABX), demais equipamentos e componentes do sistema telef\u00f4nico interno da Prefeitura de Feira de Santana.Hor\u00e1rio local", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 309-2018 / Preg\u00e3o Presencial 180-2018", "when": "09/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4383pmfspp1802018.pdf"},
{"id": 8, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de areia branca de dunas para uso da usina de asfalto da Secretaria de Desenvolvimento Urbano na fabrica\u00e7\u00e3o de massa asf\u00e1ltica.Hor\u00e1rio local", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 313-2018 / Preg\u00e3o Presencial 184-2018", "when": "10/01/2019 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4387pmfspp1842018.pdf"},
{"id": 9, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais diversos para serem utilizados na garagem e usina de asfalto, na manuten\u00e7\u00e3o das ruas do munic\u00edpio de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 323-2018 / Preg\u00e3o Presencial 194-2018", "when": "11/01/2018 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4394pmfspp1942018.pdf"},
{"id": 10, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de constru\u00e7\u00e3o a serem utilizados pela Secretaria de Desenvolvimento Urbano em servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o das caixas da rede de drenagem de \u00e1guas pluviais do munic\u00edpio de Feira de Santana, Bahia.Hor\u00e1rio local", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 314-2018 / Preg\u00e3o Presencial 185-2018", "when": "11/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4389pmfspp1852018.pdf"},
{"id": 11, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de barraca met\u00e1lica em metalon 30X30 galvanizado, com trampo em chapa galvanizada, cobertura com lona na cor verde, medindo 1.800X1000 mm.", "history": [{"when": "09/01/2019 10h00", "event": "Resposta a pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4411Resposta_de_questionamento__Lic__311_PP_182_-_aquisi\u00e7\u00e3o_de_barraca_-_SETDEC.rar"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 311-2018 / Preg\u00e3o Presencial 182-2018", "when": "11/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4393pmfspp1822018.pdf"},
{"id": 12, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de papel of\u00edcio, por sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda das diversas Secretarias Municipais, pelo per\u00edodo de 12(doze) meses.C\u00f3digo Correspondente Banco do Brasil: n\u00ba 750851Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia", "history": [{"when": "11/01/2019 15h30", "event": "Suspens\u00e3o", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4411Lic._310_PE_181-_Aquisi\u00e7\u00e3o_de_papel_of\u00edcio_-_SEADM__-_SUSPENSA.docx"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 310-2018 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 181-2018", "when": "14/01/2018 08h30", "document_url": ""},
{"id": 13, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de fechamento met\u00e1lico em estrutura tubular com 2,20M de altura, incluindo montagem, desmontagem e manuten\u00e7\u00e3o para isolamento e prote\u00e7\u00e3o no per\u00edodo de 12 (doze) meses, para atender as necessidades da SECEL.(Hor\u00e1rio Local)", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o: 315-2018 / Preg\u00e3o Presencial: 186-2018", "when": "14/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4392pmfspp1862018.pdf"},
{"id": 14, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de emuls\u00e3o asf\u00e1ltica para uso da Secretaria de Desenvolvimento Urbano na fabrica\u00e7\u00e3o de asfalto, pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses.(Hor\u00e1rio Local)", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 317-2018 / Preg\u00e3o Presencial 188-2018", "when": "14/01/2019 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4385pmfspp1882018.pdf"},
{"id": 15, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de quentinhas com refrigerantes (LOTE I) e Kits Lanches (LOTE II) para atender a SMTT, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.(Hor\u00e1rio Local)", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o: 316-2018 / Preg\u00e3o Presencial: 187-2018", "when": "14/01/2019 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4391pmfspp1872018.pdf"},
{"id": 16, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de instala\u00e7\u00f5es de estrutura no circuito no evento Micareta 2019 e tamb\u00e9m em demais eventos do munic\u00edpio.(Hor\u00e1rio Local)", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 318-2018 / Preg\u00e3o Presencial 189-2018", "when": "15/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4399pmfspp1892018.pdf"},
{"id": 17, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para loca\u00e7\u00e3o de 02 (dois) ve\u00edculos tipo passeio ano de fabrica\u00e7\u00e3o n\u00e3o inferior a 2017, para atender a Secretaria de Cultura Esporte e Lazer, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.(Hor\u00e1rio Local)", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00f5es: 307-2018 / Tomada de Pre\u00e7o: 071-2018", "when": "15/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4403pmfstp0712018.pdf"},
{"id": 18, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em opera\u00e7\u00e3o de log\u00edstica integrada, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recebimento, armazenagem, movimenta\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o de estoques, processamento de pedidos, separa\u00e7\u00e3o, confer\u00eancia, embalagem, expedi\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o e entrega dos produtos e bens de posse ou propriedade das Secretarias de Sa\u00fade (SMS), Educa\u00e7\u00e3o (SEDUC), Desenvolvimento Social (SEDESO) e de Administra\u00e7\u00e3o (SEADM) da PMFS - Prefeitura Municipal de Feira de Santana/Ba, doravante denominadas de \u201csecretarias\u201d.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 295-2018 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 177-2018", "when": "16/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4386pmfspp1772018.pdf"},
{"id": 19, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a desarmada, seguran\u00e7a de port\u00f5es e seguran\u00e7a de trio el\u00e9trico, prazo de execu\u00e7\u00e3o 12 (doze) meses, para atender a Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer.(Hor\u00e1rio Local)", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 319-2018 / Preg\u00e3o Presencial 190-2018", "when": "18/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4406pmfspp1902018.pdf"},
{"id": 20, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de palco, elevado, pratic\u00e1vel, tablado e palanque em estrutura met\u00e1lica, para eventos municipais coordenados pela Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer.(Hor\u00e1rio Local)", "history": [{"when": "16/01/2019 16h55", "event": "Corre\u00e7\u00e3o edital\u00edcia", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4413ERRATA_-_EDITAL_LICITA\u00c7\u00c3O_N\u00ba_320_PP_191.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 320-2018 / Preg\u00e3o Presencial 191-2018", "when": "22/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4390pmfspp1912018.pdf"},
{"id": 21, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Gravilh\u00e3o (Brita) lavado para uso da usina de asfalto da Secretaria de Desenvolvimento Urbano na fabrica\u00e7\u00e3o de massa asf\u00e1ltica, pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses.(Hor\u00e1rio Local)", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o: 321-2018 / Preg\u00e3o Presencial: 192-2018", "when": "23/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4398pmfspp1922018.pdf"},
{"id": 22, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (caminh\u00e3o) para atender as demandas do programa minha casa minha vida, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: 750901Hor\u00e1rio de Brasilia", "history": [{"when": "16/01/2019 11h32", "event": "Resposta \u00e0 pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4413Resposta_de_questionamento__Lic_322_PE_193.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 322-2018 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 193-2018", "when": "23/01/2019 09h30", "document_url": ""},
{"id": 23, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE PIPOQUEIRA, PROJETOR E APARELHAGEM DE SOM, PARA ATENDER AS DEMANDAS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA E CADASTRO \u00daNICO, COORDENADO PELA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.C\u00f3digo Correspondente Banco do Brasil: n\u00ba 750950HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA", "history": [{"when": "23/01/2019 12h00", "event": "Aviso de suspens\u00e3o", "url": ""}, {"when": "23/01/2019 10h43", "event": "Resposta \u00e0 pedido de esclarecimento", "url": ""}, {"when": "15/01/2019 14h59", "event": "Resposta \u00e0 pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4413Resposta_de_questionamento__Lic_324_PE_195.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 324-2018 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 195-2018", "when": "24/01/2019 09h30", "document_url": ""},
{"id": 24, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2019", "category": "PMFS", "month_year": "01-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na implanta\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos e sistemas para controle, gerenciamento e moderniza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito para atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.(Hor\u00e1rio Local)REMARCADA", "history": [{"when": "30/01/2019 14h28", "event": "Aviso de suspens\u00e3o", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4414Lic._169_CP_060_-_Gerenciamento-_SUSPENSA.pdf"}, {"when": "30/01/2019 14h24", "event": "Resposta a questionamento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4414Resposta_de_questionamento_Lic_169_CP_060_ELISEU_&_KOOP_2.pdf"}, {"when": "28/01/2019 17h22", "event": "Resposta a questionamento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4414Resposta_de_questionamento_Lic_169_CP_060_ELISEU_&_KOOP.pdf"}, {"when": "25/01/2019 17h45", "event": "Corre\u00e7\u00e3o editalicia", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4414ERRATA_-_EDITAL_LICITA\u00c7\u00c3O_N\u00ba_169_CP_060.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o: 169-2018 / Concorr\u00eancia P\u00fablica: 060-2018", "when": "31/01/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4402pmfscp0602018.pdf"},
{"id": 25, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para realiza\u00e7\u00e3o de pequenos reparos e adequa\u00e7\u00f5es f\u00edsicas nos im\u00f3veis onde funcionam os CRAS e CREAS, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 079/2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 005/2016", "when": "03/05/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2906pmfstp0052016.pdf"},
{"id": 26, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o deve\u00edculo para atender o servi\u00e7o de auxilio funeral, conforme a Lei de Benef\u00edcios Eventuais n\u00ba 3030/2009, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0626330", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 087-2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 070-2016", "when": "03/05/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 27, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e material de consumo para atender as necessidades do CMDCA \u2013 Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social, at\u00e9 o per\u00edodo de 31/12/16.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 088-2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 071-2016", "when": "03/05/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 28, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para prestar servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de toldos para atender as necessidades da SMTT, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 084-2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 068-2016", "when": "03/05/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 29, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de 02 (duas) m\u00e1quinas copiadoras para atender as necessidades do Gabinete da secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Departamento de Publica\u00e7\u00f5es do Gabinete do Prefeito.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 083-2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 067-2016", "when": "03/05/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 30, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para atender a Casa do Trabalhador Conv\u00eanio n\u00ba 778827/2012.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0626328", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 086-2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 069-2016", "when": "03/05/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 31, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de quentinhas a fimde atender necessidades da Secretaria de Desenvolvimento Urbano.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 085/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 072/2016", "when": "03/05/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 32, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de ret\u00edfica e conserto de motores, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para os ve\u00edculos da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 075-2016 / Preg\u00e3o Presencial 062-2016", "when": "10/05/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2930pmfs_PP_0622016R.pdf"},
{"id": 33, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para realiza\u00e7\u00e3o de pequenos reparos e adequa\u00e7\u00f5es f\u00edsicas no im\u00f3vel onde funcionar\u00e1 o Programa Feira Produtiva, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social. Conv\u00eanio MTE/SENAES N\u00b0 015/2012 \u2013 SICONV 771198/2012.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 080-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 006-2016", "when": "11/05/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2917pmfstp0062016.pdf"},
{"id": 34, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de execu\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sinaliza\u00e7\u00e3o horizontal em v\u00e1rias art\u00e9rias deste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 059/2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 007/2016", "when": "12/05/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2904pmfscp0072016.pdf"},
{"id": 35, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de higiene e limpeza para atender a Secretaria Municipal deEduca\u00e7\u00e3o e as Escolas da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 091/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 079/2016", "when": "12/05/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 36, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo da Travessa M\u00e1rio Pires, bairro Jardim Cruzeiro.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 081-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 008-2016", "when": "16/05/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2912pmfscp0082016.rar"},
{"id": 37, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de cimento para manuten\u00e7\u00e3o de caixas de esgoto das ruas e avenidas do Munic\u00edpio de Feira de Santana, Bahia.OBS: EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 096/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 077/2016", "when": "19/05/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 38, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza e higiene para o Almoxarifado Central atender as diversas Secretarias Municipais, pelo periodo de 08 (oito) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 095/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 076/2016", "when": "19/05/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 39, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo para atender o Projeto Feira Produtiva/ SENAES/ Conv\u00eanio SICONV num 771198-2012, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0628752", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 097/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 078/2016", "when": "19/05/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 40, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o, montagem e adapta\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo tipo van da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 094-2016 Preg\u00e3o Presencial 075-2016", "when": "19/05/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2941pmfs_PP_0752016.pdf"},
{"id": 41, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA SERVI\u00c7O DE CABEAMENTO EM FIBRA \u00d3TICA COM FORNECIMENTO DE MATERIAL PARA A SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TR\u00c2NSITO", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 093/20016 Preg\u00e3o Presencial 074/2016", "when": "19/05/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2946LIC_093_PP_074.rar"},
{"id": 42, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de inform\u00e1tica educacional para 150 escolas da Rede P\u00fablica Municipal, com sistema de avalia\u00e7\u00e3o digital, portal educacional com banco de aulas interativas baseadas nos par\u00e2metros curriculares nacionais.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0628726", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 092/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 073/2016", "when": "20/05/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 43, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos mobili\u00e1rio para o CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados) Bairro Tomba TC 0363256-56/2012/ Minist\u00e9rio da Cultura/ CAIXA.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0629065", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 098-2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 080-2016", "when": "20/05/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 44, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos mobili\u00e1rios para o CEU ( Centro de Artes e Esportes Unificados) Bairro Avi\u00e1rio TC 0363257-60/2012, Minist\u00e9rio da Cultura, CAIXA.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0629070", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 099-2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 081-2016", "when": "20/05/2016 12h30", "document_url": ""},
{"id": 45, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos mobili\u00e1rios para o CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados) Bairro Cidade Nova, TC 0363258-74/2012/ Minist\u00e9rio da Cultura/ CAIXA.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0629067", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 100-2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 082-2016", "when": "20/05/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 46, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento ( ar condicionado com instala\u00e7\u00e3o) para o Bairro Cidade Nova, visando atender as comunidades a serem contempladas atrav\u00e9s do Projeto CEUS (Centro de Artes e Esportes Unificados) TC 0363258-74/2012.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0629052", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 101-2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 083-2016", "when": "20/05/2016 16h30", "document_url": ""},
{"id": 47, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de ret\u00edfica e conserto de motores, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para os ve\u00edculos da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 075-2016 Preg\u00e3o Presencial 062-2016", "when": "24/05/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2950pmfs_PP_0622016_remarca\u00e7\u00e3o2.pdf"},
{"id": 48, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material e ferramentas para constru\u00e7\u00e3o civil para revitaliza\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as e logradouros P\u00fablicos do Munic\u00edpio de Feira de Santana, a serem aplicados conforme requisi\u00e7\u00f5es e necessidades do Departamento de Manuten\u00e7\u00e3o em \u00e1reas verdes.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 104/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 086/2016", "when": "24/05/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 49, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) geradores para atender a SMTT, nos Terminais de Transbordo Norte, Sul e Central, incluso transporte e instala\u00e7\u00e3o.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 105-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 087-2016", "when": "24/05/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 50, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da Escola Municipal Joselito Amorim, localizada na rua \u00c1lvaro Sim\u00f5es s/n, bairro Centro.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 089-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 009-2016", "when": "25/05/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2921pmfscp0092016.rar"},
{"id": 51, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS DE EXPEDIENTE E APOIO PEDAG\u00d3GICO DESTINADOS AS ESCOLAS DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO DE FEIRA DE SANTANAOBS: EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR18.15. Dever\u00e1 o licitante atualizar-se constantemente no site da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es e Leil\u00f5es do Brasil:www.bllcompras.org.br, para estar ciente de algum ajuste porventura existente no referido edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 106-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 088-2016", "when": "25/05/2016 08h30", "document_url": "http://www.bll.org.br"},
{"id": 52, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7o de recarga de toners e cartuchos para Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Escolas da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino de Feira de SantanaOBS: EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 103-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 085-2016", "when": "25/05/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 53, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2016", "category": "PMFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social \u2013 CREAS do bairro Concei\u00e7\u00e3o II. Contrato de Repasse n\u00ba 799616/2013/Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 FNAS/CAIXA.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 090-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 010-2016", "when": "31/05/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2924pmfscp0102016.rar"},
{"id": 54, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza e higiene para o Almoxarifado Central atender as diversas Secretarias Municipais, pelo per\u00edodo de 08 (oito) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 095/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 076/2016", "when": "01/07/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 55, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o de pontilh\u00e3o e pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo da rua \u201cL\u201d, bairro Feira X.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 142-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 012-2016", "when": "07/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3021pmfstp0122016.rar"},
{"id": 56, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a implanta\u00e7\u00e3o da rede de drenagem de \u00e1guas pluviais da rua Senhor do Bonfim, bairro Jardim Cruzeiro.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 143-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 013-2016", "when": "07/07/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3043pmfstp0132016.rar"},
{"id": 57, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a recupera\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o de Transbordo Norte.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 145-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 015-2016", "when": "08/07/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3023pmfstp0152016.pdf"},
{"id": 58, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a recupera\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o de Transbordo Sul.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 144-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 014-2016", "when": "08/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3056pmfstp0142016II.pdf"},
{"id": 59, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia executar obras de revitaliza\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Presidente M\u00e9dici, localizada na rua Dom Jo\u00e3o VI, Centro. Contrato de Repasse n\u00ba 821077/2015/MINIST\u00c9RIO DO TURISMO/CAIXA.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 122-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 012-2016", "when": "11/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2996pmfscp0122016.rar"},
{"id": 60, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de caminha empilh\u00e1vel para suprir as necessidades da Educa\u00e7\u00e3o Infantil da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino Feira de Santana pelo Programa Manuten\u00e7\u00e3o do Desenvolvimento Infantil do FNDE.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0635837LICITA\u00c7\u00c3O SUSPENSA - 08/07/2016", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 127/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 102/2016", "when": "11/07/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 61, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o do alambrado do campo de futebol do povoado de Socorro, distrito de Tiquaru\u00e7u.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 146-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 016-2016", "when": "12/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3025pmfstp0162016.rar"},
{"id": 62, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE ILUMINA\u00c7\u00c3O C\u00caNICA E SERVI\u00c7O DE BUFFET PARA ATENDER AS DEMANDAS DA FUNTITEC PELO PER\u00cdODO DE 12(DOZE) MESES.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 159/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 110/2016", "when": "12/07/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 63, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o do alambrado do campo de futebol do povoado de Candeia Grossa, distrito de Matinha.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 147-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 017-2016", "when": "12/07/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3026pmfstp0172016.rar"},
{"id": 64, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE PNEUS, C\u00c2MARAS DE AR E PROTETORES DE PNEUS PARA USO NOS VE\u00cdCULOS E M\u00c1QUINAS PERTENCENTES A SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 161/2016 Preg\u00e3o Presencial 112/2016", "when": "12/07/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3045pmfs_PP_1122016.pdf"},
{"id": 65, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e acess\u00f3rios de inform\u00e1tica para uso da Secretaria De Desenvolvimento Urbano.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 158-2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 109-2016", "when": "13/07/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 66, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de 7.000 (sete mil) vales refei\u00e7\u00e3o no valor de R$ 10,00 (dez reais) cada, incluindo uma taxa de administra\u00e7\u00e3o no seu valor, para serem utilizados na 41\u00aa Expofeira, per\u00edodo de 04 a 11 de setembro de 2016.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0635707", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 124/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 099/2016", "when": "13/07/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 67, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de copo descart\u00e1vel e papel oficio, para o Almoxarifado Central atender a demanda das diversas Secretarias Municipais, pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 160/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 111/2016", "when": "13/07/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 68, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo carreta para transportar baias m\u00f3veis do Parque de Exposi\u00e7\u00f5es de Salvador para o Parque de Exposi\u00e7\u00f5es de Feira de Santana, para a realiza\u00e7\u00e3o da 41\u00aa Expofeira, no per\u00edodo de 04 a 11 de setembro de 2016, com carga, descarga e transporte de volta por conta da contratada.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 126/2016 / Preg\u00e3o Presencial 101/2016", "when": "13/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3046pmfs_PP_1012016.pdf"},
{"id": 69, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (material de limpeza) para atender as necessidades dos Programas: CRAS, CREAS, Bolsa Fam\u00edlia, SCFV, Centro POP, Gest\u00e3o do SUAS e Rua T\u00f4 Fora, coordenados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0636157", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 154-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 105-2016", "when": "13/07/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 70, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo para atender ao servi\u00e7o de aux\u00edlio funeral, conforme a Lei de Benef\u00edcios Eventuais n\u00ba 3030/2009, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0635727", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 087/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 070/2016", "when": "13/07/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 71, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de camisas para atender as necessidades do CREAS e Centro POP, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0636153", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 153-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 104-2016", "when": "13/07/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 72, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de maravalha (p\u00f3 de serragem) para ser utilizada como cama de animais durante a realiza\u00e7\u00e3o da 41\u00aa Expofeira, no Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Martins da Silva, no per\u00edodo de 04 a 11 de setembro de 2016.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 156/2016 / Preg\u00e3o Presencial 107/2016", "when": "13/07/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3056pmfs_PP_1072016.pdf"},
{"id": 73, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a recupera\u00e7\u00e3o do posto policial localizado no distrito de Ipua\u00e7u.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 148-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 018-2016", "when": "14/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3027pmfstp0182016.pdf"},
{"id": 74, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de seguran\u00e7a desarmada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os 24 horas/dia, durante a realiza\u00e7\u00e3o da 41\u00aa Expofeira no per\u00edodo de 04 a 11 de setembro de 2016, com efetivo m\u00ednimo de 85 homens/dia, assumindo total responsabilidade com alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e encargos sociais dos seguran\u00e7as.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 155-2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 106-2016", "when": "14/07/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 75, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de 50 (cinquenta) banheiros qu\u00edmicos para serem utilizados na 41\u00aa Expofeira, no per\u00edodo de 04 a 11 de setembro de 2016, sendo 42 (quarenta e dois) tipo normal, 06 (seis) tipo VIP (com pia, descarga, saboneteira, papel toalha, espelho), 02 (dois) tipo PNE (portadores de necessidades especiais).EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 157-2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 108-2016", "when": "14/07/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 76, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a recupera\u00e7\u00e3o da quadra de esportes no bairro Bom Viver.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 149-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 019-2016", "when": "15/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3028pmfstp0192016.pdf"},
{"id": 77, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a recupera\u00e7\u00e3o e pintura geral do Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Martins da Silva, visando a realiza\u00e7\u00e3o da 41\u00aa Expofeira.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 151-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 021-2016", "when": "18/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3031pmfstp0212016.pdf"},
{"id": 78, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7o de assentamento (com fornecimento) em ber\u00e7o de concreto de meio fio padr\u00e3o DNIT, no trecho da Av. Rio de Janeiro que vai do Posto de Gasolina Guimar\u00e3es at\u00e9 o viaduto pr\u00f3ximo a Pousada da Feira.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 163-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 023-2016", "when": "18/07/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3053pmfstp0232016.pdf"},
{"id": 79, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a reforma e amplia\u00e7\u00e3o do posto policial no bairro do Limoeiro.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 150-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 020-2016", "when": "19/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3029pmfstp0202016.rar"},
{"id": 80, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7o de assentamento (incluindo fornecimento) de 5.000m (cinco mil metros lineares) de meio fio de concreto, padr\u00e3o econ\u00f4mico em passeios e canteiros centrais da malha vi\u00e1ria do munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 162-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 022-2016", "when": "19/07/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3054pmfstp0222016.pdf"},
{"id": 81, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo nas ruas Roberto Tourinho, 1\u00aa Travessa Casar\u00e3o, Andando nas Nuvens, Hist\u00f3ria de Amor, 1\u00aa Travessa Santana do Agreste, Bem Amado, Indomada, Zaz\u00e1, Semideus, Escalada, Escrava Isaura e Vila Madalena no bairro Gabriela.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 128-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 013-2016", "when": "21/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3001pmfscp0132016.rar"},
{"id": 82, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de urnas funer\u00e1rias para doa\u00e7\u00e3o a pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, conforme Lei de Benef\u00edcios Eventuais n\u00ba. 3030/2009, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 177/2016 / Preg\u00e3o Presencial 123/2016", "when": "21/07/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3064pmfs_PP_1232016.pdf"},
{"id": 83, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo nas alamedas \u201cA\u201d, \u201cB\u201d, \u201cC\u201d, \u201cD\u201d, \u201cE\u201d, \u201cF\u201d, \u201cG\u201d, \u201cH\u201d, \u201cI\u201d e rua Alcinda Nery, localizadas no Parque Tamandari, bairro Tomba.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 129-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 014-2016", "when": "22/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3002pmfscp0142016.rar"},
{"id": 84, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Loca\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de 900ML (novecentos metros lineares) de placas met\u00e1licas, medindo 2,50x2,00 metros cada, para serem utilizadas no fechamento da \u00e1rea de shows art\u00edsticos durante a realiza\u00e7\u00e3o da 41\u00aa Expofeira no per\u00edodo de 04 a 11 de setembro de 2016.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 172-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 118-2016", "when": "22/07/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 85, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em terceiriza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra para atender aos servi\u00e7os administrativos e servi\u00e7os gerais na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e nas escolas da rede p\u00fablica municipal de ensino de Feira de Santana.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 168-2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 114-2016", "when": "22/07/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 86, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de 02 (dois) m\u00f3dulos habit\u00e1veis tipo container, pelo periodo de 12 (doze) meses, a serem instalados na sede da FUNTITEC, em conformidade com a nr18, com garantia durante a vig\u00eancia contratual e atendimento em no m\u00e1ximo em 48 horas.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 174-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 120-2016", "when": "22/07/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 87, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de utens\u00edlios de cozinha para equipar e reequipar as escolas da rede p\u00fablica municipal de ensino de Feira de Santana.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 167-2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 113-2016", "when": "22/07/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 88, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo na rua Linhares, localizada no bairro S\u00edtio Novo.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 130-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 015-2016", "when": "22/07/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3007pmfscp0152016.rar"},
{"id": 89, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa, pelo per\u00edodo de 12(doze) meses, para fornecimento de Kits Assistenciais (enxoval) para atender ao Programa de Prote\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de Benef\u00edcios Eventuais Lei 3030/2009, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0637232", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 152/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 103/2016", "when": "25/07/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 90, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivo e loca\u00e7\u00e3o de transporte para dar suporte aos eventos de esporte amadores no Munic\u00edpio de Feira de Santana, Conv\u00eanio n\u00ba 818199/2015.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0637742", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 170-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 116-2016", "when": "25/07/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 91, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o, montagem, manuten\u00e7\u00e3o e desmontagem de cen\u00e1rio tem\u00e1tico completo com detalhes cenogr\u00e1ficos inspirados nos casarios rurais, com stands para comercializa\u00e7\u00e3o de produtos, em \u00e1rea de 810m\u00b2 denominado Caminho da Ro\u00e7a para a 41\u00b0 Expofeira no per\u00edodo de 04 a 11 de setembro de 2016.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 176-2016 Preg\u00e3o Presencial 122-2016", "when": "25/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3072pmfs_PP_1222016.pdf"},
{"id": 92, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de vale G\u00e1s para botij\u00e3o de 13 kg para atender ao CRAS, CREAS, BOLSA FAM\u00cdLIA, RUA T\u00d4 FORA, SERVI\u00c7O DE CONVIV\u00caNCIA E FORTALECIMENTO DE V\u00cdNCULO e CENTRO POP, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0637299", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 171/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 117/2016", "when": "25/07/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 93, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o com instala\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de equipamentos semaf\u00f3ricos para manuten\u00e7\u00e3o, substitui\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o dos cruzamentos vi\u00e1rios existentes no Munic\u00edpio de Feira de Santana.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0637771", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 169-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 115-2016", "when": "25/07/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 94, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de 300 ba\u00edas para equinos com cobertura de toldos padronizados na cor branca, sendo 200 ba\u00edas fechadas 100 abertas com montagem, desmontagem e transporte por conta da contratada para serem utilizadas na 41\u00aa Expofeira.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 175-2016 Preg\u00e3o Presencial 121-2016", "when": "25/07/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3073pmfs_PP_1212016.pdf"},
{"id": 95, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo na rua Perif\u00e9rica, localizada no bairro Lagoa Salgada.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 131-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 016-2016", "when": "26/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3082pmfscp0162016_COMUNICADO.rar"},
{"id": 96, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo na rua Tabapu\u00e3, bairro Tomba.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 132-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 017-2016", "when": "26/07/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3082pmfscp0172016_COMUNICADO.rar"},
{"id": 97, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo nas ruas Expedito Nunes, Domingos Nunes, Principal, Sirilo Gomes, Tereza Nunes e Estrada da Rocinha do Loteamento Camila, distrito de Humildes.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 133-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 018-2016", "when": "27/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3012pmfscp0182016.rar"},
{"id": 98, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo em ruas dos Conjuntos Fraternidade e Ildes Ferreira, localizados no bairro Tomba.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 134-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 019-2016", "when": "28/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3010pmfscp0192016.rar"},
{"id": 99, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo nas ruas Passeio, Dr. Anterval, Caminho 27, Caminho 20, Via Local \u201cB\u201d, Via Local \u201cE\u201d e Travessa Via Local \u201cE\u201d, localizadas no Feira IX.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 135-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 020-2016", "when": "29/07/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3014pmfscp0202016.rar"},
{"id": 100, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2016", "category": "PMFS", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7os de pintura dos viadutos: da Cidade Nova, Av. Maria Quit\u00e9ria com a Av. Fraga Maia, Av. Jo\u00e3o Durval com A Av. Ayrton Sena, Av. Jo\u00e3o Durval com a Av. Get\u00falio Vargas e Av. Get\u00falio Vargas com a Av. N\u00f3ide Cerqueira.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 178-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 026-2016", "when": "29/07/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3073pmfstp0262016.pdf"},
{"id": 101, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o de valeta para escoamento de \u00e1guas pluviais na estrada de Humildes, distrito de Humildes.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 107-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 007-2016", "when": "06/06/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2975pmfstp0072016II.rar"},
{"id": 102, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de quadro em lousa branca para equipar e reequipar as escolas da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino de Feira de Santana.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 112-2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 090-2016", "when": "06/06/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 103, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material lubrificante para os ve\u00edculos e m\u00e1quinas da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano, utilizados na manuten\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria do Munic\u00edpio.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 111-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 089-2016", "when": "06/06/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 104, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o de ilumina\u00e7\u00e3o complementar e provis\u00f3ria dos festejos populares e p\u00fablicos, na sede e nos distritos do munic\u00edpio de Feira de Santana", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 114-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 010-2016", "when": "07/06/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2975pmfstp0102016II.pdf"},
{"id": 105, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eanero alimenticios para atender as necessidades dos Centros de Refer\u00eancia e Assist\u00eancia Social e do Centro POP, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0630922", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 113/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 091/2016", "when": "07/06/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 106, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para explora\u00e7\u00e3o da \u00e1rea medindo 8500m2 destinada ao Parque de Divers\u00e3o durante 41\u00aa Expofeira no Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Martins da Silva no per\u00edodo de 04 a 11 de setembro de 2016", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 109/2016 / TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2016", "when": "08/06/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2967pmfstp0092016.pdf"},
{"id": 107, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para explora\u00e7\u00e3o do sistema de sonoriza\u00e7\u00e3o ambiental durante a realiza\u00e7\u00e3o da 41\u00aa Expofeira no Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Martins da Silva no per\u00edodo de 04 a 11 de setembro de 2016", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 108/2016 / TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2016", "when": "08/06/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2968pmfstp0082016.pdf"},
{"id": 108, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Buffet e Fornecimento de material, prazo de execu\u00e7\u00e3o 12 (doze) meses, para atender a Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 055/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 043/2016", "when": "13/06/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 109, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos mobili\u00e1rios para o CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados) Bairro Tomba, TC: 0363256-56/2012/ Minist\u00e9rio da Cultura/ CAIXA.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0631587", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 098-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 080-2016", "when": "13/06/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 110, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos mobili\u00e1rios para o CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados) Bairro Avi\u00e1rio, TC: 0363257-60/2012, Minist\u00e9rio da Cultura, CAIXA.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0631747", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 099-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 081-2016", "when": "13/06/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 111, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos mobili\u00e1rios para o CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados) Bairro Cidade Nova, TC: 0363258-74/2012/Minist\u00e9rio da Cultura/CAIXA.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0631578", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 100-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 082-2016", "when": "13/06/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 112, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de toldo fixo, modelo quiosque, com cobertura de lona, para atender necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 118/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 094/2016", "when": "14/06/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 113, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de seguran\u00e7a monitorada com loca\u00e7\u00e3o de sistema de alarme e cerca el\u00e9trica, para atender a sede da SEDESO e equipamentos, totalizando 10 (dez) unidades, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0631594", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 115-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 092-2016", "when": "14/06/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 114, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de quentinhas com refrigerante, para atender a SMT, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 119/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 095/2016", "when": "14/06/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 115, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o (quentinhas) para atender aos assistidos do Centro POP RUA, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0631794", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 116-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 093-2016", "when": "14/06/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 116, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DESTINADOS AOS ALUNOS DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO EM ATENDIMENTO AO PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR \u2013 PNAE.OBS: Edital dispon\u00edvel no site www.bllcompras.org.br", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 123-2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 098-2016", "when": "16/06/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 117, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de limpeza e desentupimento de fossas s\u00e9pticas, atrav\u00e9s da loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) caminh\u00e3o limpa-fossa, com capacidade m\u00ednima de suc\u00e7\u00e3o de 8.000 (oito mil) litros, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 121/2016 Preg\u00e3o Presencial 097/2016", "when": "16/06/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2989pmfs_PP0972016.pdf"},
{"id": 118, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Permiss\u00e3o de uso de espa\u00e7o p\u00fablico no Parque de Exposi\u00e7\u00f5es Jo\u00e3o Martins da Silva, para instala\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria e comercializa\u00e7\u00e3o de bebidas e alimentos em lotes de barracas padronizadas nos tamanhos 2,5m x 5,0m; 3,0m x 3,0m;4,0mx4,0m;5m x 5m; 6,0m x 6,0m e 12,0m x 24,0m, evento este a ser realizado no per\u00edodo de 04 a 11 de setembro de 2016EDITAL DISPON\u00cdVEL:Secretaria Municipal de Agricultura Recursos H\u00eddricos e Desenvolvimento Rural", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 110/2016 / CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 011/2016", "when": "22/06/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 119, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o, montagem e adapta\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo tipo van da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 094-2016 Preg\u00e3o Presencial 075-2016", "when": "22/06/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2996pmfs_PP_0752016_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 120, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para realiza\u00e7\u00e3o de pequenos reparos e adequa\u00e7\u00f5es f\u00edsicas nos im\u00f3veis onde funcionam os CRAS e CREAS, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 079-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 005/2016", "when": "27/06/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2995pmfstp0052016II.pdf"},
{"id": 121, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS (POLPAS DE FRUTA) DA AGRICULTURA FAMILIAR, PELO PER\u00cdODO DE 12 (DOZE) MESES PARA ATENDER AOS GRUPOS BENEFICI\u00c1RIOS DO CENTRO POP, SCFV, CRAS E CREAS, COORDENADOS PELA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL.", "history": [], "modality": "Chamada P\u00fablica 001/2016", "when": "28/06/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2999pmfscp0012016.pdf"},
{"id": 122, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para explora\u00e7\u00e3o das \u00e1reas destinadas ao estacionamento durante a realiza\u00e7\u00e3o da 41\u00aa Expofeira, no Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Martins da Silva, no per\u00edodo de 04 a 11 de setembro de 2016", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 117-2016 / TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011-2016", "when": "30/06/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2998pmfstp0112016.pdf"},
{"id": 123, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2016", "category": "PMFS", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para atender as necessidades de fiscaliza\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da superintend\u00eancia municipal de transito-smt, pelo per\u00ecodo de 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 125-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 100-2016", "when": "30/06/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 124, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a recupera\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio da antiga Procuradoria, localizado na rua Lib\u00e2nio de Moraes, bairro Centro.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 412/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 047/2015", "when": "04/04/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2835pmfscp0472015.pdf"},
{"id": 125, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o do monumento Maria Quit\u00e9ria na Avenida Maria Quit\u00e9ria, neste munic\u00edpio", "history": [], "modality": "LITA\u00c7\u00c3O 052/2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 004/2016", "when": "04/04/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2854monumento_maria_quiteria.rar"},
{"id": 126, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para atender as a\u00e7\u00f5es do Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculo e do Centro de Refer\u00eancia e Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Feira de Santana, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0623276", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 069/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 056/2016", "when": "08/04/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 127, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais (tubos e joelhos de PVC para esgoto; luva e cap sold\u00e1vel; adesivo pl\u00e1stico; fita zebrada; l\u00e2mina de serra e cone de sinaliza\u00e7\u00e3o) destinados \u00e1 manuten\u00e7\u00e3o da rede de drenagem de \u00e1guas pluviais do munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 065/2016 / Preg\u00e3o Presencial 052/2016", "when": "08/04/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2872pmfs_pp_0522016.pdf"},
{"id": 128, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de produtos de limpeza para manuten\u00e7\u00e3o da piscina do Complexo Esportivo Oyama Pinto, coordenado pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 047/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 039/2016", "when": "08/04/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 129, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de manilhas (tubo de concreto armado) para uso na manuten\u00e7\u00e3o da rede de drenagem de \u00e1guas pluviais do Munic\u00edpio de Feira de Santana, Bahia.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 063/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 050/2016", "when": "08/04/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 130, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de manilhas(tubo de concreto armado) para uso na manuten\u00e7\u00e3o da rede de drenagem de \u00e1guas pluviais do Munic\u00edpio de Feira de Santana, Bahia.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 063/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 050/2016", "when": "08/04/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 131, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo pick-up, para atender a Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Recursos Naturais.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 066/2016 Preg\u00e3o Presencial 053/2016", "when": "11/04/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2873pmfs_PP_0532016.pdf"},
{"id": 132, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o carroceria aberta com capacidade de carga de no m\u00ednimo 08 (oito) toneladas, com motorista, manuten\u00e7\u00e3o e sem combust\u00edvel, a ser utilizado nas atividades inerentes ao Departamento de Limpeza P\u00fablica do Munic\u00edpio de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 064/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 051/2016", "when": "11/04/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 133, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de configura\u00e7\u00e3o, otimiza\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva, preditiva e corretiva da rede de r\u00e1dios do Programa Feira Cidade Digital que disponibiliza internet gratuita a popula\u00e7\u00e3o de Feira de Santana.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0623616", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 060/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 047/2016", "when": "11/04/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 134, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de copos de \u00e1gua mineral de 200ML para a Secretaria de Preven\u00e7\u00e3o a Viol\u00eancia e Promo\u00e7\u00e3o aos Direitos Humanos.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 061/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 048/2016", "when": "11/04/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 135, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recarga de toner pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses para atender a Casa dos Conselhos, CICAF, Conselhos Tutelares e Centro de Refer\u00eancia da Mulher, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0623271", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 068/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 055/2016", "when": "11/04/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 136, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE FANTASIAS PARA SELE\u00c7\u00c3O DA RAINHA E PRINCESAS DA MICARETA 2016 E FANTASIAS E INDUMENT\u00c1RIAS (CHAVE DA CIDADE, FAIXAS E COROAS) PARA COROA\u00c7\u00c3O DA RAINHA, PRINCESAS E REI MOMO DA MICARETA 2016.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 067/2016 Preg\u00e3o Presencial 054/2016", "when": "11/04/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2886Lic067PP054.zip"},
{"id": 137, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 05 (cinco) ve\u00edculos tipo passeio e 01 (um) ve\u00edculo utilit\u00e1rio leve, com capacidade m\u00ednima de 500KG, sem motorista e sem combust\u00edvel, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 062/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 049/2016", "when": "11/04/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 138, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica com constru\u00e7\u00e3o de passeio, drenagem e ilumina\u00e7\u00e3o da via marginal de acesso ao Aeroporto no Munic\u00edpio de Feira de Santana. Contrato de Repasse n\u00ba 1013326-29/2013 \u2013 MINIST\u00c9RIO DAS CIDADES/CAIXA", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 051/2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 006/2016", "when": "13/04/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2854Marginal_Aeroporto.rar"},
{"id": 139, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 08 (oito) ve\u00edculos para atender aos Programas: CRAS, CREAS, SCFV e ACESSUAS, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0623992", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 072/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 059/2016", "when": "13/04/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 140, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de refei\u00e7\u00f5es (almo\u00e7o ou jantar) para a Secretaria Municipal de Cultura.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 070/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 057/2016", "when": "13/04/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 141, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Ber\u00e7os, Colch\u00f5es, Travesseiros e Len\u00e7\u00f3is para suprir as necessidades da Educa\u00e7\u00e3o Infantil da Rede P\u00fablica de Ensino Feira de Santana pelo Programa Brasil Carinhoso do FNDE.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0623994", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 071/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 058/2016", "when": "13/04/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 142, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a urbaniza\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a Largo da Crian\u00e7a, localizada no povoado de Candeal II, distrito da Matinha.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 415/2015 CONCORR\u00caNCIA 050/2015", "when": "14/04/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2859matinha.rar"},
{"id": 143, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar servi\u00e7os continuados de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva da grama viva do campo de futebol do Est\u00e1dio Alberto Oliveira (J\u00f3ia da Princesa) realizados com equipamentos e m\u00e3o-de-obra do contratado, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 076/2016  / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 063/2016", "when": "18/04/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 144, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) par de tabelas para basquete m\u00f3vel, hidr\u00e1ulica mec\u00e2nica, acionamento manual leve, com rodas de locomo\u00e7\u00e3o articul\u00e1veis, espuma protetora contra impacto, com vidros temperados, com aros flex\u00edveis e pintura automotiva para a Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 078/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 065/2016", "when": "18/04/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 145, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de ret\u00edfica e conserto de motores, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para os ve\u00edculos da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 075/2016 / Preg\u00e3o Presencial 062/2016", "when": "18/04/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2900pmfs_PP_0622016.pdf"},
{"id": 146, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de kit lanche para a Secretaria de Preven\u00e7\u00e3o a Viol\u00eancia e Promo\u00e7\u00e3o aos Direitos Humanos para os Departamentos (Guarda Municipal, Jur\u00eddico, Defesa Civil, Coordena\u00e7\u00f5es de Projetos 156, Gabinete e aquisi\u00e7\u00e3o de lanches para o Ciclo Patrulha da Guarda Municipal de Feira de Santana.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 077/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 064/2016", "when": "18/04/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 147, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O-DE-OBRA NA \u00c1REA DE SERVI\u00c7OS CORRELATOS/AFINS PARA ATENDER AS UNIDADES PERTENCENTES A FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITALAR DE FEIRA DE SANTANA \u2013 FHFS, PELO PER\u00cdODO DE 12 MESES.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba DE REGISTRO 625006OBS 1: CORRE\u00c7\u00c3O EDITAL\u00cdCIA DISPON\u00cdVEL", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 074/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 061/2016", "when": "20/04/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 148, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS NAS \u00c1REAS DE SA\u00daDE PARA ATENDER AS UNIDADES PERTENCENTES A FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITALAR DE FEIRA DE SANTANA \u2013 FHFS, PELO PER\u00cdODO DE 12 MESES.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0625140", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 073/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 060/2016", "when": "20/04/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 149, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o do monumento Maria Quit\u00e9ria na Avenida Maria Quit\u00e9ria, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 052/2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 004/2016", "when": "25/04/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2898monumento_maria_quit\u00e9ria.rar"},
{"id": 150, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de areia branca de dunas (Cama\u00e7ari), destinada a Usina de Asfalto, para ser utilizada na fabrica\u00e7\u00e3o de massa asf\u00e1ltica, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.Obs.: Corre\u00e7\u00e3o edital\u00edcia em anexo.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 082/2016 Preg\u00e3o Presencial 066/2016", "when": "26/04/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2913pmfs_PP_0662016.rar"},
{"id": 151, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2016", "category": "PMFS", "month_year": "04-2016", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA F\u00cdSICA OU JUR\u00cdDICA, PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE 01 (UM) VE\u00cdCULO TIPO SEDAN, MOTOR ENTRE 1.0 E 1.6, ANO DE FABRICA\u00c7\u00c3O N\u00c3O INFERIOR A 2013, COM AR-CONDICIONADO, DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA, COM\u00a0 MOTORISTA, COM SEGURO, CAPACIDADE PARA 05 (CINCO) PESSOAS PELO PERIODO DE 12 (DOZE) MESES.", "history": [], "modality": "Lic. 057/2016 Preg\u00e3o Presencial 045/2016", "when": "26/04/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2901pmfs_PP_0452016.pdf"},
{"id": 152, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2019", "category": "FHFS", "month_year": "03-2019", "description": "OBJETO:Aquisi\u00e7\u00e3o de hortifrutigranjeiros para atender as necessidades do Setor de Nutri\u00e7\u00e3o do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos \u2013 Hospital da Mulher, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas \u00a0no Termo de Refer\u00eancia Anexo I do Edital. Data de Realiza\u00e7\u00e3o: 07/03/2019 \u00e0s 09h00.\u00a0Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es \u00a0\u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel.: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br.\u00a0(FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 20\u00a0de fevereiro de \u00a02019. Maria Aparecida Alves Baltar \u2013 Pregoeira da FHFS.", "history": [], "modality": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba003-2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba003-2019 \u2013 FHFS", "when": "07/03/2019 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4443fhfspp0032019.pdf"},
{"id": 153, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2019", "category": "FHFS", "month_year": "03-2019", "description": "OBJETO:\u00a0\u00a0Aquisi\u00e7\u00e3o de f\u00f4rmulas infantis para atender a demanda do lact\u00e1rio do Complexo Materno Infantil, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas \u00a0no Termo de Refer\u00eancia anexo I do Edital. Data de Realiza\u00e7\u00e3o: 08/03/2019\u00a0\u00e0s 09h00. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel.: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br\u00a0(FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 20\u00a0de fevereiro de \u00a02019. Maria Aparecida Alves Baltar \u2013 Pregoeira da FHFS.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba004-2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL  N\u00ba004-2019 \u2013 FHFS", "when": "08/03/2019 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4443fhfspp0042019.pdf"},
{"id": 154, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2019", "category": "FHFS", "month_year": "03-2019", "description": "OBJETO:\u00a0Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o da Reforma do Centro de Parto Normal (CPN) \u00a0do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, \u00a0conforme Termo de Refer\u00eancia Anexo I em \u00a0conson\u00e2ncia com o Anexo II do Edital. Data de Realiza\u00e7\u00e3o: 12/03/2019 \u00e0s 09h00. \u00a0Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel.: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 20\u00a0de fevereiro de \u00a02019. \u00a0Maria Aparecida Alves Baltar-\u00a0Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da FHFS.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba006-2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS  N\u00ba001-2019 \u2013 FHFS", "when": "12/03/2019 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4443fhfstp0012019.pdf"},
{"id": 155, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=02-2019", "category": "FHFS", "month_year": "02-2019", "description": "OBJETO:Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa \u00a0\u00a0especializada para realiza\u00e7\u00e3o de exames de ultrassonografia com concess\u00e3o de equipamento em sistema de comodato no Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital. Data de realiza\u00e7\u00e3o 14/02/2019 \u00e0s 9h. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel.: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 31 de janeiro de 2019. Maria Aparecida Alves Baltar- Presidente da CPL da FHFS.", "history": [], "modality": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba001-2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba001-2019 \u2013 FHFS", "when": "14/02/2019 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4418fhfspp0012019.pdf"},
{"id": 156, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "O objeto deste CONTRATO consiste na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de gest\u00e3o de ilumina\u00e7\u00e3o publica no Munic\u00edpio de Feira de Santana, delegados a SPE por for\u00e7a da Lei Municipal, composto das seguintes OBRAS E SERVI\u00c7OS na \u00c1REA DA CONCESS\u00c3O, sob o regime de CONCESS\u00c3O ADMINISTRATIVA.CONSULTA P\u00daBLICA", "history": [], "modality": "CONCORR\u00caNCIA - SESP", "when": "00/00/2016 00h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2792cons_pub_sesp2016.rar"},
{"id": 157, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "2\u00ba Concurso Municipal de Poesia de Feira de Santana, Pr\u00eamio Gast\u00e3o Guimar\u00e3es.Per\u00edodo de 16 de fevereiro a 31 de mar\u00e7o de 2016, situado a Rua Geminiano Costa, 255 - Centro, Feira de Santana - BA, 44001-120, das 09:00 h \u00e0s 12:00 h e das 14:00 h \u00e0s 17:00 h de segunda \u00e0 sexta-feira, observando-se os dispositivos deste Edital", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 019/2016 Concurso 001/2016", "when": "01/01/2001 00h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2801pmfs_CNC0012016.pdf"},
{"id": 158, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo das ruas Ladislau Reis Candeal, Ponte Alta do Norte, Real e Aparecida e Travessa Lauro de Freitas, no bairro Novo Horizonte.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 445/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 064/2015", "when": "01/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2800pmfscp0642015.rar"},
{"id": 159, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE 21 (VINTE E UM) COMPUTADORESSEM MONITOR, A SEREM FORNECIDOS DE FORMA \u00daNICA,\u00a0 PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA FUNTITEC.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 006/2016 / Preg\u00e3o Presencial 003/2016", "when": "01/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2774pmfs_PP_0032016.rar"},
{"id": 160, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, para loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo sedan, \u00a0motor entre 1.0 e 1.6, ano de fabrica\u00e7\u00e3o n\u00e3o inferior 2014, com ar condicionado, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica, com motorista, com seguro, capacidade para 05 (cinco) pessoas, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 456/2015 Preg\u00e3o Presencial 314/2015", "when": "02/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2774pmfs_PP_3142015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 161, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo das ruas Baldomero Trindade, Alameda I e Alameda II, localizadas no bairro Bara\u00fanas.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 410/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 045/2015", "when": "03/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2747pmfscp0452015.pdf"},
{"id": 162, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de pe\u00e7as de comunica\u00e7\u00e3o visual e sinaliza\u00e7\u00e3o dos Pr\u00e9dios Escolares da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino de Feira de Santana e de eventos promovidos e apoiados pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 007/2016 Preg\u00e3o Presencial 004/2016", "when": "03/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2777pmfs_PP_0042016.pdf"},
{"id": 163, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo da 5\u00aa Travessa do Tel\u00e9grafo, conjunto Panorama, bairro Tomba.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 422/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 057/2015", "when": "03/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2800pmfscp0572015.rar"},
{"id": 164, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 22 (vinte e duas) galerias celulares (aduelas) em concreto armado, com dimens\u00f5es de 2,5M de largura x 2,0M de altura, com recobrimento de 0,80M, para serem utilizadas no canal existente na Avenida Fraga Maia, Feira de Santana, Bahia.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 008/2016 / PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 005/2016", "when": "03/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2778pmfs_PP0052016.pdf"},
{"id": 165, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as automotivas necess\u00e1rias para manuten\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos que comp\u00f5e a frota da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 393/2015 / Preg\u00e3o Presencial 284/2015", "when": "03/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2781pmfs_PP_2842015A.pdf"},
{"id": 166, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo das ruas Celina (complementa\u00e7\u00e3o), Cara\u00fabas, Gastrin\u00f3polis, Boa F\u00e9 e Perif\u00e9rica, localizadas no Parque Lagoa Suba\u00e9, bairro Suba\u00e9.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 421/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 056/2015", "when": "04/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2800pmfscp0562015.rar"},
{"id": 167, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar os servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o do Galp\u00e3o Feira Livre da Cidade, localizado na rua G\u00e9rson, s/n, Cidade Nova, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 004/2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 001/2016", "when": "04/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2770pmfstp0012016.rar"},
{"id": 168, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o da Empresa especializada para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos compreendendo diagn\u00f3stico hidro- ambiental na \u00e1rea cont\u00edgua ao parque Erivaldo\u00a0 Cerqueira-parque da lagoa-em feira de santana-ba.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 009/2016 / PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 006/2016", "when": "04/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2783pmfs_PP_0062016.pdf"},
{"id": 169, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo nas ruas Laranjeira, Eucalipto, Pinho, Pau D\u2019Arco e Massaranduba, localizadas no conjunto Morada Tropical, bairro Feira IX.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 442/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 061/2015", "when": "05/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2800pmfscp0612015.rar"},
{"id": 170, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de recupera\u00e7\u00e3o do Campo de Futebol Celso Ribeiro Daltro, localizado na Queimadinha, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 005/2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 002/2016", "when": "05/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2773pmfstp0022016.rar"},
{"id": 171, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo das ruas Excelsior, Pax e Terceira Travessa Pax, ruas \u201cI\u201d, \u201cL\u201d, \u201cE\u201d e Travessa \u201cE\u201d e rua \u201cD\u201d, localizadas no bairro Suba\u00e9.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 446/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 065/2015", "when": "10/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2800pmfscp0662015.rar"},
{"id": 172, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo nas ruas S\u00e3o Mateus e Oba-Oba, localizadas no bairro Santa M\u00f4nica II.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 447/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 066/2015", "when": "11/02/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2800pmfscp0662015.rar"},
{"id": 173, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo da Via Marginal \u00e0 Av. S\u00e9rgio Carneiro, no bairro Santo Ant\u00f4nio dos Prazeres.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 444/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 063/2015", "when": "12/02/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2800pmfscp0632015.rar"},
{"id": 174, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a da Capela Senhor do Bonfim, distrito de Tiquaru\u00e7u.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 448/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 067/2015", "when": "12/02/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2800pmfscp0672015.rar"},
{"id": 174, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Permiss\u00e3o de uso de bem p\u00fablico para administra\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o dos Terminais de Transbordo de passageiros do Sistema Integrado de Transporte Coletivo Urbano \u2013 SIT do Munic\u00edpio de Feira de Santana, de acordo com a Lei Federal 8.666/93 e a Lei Federal 8987/95.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 252/2015 Concorr\u00eancia P\u00fablica 025/2015", "when": "04/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2685pmfs_CP_0252015.pdf"},
{"id": 175, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo da rua Tiquaru\u00e7u, bairro Campo Limpo.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 407/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 042/2015", "when": "15/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2800pmfscp0422015.rar"},
{"id": 176, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel tipo \u00f3leo diesel comum, para atender ao abastecimento dos ve\u00edculos da Prefeitura Municipal de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 013/2016 / Preg\u00e3o Presencial 007/2016", "when": "15/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2794pmfs_PP_0072016.pdf"},
{"id": 177, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de fardamento para os agentes de tr\u00e2nsito lotados na Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito por um per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 018/2016 / PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 012/2016", "when": "16/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2790pmfs_PP0122016.pdf"},
{"id": 178, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a reforma da Casa do Estudante, bairro Centro.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 405/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 040/2015", "when": "17/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2757pmfscp0402015.pdf"},
{"id": 179, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em loca\u00e7\u00e3o palcos, tipo II,III e IV, para atender aos eventos da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, Telecomunica\u00e7\u00f5es e Cultura Egberto Tavares Costa", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 016/2016 / PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 010/2016", "when": "17/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2795pmfs_PP_0102016.pdf"},
{"id": 180, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o de alambrado do campo de futebol no distrito de Jaguara.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 403/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 038/2015", "when": "17/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2758pmfscp0382015.rar"},
{"id": 181, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o de vesti\u00e1rios e alambrado do campo de futebol localizado na rua D, conjunto Feira VI.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 419/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 054/2015", "when": "18/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2759pmfscp0542015.rar"},
{"id": 182, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o da rede de drenagem de \u00e1guas pluviais do caminho Conquista com a rua Pel\u00e9, bairro Cidade Nova.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 409/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 044/2015", "when": "19/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2763pmfscp0442015.rar"},
{"id": 183, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da escola municipal An\u00edsio Pereira Bernardes localizada no distrito da Matinha.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 001/2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 001/2016", "when": "19/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2812pmfscp1-2016.rar"},
{"id": 184, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a reforma do est\u00e1dio de futebol Gilson Porto, localizado na Av. Jo\u00e3o Durval, bairro esta\u00e7\u00e3o Nova.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 420/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 055/2015", "when": "22/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2769pmfscp0552015.rar"},
{"id": 185, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a recupera\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio da antiga Procuradoria, localizado na rua Lib\u00e2nio de Moraes, bairro Centro.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 412/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 047/2015", "when": "23/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2761pmfscp0472015.pdf"},
{"id": 186, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a reforma do Centro Comunit\u00e1rio do Povoado do Caro\u00e1.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 416/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 051/2015", "when": "23/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2817pmfscp0512015.rar"},
{"id": 187, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de seguran\u00e7a eletr\u00f4nica monitorada com disponibiliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos necess\u00e1rios por comodato (circuito fechado de TV (CFTV), alarme e cerca el\u00e9trica industrial), instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o, com emprego de servi\u00e7o tipo t\u00e1tico m\u00f3vel.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 015/2016 Preg\u00e3o Presencial 009/2016", "when": "24/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2791pmfs_PP_0092016.pdf"},
{"id": 188, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de passagens a\u00e9reas e/ou terrestres, nacionais e internacionais, hospedagem, translado, translado no Brasil e no exterior para atender \u00a0as necessidades da FUNTITEC pelo per\u00edodo de 12 meses", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 017/2016 / PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 011/2016", "when": "24/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2808pmfs_pp_0112016.pdf"},
{"id": 189, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de portas blindex com acess\u00f3rios com instala\u00e7\u00e3o no Mercado de Arte Popular.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 451/2015 Preg\u00e3o Presencial 309/2015", "when": "04/01/2016 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2726pmfs_PP_3092015.pdf"},
{"id": 190, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de forma\u00e7\u00e3o continuada aos professores da Rede P\u00fablica Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no uso das tecnologias digitais, com uso de tablets, computadores, internet e salas de aulas interativas destinado ao enriquecimento das atividades did\u00e1ticas dos alunos.OBS: CORRE\u00c7\u00c3O EDITALICIA EM ANEXO", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 369/2015 Concorr\u00eancia 036/2015", "when": "05/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2727pmfs_CP_0362015CE.pdf"},
{"id": 191, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, para as motos da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 342/2015 Preg\u00e3o Presencial 240/2015", "when": "05/01/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2725pmfs_PP_2402015_remarca\u00e7\u00e3o3.pdf"},
{"id": 192, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais para serem utilizados na rede de drenagem de \u00e1guas pluviais nas ruas e Avenidas do Munic\u00edpio de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 357/2015 Preg\u00e3o Presencial 251/2015", "when": "11/01/2016 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2727pmfs_PP_2512015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 193, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (m\u00f3veis) para atender o Projeto Feira Produtiva/SENAES/Conv\u00eanio SICONV n\u00ba 771198/2012, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0615184", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 438/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 308/2015", "when": "13/01/2016 09h30", "document_url": ""},
{"id": 194, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo(material de limpeza) para tender o Projeto Feira Produtiva/ SENAES/Conv\u00eanio SICONV NUM 771198/2012, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0615185", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 452/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 310/2015", "when": "14/01/2016 11h30", "document_url": ""},
{"id": 195, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE FARDAMENTO DESTINADO AOS ALUNOS DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO DE FEIRA DE SANTANA, COMPOSTO POR CAMISAS, BERMUDAS E SHORTS\u2013SAIA PARA O ANO LETIVO DE 2016.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 432/2015 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 302/2015", "when": "14/01/2016 14h00", "document_url": ""},
{"id": 196, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as automotivas necess\u00e1rias para manuten\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos que comp\u00f5e a frota da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 393/2015 Preg\u00e3o Presencial 284/2015", "when": "15/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2737pmfs_PP_2842015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 197, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de recupera\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas, hidr\u00e1ulicas e sanit\u00e1rias das esta\u00e7\u00f5es de transbordo do Terminal Norte, Terminal Central e Terminal Sul.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 441/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 060/2015", "when": "18/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2717pmfscp0602015.pdf"},
{"id": 198, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de papel A4, branco, destinado a Secretaria Municipal de Feira de Santana e Escolas da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 458/2015 PREG\u00c3O PRESENCIAL 316/2015", "when": "18/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2735pmfspp3162015.pdf"},
{"id": 199, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os complementares para constru\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a Ferrobilha, no distrito de Humildes, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 402/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 037/2015", "when": "18/01/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2718pmfscp0372015.rar"},
{"id": 200, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de aferimento de tac\u00f3grafos, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para os \u00f4nibus, caminh\u00f5es e ca\u00e7ambas da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 454/2015 Preg\u00e3o Presencial 312/2015", "when": "18/01/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2741pmfs_PP_3122015.pdf"},
{"id": 201, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da escola Luciano Ribeiro, localizada na rua Uirapuru s/n, bairro Suba\u00e9, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 449/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 068/2015", "when": "19/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2719pmfscp0682015.rar"},
{"id": 202, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo para atender ao servi\u00e7o de aux\u00edlio funeral conforme a Lei de Benef\u00edcios Eventuais n\u00ba 3030/2009, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 457/2015 PREG\u00c3O PRESENCIAL 315/2015", "when": "19/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2736pmfspp3152015.pdf"},
{"id": 203, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em ar condicionado veicular, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, nos ve\u00edculos da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 424/2015 Preg\u00e3o Presencial 294/2015", "when": "19/01/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2738pmfs_PP_2942015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 204, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O E INSTALA\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS E EQUIPAMENTOS PARA ILUMINA\u00c7\u00c3O C\u00caNICA DO TEATRO ANGELA OLIVEIRA - CENTRO DE CULTURA MAESTRO MIRO.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 014/2016 / Preg\u00e3o Presencial n\u00b0 008/2016", "when": "25/02/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2797pmfs_PP_0082016.pdf"},
{"id": 205, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a urbaniza\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a Largo da Crian\u00e7a, localizada no povoado de Candeal II, distrito da Matinha.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 415/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 050/2015", "when": "25/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2767pmfscp0502015.rar"},
{"id": 206, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de emuls\u00e3o asf\u00e1ltica dos tipos RM-1C e CM-30, para uso da Secretaria de Desenvolvimento Urbano da Prefeitura Municipal de Feira de Santana, Bahia, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 029/2016 Preg\u00e3o Presencial 021/2016", "when": "25/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2804pmfs_PP_0212016.pdf"},
{"id": 207, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o, com instala\u00e7\u00e3o, de equipamento de v\u00eddeo monitoramento da sede da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 028/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 020/2016", "when": "25/02/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 208, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recarga de toner pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses para atender o Programa Minha Casa Minha Vida, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0618706", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 021/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 014/2016", "when": "26/02/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 209, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de quentinhas com refrigerante e kits lanches, para atender a SMTT, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 025/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 017/2016", "when": "26/02/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 210, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (\u00e1gua mineral) para atender as necessidades do CRAS, CREAS, CENTRO POP e ACESSUAS, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0618709", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 020/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 013/2016", "when": "26/02/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 211, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua mineral para atender \u00e0 SMTT, pelo periodo de 12 meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 024/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 016/2016", "when": "26/02/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 212, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a reforma e amplia\u00e7\u00e3o do posto policial localizado no distrito de Ja\u00edba.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 417/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 052/2015", "when": "29/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2766pmfscp0522015.pdf"},
{"id": 213, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de kit material escolar destinado aos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino para o ano letivo de 2016.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 023/2016 Preg\u00e3o Presencial 015/2016", "when": "29/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2805pmfs_PP_0152016.pdf"},
{"id": 214, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o do alambrado do campo de futebol localizado no Conjunto Feira V, bairro Mangabeira.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 418/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 053/2015", "when": "29/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2764pmfscp0532015.pdf"},
{"id": 215, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para prestar servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o \u00a0de toldos para atender as necessidades da SMTT.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 026/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 018/2016", "when": "29/02/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 216, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2016", "category": "PMFS", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do sistema WEB, com assist\u00eancia t\u00e9cnica e treinamento nas depend\u00eancias da SMT, ambiente de acesso p\u00fablico para registro de ocorr\u00eancias de acidentes de tr\u00e2nsito e sistema gerencial para atender necessidades da SMT, pelo per\u00edodo de 12 meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 027/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 019/2016", "when": "29/02/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 218, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, para loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo sedan, \u00a0motor entre 1.0 e 1.6, ano de fabrica\u00e7\u00e3o n\u00e3o inferior 2014, com ar condicionado, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica, com motorista, com seguro, capacidade para 05 (cinco) pessoas, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 456/2015 Preg\u00e3o Presencial 314/2015", "when": "19/01/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2756pmfs_PP_3142015.pdf"},
{"id": 219, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da pr\u00e9 escola Marina Carvalho, bairro Suba\u00e9, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 450/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 069/2015", "when": "20/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2720pmfscp0692015.rar"},
{"id": 220, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio para atender a SMTT.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 455/2015 Preg\u00e3o Presencial 313/2015", "when": "20/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2755pmfs_PP_3132015.pdf"},
{"id": 221, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de grelhas em concreto armado com ferro 5/16 polegadas, tamanho 90cm x 40cm, para serem utilizadas nas caixas de drenagem da rede de \u00e1guas pluviais do munic\u00edpio de Feira de Santana.(REMARCA\u00c7\u00c3O)EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 427/2015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 297/2015", "when": "20/01/2016 09h30", "document_url": ""},
{"id": 222, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para prestar servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) geradores, para atender a SMTT nos terminais de transbordo norte, sul e central, pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 344/2015 Preg\u00e3o Presencial 242/2015", "when": "20/01/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2754pmfs_PP_2422015_remarca\u00e7\u00e3o2.pdf"},
{"id": 223, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os complementares da constru\u00e7\u00e3o da quadra poliesportiva com vesti\u00e1rios da escola municipal Ana Maria Alves, bairro Feira X.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 439/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 058/2015", "when": "21/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2722pmfscp0582015.pdf"},
{"id": 224, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para dar prosseguimento ao Programa de Inclus\u00e3o Digital e Educa\u00e7\u00e3o para o Trabalho (Projeto Polo de Cultura Digital), composto da manuten\u00e7\u00e3o dos equipamentos para os 14 Polos de Cultura Digital, e da Unidade M\u00f3vel (\u00f4nibus digital).Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0616060", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 459/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 317/2015", "when": "22/01/2016 09h30", "document_url": ""},
{"id": 225, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para constru\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a da Igreja S\u00e3o Jos\u00e9, localizada no Escoval, distrito de Humildes.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O  411/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 048/2015", "when": "25/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2728pmfscp0462015.rar"},
{"id": 226, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a reforma da Pra\u00e7a do Ex-Combatente localizada no bairro S\u00e3o Jo\u00e3o.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 413/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 048/2015", "when": "25/01/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2722pmfscp0482015.rar"},
{"id": 227, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo nas ruas: Rio Verde, Largo do Rio Verde, Catucaia, Carralho, Renato Teles, e Jos\u00e9 Am\u00e9rico, localizadas no bairro Concei\u00e7\u00e3o II, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 443/2015 CONCORR\u00caNCIA 062/2015", "when": "26/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2800pmfscp0622015.rar"},
{"id": 228, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para recupera\u00e7\u00e3o da quadra poliesportiva no bairro Avi\u00e1rio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 414/2015 CONCORR\u00caNCIA 049/2015", "when": "27/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2729pmfscp0492015.pdf"},
{"id": 229, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR, DESTINADOS AOS ALUNOS DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO, EM ATENDIMENTO AO PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR \u2013 PNAE.", "history": [], "modality": "CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 006/2015", "when": "27/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2747pmfs_CmP_0062015.pdf"},
{"id": 230, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para recupera\u00e7\u00e3o da quadra poliesportiva coberta do conjunto Feira X, bairro Muchila.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 440/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 059/2015", "when": "28/01/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2730pmfscp0592015.pdf"},
{"id": 231, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2016", "category": "PMFS", "month_year": "01-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados aos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino em atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0616883", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 002/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 001/2016", "when": "29/01/2016 09h30", "document_url": ""},
{"id": 232, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=01-2019", "category": "FHFS", "month_year": "01-2019", "description": "OBJETO:Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os M\u00e9dicos na \u00e1rea de Ginecologia e Obstetr\u00edcia\u00a0 especializada para atendimento no Complexo Materno Infantil da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Edital. Data de realiza\u00e7\u00e3o 17/01/2019 \u00e0s 9h. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel.: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 12 de dezembro de 2018. Maria Aparecida Alves Baltar- Pregoeira da FHFS.", "history": [{"when": "28/12/2018", "event": "Aviso de suspens\u00e2o da licita\u00e7\u00e3o 053-2018 concorr\u00eancia 004-2018.", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4398Aviso_de_Licita\u00e7\u00e3o_-_27.12.2018__SUSPENS\u00c3O.pdf"}], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba053-2018 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba004-2018 \u2013 FHFS", "when": "17/01/2019 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4374fhfscc0042018.pdf"},
{"id": 233, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=01-2019", "category": "sms", "month_year": "01-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o da obra de Constru\u00e7\u00e3o do CAPS II, localizado na Rua Alc\u00e2ntara, s/n, no Bairro Mangabeira, neste Munic\u00edpio conforme proposta 085765900001-14012 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade \u2013 Feira de Santana \u2013 BA.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.feiradesantana.ba.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08:30h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17:30h.Telefax: 3612-4557 / 3625-6053 / 3612-6610 / 3612-6654.Feira de Santana, 12 de Dezembro de 2018.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013\u00a0 Presidente da CPL.Comunicamos\u00a0 a todos os interessados que a LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 078-2018 1111 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003-2018 est\u00e1\u00a0SUSPENSA\u00a0.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 078-2018 1111 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003-2018", "when": "03/01/2019 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/"},
{"id": 234, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de fardamento escolar destinado aos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino de Feira de Santana, composto por camisas, bermudas, shorts-saia e cal\u00e7as para o ano letivo de 2019.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 019-2019 / Preg\u00e3o Presencial 013-2019", "when": "06/03/2019 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4436pmfspp0132019.pdf"},
{"id": 235, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar obra de constru\u00e7\u00e3o do Instituto do Autismo, localizado na Rua Itacarambi, S/N, no bairro Muchila, Feira de Santana, Bahia.Horario Local", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 007-2019 / Tomada de Pre\u00e7o 002-2019", "when": "07/03/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4424pmfstp0022019.pdf"},
{"id": 236, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os profissionais de apoio administrativo em unidades de sa\u00fade da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.C\u00f3digo Correspondente Banco do Brasil: n\u00ba 755980", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 021-2019 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 015-2019", "when": "07/03/2019 08h30", "document_url": ""},
{"id": 237, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de Sonoriza\u00e7\u00e3o fixa e loca\u00e7\u00e3o de microfones e in ear, para atender a Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer.", "history": [{"when": "27/02/2019 10h27", "event": "Corre\u00e7\u00e3o editalicia", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4452ERRATA_-_EDITAL_LICITA\u00c7\u00c3O_N\u00ba_023_PP_017-SONORIZA\u00c7\u00c3O.pdf"}], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 023-2019 / PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 017-2019", "when": "07/03/2019 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4439pmfspp0172019.pdf"},
{"id": 238, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar os servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de academias da Sa\u00fade ao ar livre, localizadas em diversos bairros, neste munic\u00edpio.Hor\u00e1rio Local", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 006-2019 / Tomada de Pre\u00e7o 001-2019", "when": "08/03/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4423pmfstp0012019.pdf"},
{"id": 239, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de Trio El\u00e9trico tipo A, tipo B, mini trio toco e carro de apoio para a micareta de Feira de Santana e demais eventos coordenados pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, pelo per\u00edodo de 12 meses.(HORARIO LOCAL)", "history": [{"when": "01/03/2019 14h00", "event": "Resposta a solicita\u00e7\u00e3o de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4453Resposta_de_questionamento__Lic_011_TP_003III.pdf"}, {"when": "26/02/2019 14h50", "event": "Resposta a solicita\u00e7\u00e3o de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4452Resposta_de_questionamento__Lic_011_TP_003I.pdf"}, {"when": "22/02/2019 15h00", "event": "Corre\u00e7\u00e3o de edital", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4451ERRATA_-_EDITAL_LICITA\u00c7\u00c3O_N\u00ba_011_PP_003.pdf"}, {"when": "22/02/2019 15h15", "event": "Resposta a solicita\u00e7\u00e3o de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4451Resposta_de_questionamento__Lic_011_TP_003.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o: 011-2019 / Tomada de Pre\u00e7o 003-2019", "when": "08/03/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4427pmfstp003.pdf"},
{"id": 240, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de camisas, diversas cores e tamanhos,destinadas a utiliza\u00e7\u00e3o em eventos promovidos e apoiados pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o.", "history": [{"when": "28/08/2019 15h30", "event": "Resposta \u00e0 pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4453Resposta_de_questionamento__Lic_017_PP_012_II.pdf"}, {"when": "27/02/2019 16h58", "event": "Resposta \u00e0 pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4453Resposta_de_questionamento__Lic_017_PP_012.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 017-2019 / Preg\u00e3o Presencial 012-2019", "when": "08/03/2019 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4437pmfspp0122019.pdf"},
{"id": 241, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de higiene e limpeza para atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e as escolas da rede p\u00fablica municipal de ensino.Horario Local", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 020-2019 / Preg\u00e3o Presencial: 014-2019", "when": "11/03/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4439pmfspp0142019.pdf"},
{"id": 242, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE PIPOQUEIRA, PROJETOR E APARELHAGEM DE SOM, PARA ATENDER AS DEMANDAS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA E CADASTRO \u00daNICO, COORDENADO PELA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.C\u00f3digo Correspondente Banco do Brasil: n\u00ba 756295", "history": [{"when": "25/02/2019 17h59", "event": "Resposta a pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4451Resposta_de_questionamento__Lic_324_PE_195_-_DKSA.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 324-2018 / Preg\u00e3o Eletronico: 195-2018", "when": "11/03/2019 08h30", "document_url": ""},
{"id": 243, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel tipo gasolina comum, \u00f3leo diesel, S10 e aditivo ARLA 32 para atender ao abastecimento da frota de ve\u00edculos da Prefeitura de Feira de Santana.Horario Local", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 022-2019 / Preg\u00e3o Presencial 016-2019", "when": "11/03/2019 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4445pmfspp0162019.pdf"},
{"id": 244, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR DESTINADOS ALIMENTA\u00c7\u00c3O DOS ALUNOS DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO DE FEIRA DE SANTANA EM ATENDIMENTO AO PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR - PNAE.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 018-2019 / Chamamento P\u00fablico 001-2019", "when": "12/03/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4433Chamada_p\u00fablica_001-2019.rar"},
{"id": 245, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Contrastes Radiol\u00f3gicos e Imunoglobulina para atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.C\u00f3digo Correspondente Banco do Brasil: n\u00ba 756751", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 025-2019 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 019-2019", "when": "12/03/2019 08h30", "document_url": ""},
{"id": 246, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos para atender as necessidades da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.C\u00f3digo Correspondente Banco do Brasil: n\u00ba 756523", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 029-2019 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 022-2019", "when": "12/03/2019 14h30", "document_url": ""},
{"id": 247, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de empresa especializada em promo\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de eventos, publicidade e propaganda e capta\u00e7\u00e3o de patroc\u00ednio destinado ao custeio parcial dos eventos da Micareta, S\u00e3o Jo\u00e3o, S\u00e3o Pedro, Expofeira e Natal Encantado, edi\u00e7\u00e3o 2019 promovido pela Prefeitura Municipal de Feira de Santana.", "history": [{"when": "27/02/2019 15h00", "event": "Corre\u00e7\u00e3o de edital", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4453ERRATA_-_EDITAL_LICITA\u00c7\u00c3O_N\u00ba_002_CP_001.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 002-2019 / Concorr\u00eancia P\u00fablica 001-2019", "when": "13/03/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4418Lic._002_CP_001-_capta\u00e7\u00e3o_de_patroc\u00ednio.pdf"},
{"id": 248, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de produtos de limpeza para manuten\u00e7\u00e3o da piscina do Complexo Esportivo Oyama Pinto.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 024-2019 / Preg\u00e3o Presencial 018-2019", "when": "13/03/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4446pmfspp0182019.pdf"},
{"id": 249, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos para atender as necessidades das Policl\u00ednicas.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.C\u00f3digo Correspondente Banco do Brasil: n\u00ba 756587", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 027-2019 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 020-2019", "when": "13/03/2019 08h30", "document_url": ""},
{"id": 250, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos para atender as necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.C\u00f3digo Correspondente Banco do Brasil: n\u00ba 756606", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 028-2019 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 021-2019", "when": "13/03/2019 14h30", "document_url": ""},
{"id": 251, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Explora\u00e7\u00e3o por concess\u00e3o remunerada de uso de espa\u00e7o p\u00fablico (Avenida Presidente Dutra), para instala\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria e comercializa\u00e7\u00e3o de bebidas e alimentos em lotes de barracas para a Micareta 2019.OBS. EDITAL DISPONIVEL NA SECRETARIA DE CULTURA, ESPORTE E LAZER", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 004-2019 / Concorr\u00eancia P\u00fablica 002-2019", "when": "14/03/2019 08h30", "document_url": ""},
{"id": 252, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em terceiriza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra para atender aos servi\u00e7os gerais e servi\u00e7os administrativos na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e nas escolas da rede p\u00fablica municipal de ensino de Feira de Santana pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.C\u00f3digo Correspondente Banco do Brasil: n\u00ba 756847", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 030-2019 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 024-2019", "when": "14/03/2019 08h30", "document_url": ""},
{"id": 253, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2019", "category": "PMFS", "month_year": "03-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio escolar para equipar e reequipar as Creches e Escolas da Rede P\u00fablicaMunicipal de Ensino de Feira de Santana.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.C\u00f3digo Correspondente Banco do Brasil: n\u00ba 757213", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 031-2019 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 025-2019", "when": "15/03/2019 08h30", "document_url": ""},
{"id": 254, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=01-2016", "category": "FHFS", "month_year": "01-2016", "description": "Objeto:Sele\u00e7\u00e3o e Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publica\u00e7\u00f5es legais (Editais, Avisos, Extratos de Contratos, Portarias e demais atos oficiais), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos em Editale Anexos.Data de realiza\u00e7\u00e3o 14/01/2016 \u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA,29 de dezembro de 2015.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 043/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 034/2015", "when": "14/01/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2743fhfspp0342015.pdf"},
{"id": 255, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoas F\u00edsicas ou Jur\u00eddicas, para loca\u00e7\u00e3o de 8 (oito) ve\u00edculos do tipo VAN, com capacidade para transportar 15 passageiros, ano a partir de 2012, a diesel, equipados com aparelho de r\u00e1dio-transmissor VHF/FM e elevador hidr\u00e1ulico ou similar, em conformidade com as normas da ABNT \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Normas T\u00e9cnicas, adaptados \u00e0 acessibilidade das pessoas portadoras de necessidades especiais, cadastradas como economicamente carentes e impossibilitadas de usar o sistema de transporte convencional em seus deslocamentos, para acesso \u00e0 sa\u00fade, habilita\u00e7\u00e3o e reabilita\u00e7\u00e3o, ao ensino formal, profissionalizante e de gradua\u00e7\u00e3o, cultura e lazer, de segunda-feira a domingo, inclusive feriados, em hor\u00e1rios previamente estipulados, com as especifica\u00e7\u00f5es estabelecidas pelo \u00f3rg\u00e3o de ger\u00eancia do servi\u00e7o de transporte, pelo per\u00edodo de 12 (doze meses). PACE(Horario Local)", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 330-2018 Concorr\u00eancia P\u00fablica: 072-2018", "when": "06/02/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4407pmfscp0722018.rar"},
{"id": 256, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de papel of\u00edcio, por sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda das diversas Secretarias Municipais, pelo per\u00edodo de 12(doze) meses.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: 752442Hor\u00e1rio de Brasilia", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 310-2018 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 181-2018", "when": "06/02/2019 09h00", "document_url": ""},
{"id": 257, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Vestu\u00e1rio (camisas) para atender as necessidades dos servi\u00e7os s\u00f3cio assistenciais, Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica, Prote\u00e7\u00e3o Social Especial, Bolsa fam\u00edlia, Gest\u00e3o do SUAS, Primeira Inf\u00e2ncia, coordenados pela Secretaria de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil:753508REMARCADAHor\u00e1rio de Brasilia", "history": [{"when": "30/01/2019 11h31", "event": "Pedido de esclarecimento dispon\u00edvel no site: www.licitacoes-e.com.br", "url": ""}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 304-2018 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 174-2018", "when": "08/02/2019 09h30", "document_url": ""},
{"id": 258, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o da obra de reforma do parque esportivo Jos\u00e9 Marinho Falc\u00e3o (Beira Riacho), situado na Avenida de Canal, Bairro Rua nova, neste munic\u00edpio.", "history": [{"when": "07/02/2019 11h30", "event": "Resposta a pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4419Resposta_de_questionamento_Lic_325__TP_067_-_Pedra.pdf"}], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 325-2018 / CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 067-2018", "when": "11/02/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4411pmfscp0672018.rar"},
{"id": 259, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, c\u00e2maras e protetores para atender a demanda dos ve\u00edculos das Secretarias Municipais de Administra\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Social.REMARCADA(Hor\u00e1rio Local)", "history": [{"when": "27/02/2019 17h30", "event": "Comunicado", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4453LIC_301-2018_PP_171-2018.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 301-2018 / Preg\u00e3o Presencial 171-2018", "when": "11/02/2019 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4414pmfspp3012018.pdf"},
{"id": 260, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para reforma e amplia\u00e7\u00e3o da escola municipal Professora Almira Oliveira Santos \u2013 Bairro Concei\u00e7\u00e3o II.", "history": [{"when": "06/02/2019 18h00", "event": "Respostas \u00e0 esclarecimentos", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4418Resposta_de_questionamento_Lic_326__TP_068_-_Rebeca.pdf"}, {"when": "05/02/2019 14h40", "event": "Resposta a pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4418Resposta_de_questionamento_Lic_326__TP_068_-_TEKNIK.pdf"}, {"when": "16/01/2019 15h22", "event": "Resposta \u00e0 pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4413Resposta_de_questionamento_Lic_326__TP_068_-_Sipel_Constru\u00e7\u00f5es.pdf"}], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 326-2018 / CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 068-2018", "when": "12/02/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4408pmfsCP0682018.rar"},
{"id": 261, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para reforma e amplia\u00e7\u00e3o do Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Professor Manoel de Christo Planzo \u2013 Campo do Gado Novo.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 327-2018 / CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 069-2018", "when": "13/02/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4409pmfscp0692018.rar"},
{"id": 262, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para reforma e amplia\u00e7\u00e3o da creche da Escola Municipal Crispiniano da Silva, localizada no Povoado Olhos D\u2019\u00e1gua das mo\u00e7as, Distrito de Matinha, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 328-2018 / CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 070-2018", "when": "14/02/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4410pmfscp0702018.rar"},
{"id": 263, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de buffet e fornecimento de alimentos para atender as demandas dos eventos promovidos pela FUNTITEC.Hor\u00e1rio Local", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 001-2019 / Preg\u00e3o Presencial 001-2019", "when": "21/02/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4419pmfspp0012019.pdf"},
{"id": 264, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de seguro de vida e acidentes pessoais em grupo, para os estagi\u00e1rios pertencentes \u00e0 Prefeitura Municipal de Feira de Santana, a serem contratados de forma direta e indireta.", "history": [{"when": "21/02/2019 09h05", "event": "Decis\u00e3o - impugna\u00e7\u00e3o ao edital", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4440DECIS\u00c3O_-_Lic_010_PP_006_SS.pdf"}, {"when": "21/02/2019 09h00", "event": "Decis\u00e3o - impugna\u00e7\u00e3o ao edital", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4440DECIS\u00c3O_-_Lic_010_PP_006_MV.pdf"}, {"when": "21/02/2019 09h00", "event": "Resposta a pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4440Resposta_de_questionamento__Lic_010_PP_006II.pdf"}, {"when": "19/02/2019 11h20", "event": "Corre\u00e7\u00e3o de edital", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4438ERRATA_-_EDITAL_LICITA\u00c7\u00c3O_N\u00ba_010_PP_006i.pdf"}, {"when": "18/02/2019 11h15", "event": "Resposta a pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4436Resp_quest__Lic_010_PP_006I.pdf"}, {"when": "15/02/2019 11h23", "event": "Resposta a pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4431Resposta_de_questionamento__Lic_010_PP_006.pdf"}, {"when": "13/02/2019 08h30", "event": "Corre\u00e7\u00e3o de edital", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4428ERRATA_-_EDITAL_LICITA\u00c7\u00c3O_N\u00ba_010_PP_006.pdf"}], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 010-2019 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 006-2019", "when": "22/02/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4420pmfspp0062019.pdf"},
{"id": 265, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de sanit\u00e1rio qu\u00edmico e PNE para atender aos eventos da Secretaria Municipal de Cultura,Esporte e Lazer.(Hor\u00e1rio Local)", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 005-2019 / Preg\u00e3o Presencial 003-2019", "when": "22/02/2019 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4423pmfspp0032019.pdf"},
{"id": 266, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para prestar assessoramento t\u00e9cnico na execu\u00e7\u00e3o de levantamentos e elabora\u00e7\u00e3o de estudos e projetos executivos, bem como apoio ao gerenciamento das obras da 1\u00aa etapa de requalifica\u00e7\u00e3o do Centro Comercial de Feira de Santana, das Cal\u00e7adas laterais dos corredores do BRT e projetos complementares. Contrato n\u00ba 0518382 - FINISA /CAIXA.", "history": [{"when": "22/02/2019 11h35", "event": "Resposta \u00e0 pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4446Resposta_de_questionamento_Lic_329_CP_071_-_STE_2.pdf"}, {"when": "19/02/2019 15h29", "event": "Projeto conceitual e plano de mobilidade", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4438Documentos_Esclarecimento_01_UFC.rar"}, {"when": "19/02/2019 15h28", "event": "Resposta a pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4438Resposta_de_questionamento_Lic_329_CP_071_-_STE.pdf"}, {"when": "19/02/2019 15h23", "event": "Resposta \u00e0 pedido de esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4438Resposta_de_questionamento_Lic_329__TP_071_-_UFC_eng..pdf"}, {"when": "07/02/2019 15h22", "event": "Resposta a esclarecimento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4419Resposta_de_questionamento_Lic_329_CP_071.pdf"}, {"when": "07/02/2019 15h19", "event": "Corre\u00e7\u00e3o editalicia", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4419ERRATA_-_EDITAL_LICITA\u00c7\u00c3O_N\u00ba_329_CP_071_-Requalifica\u00e7\u00e3o_3.pdf"}, {"when": "30/01/2019 15h59", "event": "Corre\u00e7\u00e3o editalicia", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4417ERRATA_-_EDITAL_LICITA\u00c7\u00c3O_N\u00ba_329_CP_071_-Requalifica\u00e7\u00e3o_2.pdf"}], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 329-2018 / CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 071-2018", "when": "25/02/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4413pmfscp0712018.pdf"},
{"id": 267, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o, em lotes, de empresa (as) para loca\u00e7\u00e3o de geradores, palcos, toldos, cortinas, grades, girds, tablados, carpetes, torres, camarins e lin\u00f3neos para atender as demandas da FUNTITEC.( Hor\u00e1rio Local)", "history": [{"when": "18/02/2019 17h00", "event": "Resposta \u00e0 questionamento", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4436Resposta_de_questionamento__Lic_003_PP_002-Modelar.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 003-2019 / Preg\u00e3o Presencial 002-2019", "when": "26/02/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4423pmfspp0022019.pdf"},
{"id": 268, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de c\u00f3pias reprogr\u00e1ficas para atender as necessidades da Secretaria Municipal da Fazenda, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.(Horario Local)", "history": [{"when": "15/02/2019 09h52", "event": "Aviso de suspens\u00e3o", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4429Lic._009_PP_005_-_C\u00f3pias_Reprograficas_-_SUSPENSA.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o: 009-2019 / Preg\u00e3o Presencial: 005-2019", "when": "27/02/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4426pmfspp0052019.pdf"},
{"id": 269, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de cadeira em f\u00f3rmica para atender as escolas da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 016-2019 / Preg\u00e3o Presencial 011-2019", "when": "27/02/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4429pmfspp0112019.pdf"},
{"id": 270, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de m\u00e3o de obra tempor\u00e1ria, prazo de execu\u00e7\u00e3o 12 (doze) meses, para atender a Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 008-2019 / Preg\u00e3o Presencial 004-2019", "when": "27/02/2019 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4430pmfspp0042019.pdf"},
{"id": 271, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa(s), mediante ata de registro de pre\u00e7o, para o fornecimento de esta\u00e7\u00f5es de trabalho (desktops), computadores port\u00e1teis (notebooks), monitores para microcomputadores, multifuncionais laser/led, projetor multim\u00eddia, carrinho de recarga tipo \u201ccharge mate\u201d, estabilizadores, nobreak e suprimentos para atender as demandas da Prefeitura de Feira de Santana.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.C\u00f3digo Correspondente Banco do Brasil: n\u00ba 755677", "history": [{"when": "26/02/2019", "event": "Suspens\u00e2o", "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/respostas/4452Lic._013_PE_008_-_Fornecimento_de_esta\u00e7\u00f5es_-_SUSPENSA.pdf"}], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 013-2019 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 008-2019", "when": "28/02/2019 08h30", "document_url": ""},
{"id": 272, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de quentinhas com refrigerante inclu\u00eddo os custos com embalagem de isopor, talheres descart\u00e1veis e guardanapos para atender necessidades da SMT, conforme quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 015-2019 / Preg\u00e3o Presencial 010-2019", "when": "28/02/2019 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/4432pmfspp0102019.pdf"},
{"id": 273, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais para escrit\u00f3rio para atender as necessidades da prote\u00e7\u00e3o social b\u00e1sica coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.C\u00f3digo Correspondente Banco do Brasil: n\u00ba 755579", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 012-2019 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 007-2019", "when": "28/02/2019 08h30", "document_url": ""},
{"id": 274, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2019", "category": "PMFS", "month_year": "02-2019", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material para limpeza e itens para higiene, para atender as necessidades dos servi\u00e7os s\u00f3cio assistenciais, Prote\u00e7\u00e3o Social Especial, Bolsa Fam\u00edlia, Gest\u00e3o do SUAS, Primeira Inf\u00e2ncia, coordenados Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.C\u00f3digo Correspondente Banco do Brasil: n\u00ba 755784", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 014-2019 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 009-2019", "when": "28/02/2019 14h30", "document_url": ""},
{"id": 275, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=11-2015", "category": "FHFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros aliment\u00edcios e hortifrutigranjeiros para o Complexo Materno Infantil, Conforme especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 04/11/2015 \u00e0s 9h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 19 de outubro de 2015.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 041/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 032/2015", "when": "04/11/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2620fhfspp0322015.pdf"},
{"id": 276, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=11-2015", "category": "FHFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para atualiza\u00e7\u00e3o da solu\u00e7\u00e3o integrada de seguran\u00e7a KASPERSKY ENDPOINT SECURITY FOR BUSINESS SELECT GOVERNAMENTAL, descrita no anexo I e II do edital, para prote\u00e7\u00e3o da rede l\u00f3gica, equipamentos e informa\u00e7\u00f5es daFunda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 040/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 031/2015", "when": "19/11/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2648fhfspp0312015.pdf"},
{"id": 277, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=11-2015", "category": "FHFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo Hospitalare material de higieniza\u00e7\u00e3o para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Ferira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 042/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 033/2015", "when": "20/11/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2648fhfspp0332015.pdf"},
{"id": 278, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=10-2015", "category": "FHFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros aliment\u00edcios e hortifrutigranjeiros para o Complexo Materno Infantil, Conforme especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 06/10/2015 \u00e0s 9h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 22 de setembro de 2015.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 035/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba026/2015", "when": "06/10/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2580fhfspp0262015.pdf"},
{"id": 279, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=10-2015", "category": "FHFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Loca\u00e7\u00e3o de Software de Gerenciamento Hospitalar para as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana - Hospital da Mulher, conforme especifica\u00e7\u00f5es em Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 08/10/2015\u00e0s 09h00min. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana-BA, 20 de agosto de 2015.\u00a0 Heliana Oliveira Damasceno \u2013 Presidente da COPEL.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 033/2015 Concorr\u00eancia n\u00ba 002/2015", "when": "08/10/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2511fhfsconc0022015.pdf"},
{"id": 280, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=10-2015", "category": "FHFS", "month_year": "10-2015", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de 7.000 (sete mil) testes de gasometria, automatizado com concess\u00e3o de equipamento em regime de comodato, para suprir a demanda do laborat\u00f3rio de analise cl\u00ednica do Hospital da Mulher, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 29 de setembro de 2015.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira da FHFS.", "history": [], "modality": "Aviso de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba039/2015           Preg\u00e3o Presencial n\u00ba030/2015", "when": "14/10/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2590fhfspp0302015.pdf"},
{"id": 281, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=08-2015", "category": "FHFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Corretiva e Preventiva das Processadoras de RaioX do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos-HIPS e Centro Municipal de Diagn\u00f3stico por Imagem \u2013CMDI, Unidades pertences \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana.Data de realiza\u00e7\u00e3o 04/08/2015 \u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 17 de julho de 2015.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 029/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 023/2015", "when": "04/08/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2448fhfspp0232015.pdf"},
{"id": 282, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=08-2015", "category": "FHFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para proceder \u00e0 Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Eletr\u00f4nica com Instala\u00e7\u00e3o/desinstala\u00e7\u00e3o, loca\u00e7\u00e3o dos equipamentos, monitoramento 24 horas por dia, e manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva, sempre que necess\u00e1rio de todos os equipamentos componentes do sistema, para as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana.Data de realiza\u00e7\u00e3o 06/08/2015 \u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 17 de julho de 2015.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 030/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 024/2015", "when": "06/08/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2470fhfspp0242015.pdf"},
{"id": 283, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=08-2015", "category": "FHFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gr\u00e1ficos para atender as unidades pertencentes a Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana.Data de realiza\u00e7\u00e3o 07/08/2015 \u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA,21 de julho de 2015.Heliana Oliveira Damasceno- Presidente da COPEL.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 031/2015 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 006/2015", "when": "07/08/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2456fhfstp0062015.pdf"},
{"id": 284, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=08-2015", "category": "FHFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os M\u00e9dicos nas \u00e1reas de UTI Neonatal Assist\u00eancia em Sala de Parto, Banco de Leite e B\u00e9rcario de M\u00e9dio Risco para Atendimento no Complexo Materno Infantil da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana.Data de realiza\u00e7\u00e3o 28/08/2015\u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 25 de junho de 2015.Heliana Oliveira Damasceno \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 028/2015 Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 001/2015", "when": "28/08/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2522fhfsconc0012015.pdf"},
{"id": 285, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=07-2015", "category": "FHFS", "month_year": "07-2015", "description": "A pregoeira informa aos interessados que foi considerada FRACASSADA aLicita\u00e7\u00e3o n\u00ba 024/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 020/2015 \u2013 FHFS, Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento de Refrigera\u00e7\u00e3o e Mobili\u00e1rio Hospitalar para o Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos \u2013 HIPS \u2013 Hospital da Mulher, conformeespecifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital \u2013 Data de realiza\u00e7\u00e3o: 01/07/2015 \u00e0s 08h30min.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 024/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 020/2015", "when": "01/07/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 286, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=07-2015", "category": "FHFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento de Refrigera\u00e7\u00e3o e Mobili\u00e1rio Hospitalar para o Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos-HIPS - Hospital da Mulher, conforme especifica\u00e7\u00e3o do anexo I e II do Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 024/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 020/2015", "when": "01/07/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2381fhfspp0202015.pdf"},
{"id": 287, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=07-2015", "category": "FHFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o dematerial de consumo hospitalar para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana \u2013 Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 025/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 021/2015", "when": "06/07/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2386fhfspp0212015.pdf"},
{"id": 288, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=07-2015", "category": "FHFS", "month_year": "07-2015", "description": "A pregoeira informa aos interessados que foi considerada DESERTA aLicita\u00e7\u00e3o n\u00ba 025/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 021/2015 \u2013 FHFS, Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo hospitalar para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conformeespecifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital \u2013 com data de realiza\u00e7\u00e3o: 06/07/2015 \u00e0s 09h00min.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 025/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 021/2015", "when": "06/07/2015 09h00", "document_url": ""},
{"id": 289, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=07-2015", "category": "FHFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais para Manuten\u00e7\u00e3o, Hidr\u00e1ulica, El\u00e9trica, Marcenaria e Pintura, para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 026/2015 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 005/2015", "when": "07/07/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2381fhfstp0052015.pdf"},
{"id": 290, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=07-2015", "category": "FHFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de radiologia para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I e II do Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 027/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 022/2015", "when": "08/07/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2381fhfspp0222015.pdf"},
{"id": 291, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=07-2015", "category": "FHFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumohospitalar para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana \u2013 Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 28/07/2015 \u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro, Feira de Santana \u2013 BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel. (75) 3602-7107/7108. Feira de Santana \u2013 BA, 06 de julho de 2015.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 025/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 021/2015", "when": "28/07/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2429fhfspp0212015.pdf"},
{"id": 292, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=09-2015", "category": "FHFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos hospitalares para suprir as necessidades do Hospital da Mulher e unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Os interessados poder\u00e3o obterinforma\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 8 de setembro de 2015.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 034/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba025/2015", "when": "21/09/2015  9h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2540fhfspp0252015.pdf"},
{"id": 293, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=09-2015", "category": "FHFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para suprir as necessidades do Complexo Materno Infantil da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme as especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Os interessados poder\u00e3o obterinforma\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 8 de setembro de 2015.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 037/2015      Preg\u00e3o Presencial n\u00ba028/2015", "when": "22/09/2015  9h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2537fhfspp0282015.pdf"},
{"id": 294, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=09-2015", "category": "FHFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material hospitalar para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Os interessados poder\u00e3o obterinforma\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 8 de setembro de 2015.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 038/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba029/2015", "when": "23/09/2015  9h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2539fhfspp0292015.pdf"},
{"id": 295, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2015", "category": "FHFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e preventiva nos equipamentos hospitalares das unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana (Centro Municipal de Preven\u00e7\u00e3o do C\u00e2ncer \u2013 CMPC e Hospital In\u00e1cia pinto dos Santos \u2013 HIPS) conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 11/06/2015\u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. Feira de Santana \u2013 BA, 26 de maio de 2015. Maria Aparecida Alves Baltar \u2013 Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 017/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 014/2015", "when": "11/06/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2360fhfspp0142015.pdf"},
{"id": 296, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2015", "category": "FHFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Limpeza e descart\u00e1vel para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 16/06/2015 \u00e0s 09h00min.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 016/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 013/2015", "when": "16/06/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2358fhfspp0132015.pdf"},
{"id": 297, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2015", "category": "FHFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para suprir as necessidades do Complexo Materno Infantil da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o17/06/2015 \u00e0s 09h00min.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 018/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 015/2015", "when": "17/06/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2367fhfspp0152015.pdf"},
{"id": 298, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2015", "category": "FHFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os M\u00e9dicos nas \u00e1reas de UTI Neonatal, Assist\u00eancia em sala de Parto, Banco de Leite e Ber\u00e7\u00e1rio de M\u00e9dio Risco para atendimento no Complexo Materno Infantil, da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana\u2013(FHFS).Data de realiza\u00e7\u00e3o18/06/2015 \u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 29 de maio de 2015. Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 019/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 016/2015", "when": "18/06/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2357fhfspp0162015.pdf"},
{"id": 299, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2015", "category": "FHFS", "month_year": "06-2015", "description": "A pregoeira informa aos interessados que foram FRACASSADOS os Itens: (6,7,17,18,26 ) e Revogado o item (25) daLicita\u00e7\u00e3o n\u00ba 015/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 012/2015 \u2013 FHFS,Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e m\u00f3veis hospitalar \u2013 materiais permanentes diversos para o Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos \u2013 Hospital da Mulher \u2013 realizada em 22/05/2015, conforme ata de realiza\u00e7\u00e3o do certame.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 015/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 012/2015", "when": "22/05/2015 09h00", "document_url": ""},
{"id": 300, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2015", "category": "FHFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de artigos hospitalar em tecidos para suprir as necessidades do Hospital da Mulher \u2013 Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Editall.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 020/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 017/2015", "when": "25/06/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2372fhfspp0172015.pdf"},
{"id": 301, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2015", "category": "FHFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de testes de Bioqu\u00edmica automatizados com concess\u00e3o de equipamento em regime de comodato para suprir as necessidades do setor de bioqu\u00edmica do laborat\u00f3rio de an\u00e1lises cl\u00ednicas do Hospital da Mulher, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 021/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 018/2015", "when": "26/06/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2373fhfspp0182015.pdf"},
{"id": 302, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2015", "category": "FHFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de testes de Hematologia automatizados com concess\u00e3o de equipamento em regime de comodato para suprir as necessidades do setor de hematologia do Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana-FHFS - Hospital da Mulher, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 022/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 019/2015", "when": "29/06/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2373fhfspp0192015.pdf"},
{"id": 303, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2015", "category": "FHFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Laborat\u00f3rio para suprir as necessidades do Laborat\u00f3rio de Analises Cl\u00ednicas do Hospital da Mulher,conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 023/2015 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 004/2015", "when": "30/06/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2382fhfstp0042015.pdf"},
{"id": 304, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=04-2015", "category": "FHFS", "month_year": "04-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de instrumentais cir\u00fargicos para o HIPS, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 010/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 009/2015", "when": "22/04/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2252fhfspp0092015.pdf"},
{"id": 305, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=04-2015", "category": "FHFS", "month_year": "04-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de expediente para atender as unidades pertencentes da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana.Data de realiza\u00e7\u00e3o 28/04/2015 \u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 07 de abril de 2015.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS e Heliana Oliveira Damasceno Presidente da COPEL.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 011/2015 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2015", "when": "28/04/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2252fhfstp0022015.pdf"},
{"id": 306, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=05-2015", "category": "FHFS", "month_year": "05-2015", "description": "Objeto:Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o do Banco de Leite do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos \u2013 HIPS, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 013/2015 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 003/2015", "when": "05/05/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2261fhfstp0032015.pdf"},
{"id": 307, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=05-2015", "category": "FHFS", "month_year": "05-2015", "description": "Objeto:Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Fornecimento de Passagens e Hospedagem, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es, especifica\u00e7\u00f5es estabelecidas no Edital e seus Anexos.Data de realiza\u00e7\u00e3o 05/05/2015\u00e0s 10h30min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site- www.feiradesantana.ba.gov.br. Feira de Santana \u2013 BA, 13 de abril de 2015. Heliana Oliveira Damasceno - Presidente da Copel e Maria Aparecida Alves Baltar Pregoeira da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 011/2015", "when": "05/05/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2263fhfspp0112015.pdf"},
{"id": 308, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=05-2015", "category": "FHFS", "month_year": "05-2015", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e M\u00f3veis Hospitalar - Materiais Permanentes Diversos para o Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos \u2013 Hospital da Mulher conforme especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 22/05/2015\u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 08 de maio de 2015.\u00a0 Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 015/2015 Preg\u00e3o  Presencial n\u00ba 012/2015", "when": "22/05/2015  9h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2316fhfspp0122015.pdf"},
{"id": 309, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2015", "category": "FHFS", "month_year": "03-2015", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de aparelho de ar condicionado e cortina de ar, incluso instala\u00e7\u00e3o, para as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana \u2013 Complexo Materno Infantil CMPC, CMDI.Data de realiza\u00e7\u00e3o 16/03/2015 \u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. Feira de Santana \u2013 BA, 03 de mar\u00e7o de 2015. Maria Aparecida Alves Baltar \u2013 Pregoeira da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 003/2015", "when": "16/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2210fhfspp0032015.pdf"},
{"id": 310, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2015", "category": "FHFS", "month_year": "03-2015", "description": "Objeto:Sele\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publica\u00e7\u00f5es legais (Editais, avisos, extratos de contratos, portarias e demais atos oficiais), de acordo com as condi\u00e7\u00f5es, especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Edital e seus anexo.Data de realiza\u00e7\u00e3o 17/03/2015 \u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. Feira de Santana \u2013 BA, 03 de mar\u00e7o de 2015. Maria Aparecida Alves Baltar \u2013 Pregoeira da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 004/2015", "when": "17/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2210fhfspp0042015.pdf"},
{"id": 311, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2015", "category": "FHFS", "month_year": "03-2015", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de material de higieniza\u00e7\u00e3o e lavanderia para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana.Data de realiza\u00e7\u00e3o 18/03/2015 \u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. Feira de Santana \u2013 BA, 03 de mar\u00e7o de 2015. Maria Aparecida Alves Baltar \u2013 Pregoeira da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 006/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 005/2015", "when": "18/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2212fhfspp0052015.pdf"},
{"id": 312, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2015", "category": "FHFS", "month_year": "03-2015", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de material de Limpeza e descart\u00e1vel para atender as unidades pertencentes a Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana.Data de realiza\u00e7\u00e3o 19/03/2015 \u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. Feira de Santana \u2013 BA, 03 de mar\u00e7o de 2015. Maria Aparecida Alves Baltar \u2013 Pregoeira da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 007/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 006/2015", "when": "19/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2211fhfspp0062015.pdf"},
{"id": 313, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2015", "category": "FHFS", "month_year": "03-2015", "description": "A Pregoeira da FHFS Maria Aparecida Alves BaltarAVISAaos interessadosque aLicita\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 003/2015\u2013 FHFS, Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de aparelhos de ar condicionados e cortina de ar, incluso instala\u00e7\u00f5es para as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana \u2013 Complexo Materno Infantil CMPC, CMDI. Com data de realiza\u00e7\u00e3o prevista para16/03/2015 \u00e0s 09h00min, sendoREPUBLICADApara retifica\u00e7\u00e3o do Edital com nova data pararealiza\u00e7\u00e3o dia25/03/2015 \u00e1s 09h00min.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 003/2015", "when": "25/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2219fhfspp0032015.pdf"},
{"id": 314, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2015", "category": "FHFS", "month_year": "03-2015", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo hospitalar para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana.Data de realiza\u00e7\u00e3o 26/03/2015 \u00e0s 08h30min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 11 de mar\u00e7o de 2015.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 008/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba007/2015", "when": "26/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2219fhfspp0072015.pdf"},
{"id": 315, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=02-2015", "category": "FHFS", "month_year": "02-2015", "description": "Objeto:Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o do Banco de Leite do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos - HIPS conforme especifica\u00e7\u00f5es do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 05/02/2015 \u00e0s 09h00minOs interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site- ww.feiradesantana.ba.gov.br. Feira de Santana \u2013 BA, 15 de janeiro de 2015. Heliana Oliveira Damasceno - Presidente da Copel.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2015 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 001/2015", "when": "05/02/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2121fhfstp0012015.pdf"},
{"id": 316, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=02-2015", "category": "FHFS", "month_year": "02-2015", "description": "A Diretora Presidente da FHFS REVOGAa Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2015 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 001/2015 com fundamento no disposto do Art. 122 da Lei n\u00ba 9.433/2005 para retifica\u00e7\u00e3o do edital, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o do Banco de Leite do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos - HIPS conforme especifica\u00e7\u00f5es do Edital.Feira de Santana \u2013 BA, 29 de janeiro de 2015. Gilberte Lucas- Diretora Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana", "history": [], "modality": "Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2015 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 001/2015.", "when": "05/02/2015 09h00", "document_url": ""},
{"id": 317, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=02-2015", "category": "FHFS", "month_year": "02-2015", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de Testes de Horm\u00f4nios e Imunologia para suprir a demanda interna e externa do setor de Hematologia do Laborat\u00f3rio de An\u00e1lise Cl\u00ednicas do Hospital da Mulher, com fornecimento em comodato do Equipamento descrito no Anexo I e II do Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 002/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 001/2015", "when": "19/02/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2141fhfspp0012015.pdf"},
{"id": 318, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=02-2015", "category": "FHFS", "month_year": "02-2015", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica e materiais de consumo para a \u00e1rea de inform\u00e1tica das unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 20/02/2015 \u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira\u2013Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 02 de fevereiro de 2015.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 003/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 002/2015", "when": "20/02/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2212fhfspp0022015.pdf"},
{"id": 319, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=01-2015", "category": "FHFS", "month_year": "01-2015", "description": "Objeto:Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Loca\u00e7\u00e3o de Software de Gerenciamento Hospitalar para as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana- Hospital da Mulher, conforme especifica\u00e7\u00f5es em Edital..", "history": [], "modality": "Aviso de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 048/2014 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba009/2014", "when": "20/01/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2113EDITAL_-_Tomada_de_Pre\u00e7o_Software.doc"},
{"id": 320, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=01-2015", "category": "FHFS", "month_year": "01-2015", "description": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 048/2014 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 009/2014 com fundamento no disposto do Art. 122 da Lei n\u00ba 9.433/2005 que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Loca\u00e7\u00e3o de Software de Gerenciamento Hospitalar para as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana,(FHFS) Feira de Santana \u2013 BA, 15 de janeiro de 2015. Gilberte Lucas- Diretora Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Revogada Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 048/2014 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 009/2014", "when": "20/01/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 321, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=12-2015", "category": "sms", "month_year": "12-2015", "description": "Credenciamento de pessoas jur\u00eddicas da \u00e1rea de sa\u00fade, em cirurgias (ambulatoriais e Hospitalares) e consultas especializadas.", "history": [], "modality": "CHAMAMENTO P\u00daBLICO SMS N.\u00ba 001/20151111", "when": "04/12/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2666smscp00120151111.pdf"},
{"id": 322, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=10-2015", "category": "sms", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os profissionais na \u00e1rea de sa\u00fade e afins para atender as unidades da rede pr\u00f3pria do Munic\u00edpio, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado ou rescindido conforme lei 9433/05.RETIFICA\u00c7\u00c3O NO EDITAL -P\u00e1gina 06, Item 8.4.1.3, letra C.2 e E.1 onde se l\u00ea Anexo I leia-se Anexo II.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 18 de agosto de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 070/2015 1111 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 006/2015", "when": "01/10/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2508smscp0062015.pdf"},
{"id": 323, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=10-2015", "category": "sms", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para renova\u00e7\u00e3o dos seguros de autom\u00f3veis para atender \u00e0s necessidade da SMS.Adiada para 26.10.2015Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 23 de setembro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 087/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 024/2015", "when": "08/10/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2611smspp0242015.pdf"},
{"id": 324, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=10-2015", "category": "sms", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos para atender \u00e0s necessidades da Farm\u00e1cia B\u00e1sica.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 086/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 051/2015", "when": "08/10/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 325, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=10-2015", "category": "sms", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para atender aos projetos: Academia da Sa\u00fade, Melhor em Casa e Consult\u00f3rio na Rua \u2013 Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 085/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 050/2015", "when": "09/10/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 326, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=10-2015", "category": "sms", "month_year": "10-2015", "description": "Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os profissionais na \u00e1rea de sa\u00fade e afins para atender as unidades da rede pr\u00f3pria do Munic\u00edpio, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado ou rescindido conforme lei 9433/05.Comunicamos aos interessados, que ser\u00e1 dado conhecimento da Analise das Propostas e dar\u00e1 prosseguimento a abertura dos envelopes de habilita\u00e7\u00e3o do certame no dia 22/10/2015 \u00e0s 09hrs na Sala de Licita\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Av. Jo\u00e3o Durval s/n\u00b0 - Bairro CASEB.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana,13 de outubro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 070/2015 1111 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 006/2015", "when": "22/10/2015 09h00", "document_url": ""},
{"id": 327, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=10-2015", "category": "sms", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo e Permanente de Inform\u00e1tica para atender \u00e0s necessidades da SMS.REVOGADAO Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.feiradesantana.ba.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 23 de setembro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 090/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2015", "when": "29/10/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/"},
{"id": 328, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=10-2015", "category": "sms", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Combust\u00edvel Gasolina Comum, para atender \u00e0s necessidades da MAC, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica, Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, CEREST, SAMU e SMS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 16 de Outubro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 088/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 052/2015", "when": "29/10/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 329, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2015", "category": "sms", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender \u00e0s necessidade do Laborat\u00f3rio da Policl\u00ednica do Tomba.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 06 de Agosto de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 076/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 044/2015", "when": "01/09/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 330, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2015", "category": "sms", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para renova\u00e7\u00e3o dos seguros de autom\u00f3veis para atender \u00e0s necessidade da VIEP, VISA, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, SAMU e SMS.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 24 de Agosto de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 078/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 022/2015", "when": "10/09/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2518smspp0222015.pdf"},
{"id": 331, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2015", "category": "sms", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente de odontologia para atender \u00e0s necessidades da Divis\u00e3o Odontol\u00f3gica.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 28 de Agosto de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 079/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 045/2015", "when": "14/09/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 332, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2015", "category": "sms", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de ra\u00e7\u00e3o e feno para atender \u00e0s necessidades da Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 28 de Agosto de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 080/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 046/2015", "when": "14/09/2015 15h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 333, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2015", "category": "sms", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para confec\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, SAMU, CRM, Policl\u00ednicas, CADH, SMS(RH), DST e VIEP.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 28 de Agosto de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 081/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 047/2015", "when": "16/09/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 334, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2015", "category": "sms", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos para atender \u00e0s necessidades do MAC.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 28 de Agosto de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 082/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 048/2015", "when": "17/09/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 335, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2015", "category": "sms", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de chaparia, pintura, capotaria e fibra e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as para atender \u00e0s necessidades da SMS, MAC, SAMU, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Farm\u00e1cia Popular, Farm\u00e1cia B\u00e1sica, Vig. Sanit\u00e1ria, Vig. Epidemiol\u00f3gica e CEREST.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 11 de Setembro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 083/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 023/2015", "when": "25/09/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2562smspp0232015.pdf"},
{"id": 336, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2015", "category": "sms", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de baterias para ve\u00edculos afim de atender \u00e0s necessidade da SMS, Vig. Epidemiol\u00f3gica, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, VISA, Policl\u00ednicas, CAPS e SAMU.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 11 de Setembro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 084/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 049/2015", "when": "25/09/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 337, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2015", "category": "sms", "month_year": "09-2015", "description": "OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Profissionais T\u00e9cnicos de N\u00edvel M\u00e9dio na \u00e1rea de sa\u00fade p\u00fablica (Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia) observadas as especifica\u00e7\u00f5es dos trabalhos a serem executados conforme Edital.Comunicamos aos interessados que ser\u00e1 dado o resultado dos Recursos e Contrarraz\u00f5es e se proceder\u00e1 a abertura dos envelopes de habilita\u00e7\u00e3o do processo em ep\u00edgrafe no dia 25/09/2015 \u00e0s 09hrs na Sala de Licita\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Av. Jo\u00e3o Durval s/n\u00b0 - Bairro CASEB.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 23 de setembro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 037/2015 1111 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 002/2015", "when": "25/09/2015 09h00", "document_url": ""},
{"id": 338, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2015", "category": "sms", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Profissionais de Apoio Administrativo em Unidades de Sa\u00fade da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, pelo per\u00edodo de at\u00e9 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado ou rescindido conforme disposi\u00e7\u00f5es da Lei 8.666/93.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 13 de agosto de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 069/2015 1111 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 005/2015", "when": "29/09/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2500SMSCP0052015.pdf"},
{"id": 339, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2015", "category": "sms", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para instala\u00e7\u00e3o e montagem de divis\u00f3rias e portas com fornecimento de materiais para atender \u00e0s necessidades da M\u00e9dia e Alta Complexidade, CEREST, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e VIEP da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.DESERTAO Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.feiradesantana.ba.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 15 de julho de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 068/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 021/2015", "when": "03/08/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/"},
{"id": 340, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2015", "category": "sms", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de m\u00e3o de obra na \u00e1rea de sa\u00fade p\u00fablica para atender ao NASF - N\u00facleo de Apoio \u00e0 Sa\u00fade da Fam\u00edlia, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.REVOGADA POR FATO SUPERVENIENTEOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 23 de Julho de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 044/2015 1111 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 003/2015", "when": "05/08/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2461SMSCP0032015.pdf"},
{"id": 341, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2015", "category": "sms", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Profissionais T\u00e9cnicos de N\u00edvel M\u00e9dio na \u00e1rea de sa\u00fade p\u00fablica (Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia) observadas as especifica\u00e7\u00f5es dos trabalhos a serem executados conforme Edital.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 22 de julho de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 037/2015 1111 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 002/2015", "when": "06/08/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2460SMSCP002.pdf"},
{"id": 342, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2015", "category": "sms", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site: http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp. Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h. Telefax: 3612.6654. Feira de Santana, 23 de julho de 2015. ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.ADIADA PARA O DIA \u2013 13.08.2015", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 066/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 037/2015", "when": "13/08/2015 09h00", "document_url": ""},
{"id": 343, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2015", "category": "sms", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para atender \u00e0s necessidades da VIEP (hansen\u00edase e geohelmint\u00edase) e SMS.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h. Telefax: 3612.6654. Feira de Santana, 31 de julho de 2015. ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 017/2015 Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 059/2015 1111", "when": "17/08/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2480smspp0172015.pdf"},
{"id": 344, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2015", "category": "sms", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 50.000 litros de \u00d3leo Diesel S10 e 5.000 litros de Arla-30 para atender \u00e0s necessidades da SAMU e SMS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site: http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp. Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h. Telefax: 3612.6654. Feira de Santana, 03 de Agosto de 2015. ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 071/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 039/2015", "when": "17/08/2015 09h00", "document_url": ""},
{"id": 345, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2015", "category": "sms", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de etiquetas retangulares para atender \u00e0s necessidades do DAMAC.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 06 de Agosto de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 072/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 040/2015", "when": "27/08/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 346, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2015", "category": "sms", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de artigos de cama, banho e copa para atender \u00e0s necessidades da M\u00e9dia e Alta Complexidade, SAMU e CAPS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 06 de Agosto de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 073/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 041/2015", "when": "27/08/2015 11h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 347, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2015", "category": "sms", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos e outros para atender \u00e0s necessidades Farm\u00e1cia B\u00e1sica.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 06 de Agosto de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 074/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 042/2015", "when": "27/08/2015 15h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 348, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2015", "category": "sms", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 06 de Agosto de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 075/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 043/2015", "when": "28/08/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 349, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2015", "category": "sms", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de reforma da Policl\u00ednica do Bairro Tomba, localizada na Rua Corij\u00e1 esquina com a rua S\u00e3o Jo\u00e3o, neste munic\u00edpio.O Edital deve ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosms@yahoo.com.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 058/2015 1111 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2015", "when": "08/07/2015 09h00", "document_url": ""},
{"id": 350, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2015", "category": "sms", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para atender \u00e0s necessidades da VIEP (hameniase geohelmintiase) e SMS.ADIADAOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 06 de julho de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 059/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 017/2015", "when": "20/07/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2401smspp0172015.pdf"},
{"id": 351, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2015", "category": "sms", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de extintores para atender \u00e0s necessidades das Policl\u00ednicas, UBS, PSF, SAMU e SMS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 06 de julho de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 060/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 034/2015", "when": "20/07/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 352, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2015", "category": "sms", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de recarga de extintores para atender \u00e0s necessidades das Policl\u00ednicas, UBS, SAMU e PSF.DESERTAOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 06 de julho de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 061/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 018/2015", "when": "20/07/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2404smspp0182015.pdf"},
{"id": 353, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2015", "category": "sms", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de Alinhamento, Balanceamento, Cambagem, Caster e For\u00e7a com aquisi\u00e7\u00e3o de Pe\u00e7as para atender \u00e0s necessidades do CEREST, VIEP, VISA, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, MAC, SAMU e SMS.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 06 de julho de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 062/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 019/2015", "when": "21/07/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2404smspp0192015.pdf"},
{"id": 354, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2015", "category": "sms", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de limpeza de fossa, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, caminh\u00e3o limpa fossa, para limpeza e desentupimento com capacidade m\u00ednima de suc\u00e7\u00e3o de 8.000 (oito mil) litros para atender \u00e0s necessidades das Policl\u00ednicas, SMS, SAMU e PSF/UBS.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 26 de maio de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 048/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 012/2015", "when": "24/07/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2409smspp0122015.pdf"},
{"id": 355, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2015", "category": "sms", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo de inform\u00e1tica para atender \u00e0s necessidades da SMS.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 15 de julho de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 063/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 020/2015", "when": "30/07/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2431smspp0202015.pdf"},
{"id": 356, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2015", "category": "sms", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas para atender \u00e0s necessidades da VIEP (Programa Municipal de Hepatite Viral).O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 15 de julho de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 064/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 035/2015", "when": "30/07/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 357, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2015", "category": "sms", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (Medicamentos, Leite e Material de Laborat\u00f3rio) para atender \u00e0s necessidades dp DST/HIV/AIDS-PAS 2015.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 15 de julho de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 065/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 036/2015", "when": "30/07/2015 10h30", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 358, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2015", "category": "sms", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 15 de julho de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 066/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 037/2015", "when": "31/07/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 359, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2015", "category": "sms", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de um nebulizador de aerosol a frio veicular Leco 1800E-OHV para atender \u00e0s necessidades da VIEP (Dengue, Chikungunya).O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 15 de julho de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 067/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 038/2015", "when": "31/07/2015 14h30", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 360, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2015", "category": "sms", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (condicionador de ar) para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, M\u00e9dia e Alta Complexidade e SMS, conforme Edital.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 046/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 028/2015", "when": "08/06/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 361, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2015", "category": "sms", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, M\u00e9dia e Alta Complexidade e CSE, conforme edital.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 047/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 029/2015", "when": "08/06/2015 14h30", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 362, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2015", "category": "sms", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de limpeza de fossa, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, caminh\u00e3o limpa fossa, para limpeza e desentupimento com capacidade m\u00ednima de suc\u00e7\u00e3o de 8.000 (oito mil) litros para atender \u00e0s necessidades das Policl\u00ednicas, SMS, SAMU e PSF/UBS.ADIADA PARA O DIA 24/07/2015 COM ALTERA\u00c7\u00d5ES NO EDITALOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 048/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 012/2015", "when": "11/06/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2349smspp0122015.pdf"},
{"id": 363, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2015", "category": "sms", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Profissionais T\u00e9cnicos de N\u00edvel M\u00e9dio na \u00e1rea de sa\u00fade p\u00fablica (Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia) observadas as especifica\u00e7\u00f5es dos trabalhos a serem executados conforme Edital.ADIADA PARA \u2013 06.08.2015 HOR\u00c1RIO:09:00hs COM ALTERA\u00c7\u00d5ES NO EDITALOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 29 de abril de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 037/2015 1111 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 002/2015", "when": "16/06/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2351smscp0022015.pdf"},
{"id": 364, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2015", "category": "sms", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente, e servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o de som para atender \u00e0s necessidades do audit\u00f3rio da SMS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.feiradesantana.ba.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 049/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 013/2015", "when": "19/06/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/"},
{"id": 365, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2015", "category": "sms", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (NASF).O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 050/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 030/2015", "when": "19/06/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 366, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2015", "category": "sms", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para instala\u00e7\u00e3o e montagem de divis\u00f3rias e portas com fornecimento de materiais para atender \u00e0s necessidades da M\u00e9dia e Alta Complexidade, CEREST, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e VIEP da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.FRACASSADAOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 052/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 014/2015", "when": "26/06/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2376smspp0142015.pdf"},
{"id": 367, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2015", "category": "sms", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente para atender \u00e0s necessidades da VIEP da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 053/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 031/2015", "when": "26/06/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 368, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2015", "category": "sms", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de Alinhamento, Balanceamento, Cambagem, Caster e For\u00e7a com aquisi\u00e7\u00e3o de Pe\u00e7as para atender \u00e0s necessidades do CEREST, VIEP, VISA, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, MAC, SAMU e SMS.DESERTAOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 12 de junho de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 055/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 015/2015", "when": "29/06/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2382smspp0152015.pdf"},
{"id": 369, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2015", "category": "sms", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de m\u00e3o de obra na \u00e1rea de sa\u00fade p\u00fablica para atender ao NASF - N\u00facleo de Apoio \u00e0 Sa\u00fade da Fam\u00edlia, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.ADIADA PARA O DIA \u2013 05.08.2015 HOR\u00c1RIO:09:00hs COM ALTERA\u00c7\u00d5ES NO EDITALOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 15 de Maio de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 044/2015 1111 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 003/2015", "when": "30/06/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2359smscp0032015.pdf"},
{"id": 370, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2015", "category": "sms", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de \u00d3leo Diesel para atender \u00e0s necessidades das Policl\u00ednicas, SMS e UPA da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 054/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 032/2015", "when": "30/06/2015 14h30", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 371, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2015", "category": "sms", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Bolsas, Camisas, Jalecos, Faixas e Banners para atender \u00e0s necessidades da VIEP, DST/HIV/AIDS e Conselho Municipal de Sa\u00fade da SMS.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 057/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 016/2015", "when": "30/06/2015 15h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2380smspp0162015.pdf"},
{"id": 372, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2015", "category": "sms", "month_year": "05-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente, Material de Consumo e Equipamentos para atender \u00e0s necessidades do DST/HIV/AIDS e PAS 2014.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 16 de abril de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 031/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 021/2015", "when": "06/05/2015 09h00", "document_url": "http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 373, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2015", "category": "sms", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Recupera\u00e7\u00e3o da Unidade de Sa\u00fade da Fonte de Lili, no Bairro Queimadinha. O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.feiradesantana.ba.gov.br.(REVOGADA)Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 16 de Abril de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 032/2015 1111 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 002/2015", "when": "12/05/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/"},
{"id": 374, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2015", "category": "sms", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de se servi\u00e7os de divis\u00f3rias para atender \u00e0s necessidades das Unidades de Sa\u00fade, CAPS III, Policl\u00ednicas, Centro de Hepatite, CEREST e PSF.(DESERTA)Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 034/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 009/2015", "when": "14/05/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2293smspp0092015.pdf"},
{"id": 375, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2015", "category": "sms", "month_year": "05-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00c1gua Mineral, para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e M\u00e9dia e Alta Complexidade.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 033/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 022/2015", "when": "14/05/2015 09h00", "document_url": "http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 376, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2015", "category": "sms", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o de condicionadores de ar, nas diversas Unidades De Sa\u00fade, para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, conforme edital.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 035/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 010/2015", "when": "14/05/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2294smspp0102015.pdf"},
{"id": 377, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2015", "category": "sms", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de amplia\u00e7\u00e3o do Posto de Sa\u00fade Tanquinho \u2013 Distrito de Humildes, neste munic\u00edpio.(ADIADA PARA O DIA 25/05/2015)O Edital deve ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosms@yahoo.com.br .Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 036/2015 1111 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2015", "when": "15/05/2015 09h00", "document_url": ""},
{"id": 378, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2015", "category": "sms", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Vale-refei\u00e7\u00e3o para atender \u00e0s necessidades das Policl\u00ednicas, CAPS, VIEP, SAMU e SMS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 038/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 023/2015", "when": "20/05/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 379, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2015", "category": "sms", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para confec\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender \u00e0s necessidades da Divis\u00e3o Odontol\u00f3gica, CEREST, VIEP, DIVISA, Assist\u00eancia Farmac\u00eautica, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Policl\u00ednicas, Sa\u00fade Mental, SMS(TFD-Nutri\u00e7\u00e3o- CMR).O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 07 de maio de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 039/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 024/2015", "when": "22/05/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 380, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2015", "category": "sms", "month_year": "05-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo para atender \u00e0s necessidades do Programa FAN \u2013 Gest\u00e3o do SUS \u2013 Programa de Financiamento das A\u00e7\u00f5es de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 07 de maio de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 040/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 025/2015", "when": "22/05/2015 14h30", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 381, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2015", "category": "sms", "month_year": "05-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material, permanente e consumo, de inform\u00e1tica para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, MAC, SMS, Farm\u00e1cia Popular, VIEP, CEO, CMR e Programa FAN \u2013 Gest\u00e3o do SUS \u2013 Programa de Financiamento das A\u00e7\u00f5es de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 07 de maio de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 041/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 026/2015", "when": "26/05/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 382, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2015", "category": "sms", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para renova\u00e7\u00e3o de seguros para atender \u00e0s necessidades da SMS, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, VIEP e Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 043/2015 1111 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 011/2015", "when": "29/05/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2320smspp0112015.pdf"},
{"id": 383, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2015", "category": "sms", "month_year": "05-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos para atender \u00e0s necessidades da Farm\u00e1cia B\u00e1sica e Unidades de Pronto Atendimento \u2013 UPA - MAC.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 13 de maio de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 042/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 027/2015", "when": "29/05/2015 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 384, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2015", "category": "sms", "month_year": "04-2015", "description": "DIA \u2013 06.04.2015 HOR\u00c1RIO:09:00hs OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Loca\u00e7\u00e3o, Montagem e Manuten\u00e7\u00e3o de Postos de Sa\u00fade e Instala\u00e7\u00f5es de PVS e Stands climatizados no circuito da Micareta 2015. O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.feiradesantana.ba.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 20 de mar\u00e7o de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 026/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 007/2015", "when": "06/04/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/"},
{"id": 385, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2015", "category": "sms", "month_year": "04-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de 900 camisas para a Micareta 2015, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Edital, a fim de atender ao Setor de Eventos desta Secretaria.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 030/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 008/2015", "when": "10/04/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2257smspp0082015.pdf"},
{"id": 386, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2015", "category": "sms", "month_year": "04-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Hidr\u00e1ulico e El\u00e9trico para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Policl\u00ednicas, VISA e VIEP.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 028/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 019/2015", "when": "10/04/2015 09h00", "document_url": "http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 387, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2015", "category": "sms", "month_year": "04-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Cestas B\u00e1sicas para atender \u00e0s necessidades do Programa de Anemia Falciforme.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 027/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 018/2015", "when": "10/04/2015 14h30", "document_url": "http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 388, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2015", "category": "sms", "month_year": "04-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Gr\u00e1fica para confec\u00e7\u00e3o de 40.000 (quarenta mil) blocos receitu\u00e1rios conforme Edital para atender \u00e0s necessidades da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 029/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 020/2015", "when": "10/04/2015 15h30", "document_url": "http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 389, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2015", "category": "sms", "month_year": "04-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os profissionais na \u00e1rea de sa\u00fade para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o m\u00e9dico para atender as unidades da rede pr\u00f3pria do Munic\u00edpio, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado ou rescindido conforme lei 9433/05.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.feiradesantana.ba.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 025/2015 1111 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2015", "when": "30/04/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/"},
{"id": 390, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (Hipertens\u00e3o e Diabetes).O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.caixa.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 20 de Janeiro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 003/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 002/2015 1111", "when": "03/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.caixa.gov.br/"},
{"id": 391, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para atender \u00e0s necessidades da UPA \u2013 Unidade de Pronto Atendimento.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.caixa.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 20 de Janeiro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 004/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2015 1111", "when": "03/03/2015 14h30", "document_url": "http://www.caixa.gov.br/"},
{"id": 392, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para atender \u00e0s necessidades da Sa\u00fade Mental (CAPS).O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.caixa.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 005/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2015 1111", "when": "04/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.caixa.gov.br/"},
{"id": 393, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Contrastes Radiol\u00f3gicos para atender \u00e0s necessidades da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica (MAC).O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.caixa.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 006/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 005/2015 1111", "when": "06/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.caixa.gov.br/"},
{"id": 394, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Insumos para Diabetes (Fitas Reagentes) para atender \u00e0s necessidades da Farm\u00e1cia B\u00e1sica.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.caixa.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 007/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba  006/2015 1111", "when": "06/03/2015 11h00", "document_url": "http://www.caixa.gov.br/"},
{"id": 395, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Curativos Especiais para atender \u00e1s necessidades do CADH.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.caixa.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 008/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba  007/2015 1111", "when": "09/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.caixa.gov.br/"},
{"id": 396, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada em Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Profissionais na \u00e1rea de sa\u00fade para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os M\u00e9dicos para atender \u00e0s Unidades da rede pr\u00f3pria do Munic\u00edpio.(FRACASSADA)Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 20 de Janeiro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 013/2015 1111PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 004/2015", "when": "10/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2156smspp0042015.pdf"},
{"id": 397, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 02 (duas) Motos para atender \u00e0s necessidades da Central de Regula\u00e7\u00e3o da SMS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.caixa.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 009/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba  008/2015 1111", "when": "10/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.caixa.gov.br/"},
{"id": 398, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) Ve\u00edculo tipo Ba\u00fa para atender \u00e0s necessidades do Almoxarifado Central da SMS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.caixa.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 010/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba  009/2015 1111", "when": "10/03/2015 10h30", "document_url": "http://www.caixa.gov.br/"},
{"id": 399, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para renova\u00e7\u00e3o dos seguros de autom\u00f3veis, com assist\u00eancia t\u00e9cnica 24 (vinte e quatro) horas por dia, 07 (sete) dias por semana, com cobertura em todo territ\u00f3rio nacional, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses para atender \u00e0s necessidade da VIEP, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, SAMU e SMS.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 020/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 005/2015", "when": "12/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2211smspp0052015.pdf"},
{"id": 400, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, Penso, Leite e Outros para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Alta Complexidade (Processo Judicial).O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.caixa.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 20 de Janeiro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 014/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 010/2015 1111", "when": "13/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.caixa.gov.br/"},
{"id": 401, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Laboratorial para atender \u00e0s necessidades do DST/HIV/AIDS-PAS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.caixa.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 20 de Janeiro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0015/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 011/2015 1111", "when": "16/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.caixa.gov.br/"},
{"id": 402, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo, Permanente e Equipamentos para atender ao Projeto Consult\u00f3rio de Rua e Interna\u00e7\u00e3o Domiciliar da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.caixa.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 20 de Janeiro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 016/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 012/2015 1111", "when": "16/03/2015 14h30", "document_url": "http://www.caixa.gov.br/"},
{"id": 403, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Escrit\u00f3rio para atender \u00e0s necessidades da MAC (M\u00e9dia e Alta Complexidade) e Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.caixa.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 20 de Janeiro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 017/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 013/2015 1111", "when": "18/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.caixa.gov.br/"},
{"id": 404, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Cestas B\u00e1sicas para atender ao Programa de Controle de Tuberculose \u2013 VIEP.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.caixa.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 20 de Janeiro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 018/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 014/2015 1111", "when": "18/03/2015 14h30", "document_url": "http://www.caixa.gov.br/"},
{"id": 405, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Amplia\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o do Posto de Sa\u00fade Estanislau Gomes de Moraes no Distrito de Maria Quit\u00e9ria.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 019/2015 1111 / TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2015", "when": "19/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2214smstp0012015.pdf"},
{"id": 406, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Medico Hospitalar para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, SAMU e MAC desta Secretaria.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 05 de mar\u00e7o de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 021/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 015/2015 1111", "when": "20/03/2015 09h00", "document_url": "http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 407, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Higiene, Limpeza, Descart\u00e1veis e outros para atender \u00e0s necessidades da SMS, VISA, VIEP, CEREST, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, MAC, CAPS e SAMU desta Secretaria.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 05 de mar\u00e7o de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 022/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 016/2015 1111", "when": "23/03/2015 09h00", "document_url": "http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 408, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00d3leo Lubrificante, Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios para Motores a Diesel, Gasolina, Metanol, \u00d3leo para Moto, Filtros de \u00d3leo, Filtros de Ar, Filtros de Combust\u00edvel, Fluido e Descarbonizantes para atender \u00e0s necessidades das Policl\u00ednicas, CAPS, SMS, SAMU, VIEP e Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 12 de mar\u00e7o de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 024/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 006/2015", "when": "26/03/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2219smspp0062015.pdf"},
{"id": 409, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2015", "category": "sms", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Inseticida, Ra\u00e7\u00e3o, Feno, Material EPI, Medicamentos Veterin\u00e1rios e outros, para atender \u00e0s necessidades da VIEP, CCZ e Divis\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o desta Secretaria.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.6654.Feira de Santana, 12 de mar\u00e7o de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 023/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 017/2015", "when": "26/03/2015 09h00", "document_url": "http://www5.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 410, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=02-2015", "category": "sms", "month_year": "02-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publica\u00e7\u00f5es no Jornal de grande circula\u00e7\u00e3o no estado da Bahia e Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, para publica\u00e7\u00f5es dos atos legais da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 20 de Janeiro de 2015.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2015 1111 / PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba  001/2015 1111", "when": "04/02/2015 10h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2123smspp0012015.pdf"},
{"id": 411, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=02-2015", "category": "sms", "month_year": "02-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00d3leo Lubrificante, Pe\u00e7as e Acess\u00f3rios para Motores a Diesel, Gasolina, Metanol, \u00d3leo para Moto, Filtros de \u00d3leo, Filtros de Ar, Filtros de Combust\u00edvel, Fluido e Descarbonizantes para atender \u00e0s necessidades das Policl\u00ednicas, CAPS, SMS, SAMU, VIEP e Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica.(DESERTA)Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 20 de Janeiro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 011/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 002/2015 1111", "when": "27/02/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2155smspp0022015.pdf"},
{"id": 412, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=02-2015", "category": "sms", "month_year": "02-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para atender \u00e0s necessidades da Farm\u00e1cia B\u00e1sica.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:www.caixa.gov.br.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 20 de Janeiro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 002/2015 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2015 1111", "when": "27/02/2015 09h00", "document_url": "http://www.caixa.gov.br/"},
{"id": 413, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=02-2015", "category": "sms", "month_year": "02-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Aditivo Arla 32 para atender \u00e0s necessidades do SAMU.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 20 de Janeiro de 2015.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 012/2015 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 003/2015 1111", "when": "27/02/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2153smspp0032015.pdf"},
{"id": 414, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para prestar servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) geradores, para atender a SMTT nos terminais de transbordo norte, sul e central, pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 344/2015 Preg\u00e3o Presencial 242/2015", "when": "02/12/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2670pmfs_PP_2422015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 415, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de eventos para realiza\u00e7\u00e3o do Caruru de Santa B\u00e1rbara no Centro de Abastecimento, no dia 04/12/2015, compreendendo a prepara\u00e7\u00e3o, ornamenta\u00e7\u00e3o, ingredientes, previsto para 3000 pessoas.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 382/2015 / Preg\u00e3o Presencial 275/2015", "when": "02/12/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2671pmfspp2752015.pdf"},
{"id": 416, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de m\u00e3o de obra tempor\u00e1ria para atender \u00e0 Secretaria Municipal de Cultura, Esporte de Lazer, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 381/2015 Preg\u00e3o Presencial 274/2015", "when": "03/12/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2679pmfs_PP_2742015.pdf"},
{"id": 417, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de 4.200 (quatro mil e duzentos) vales alimenta\u00e7\u00e3o no valor de R$ 10,00 (dez reais) cada, incluindo uma taxa administrativa no seu valor, que ser\u00e3o utilizados em eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0610907", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 368/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 262/2015", "when": "03/12/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 418, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de toldo 3x3, 4x4, 5x5, 6x6, 9x9, 10x7, 12x6, 12x8 e 12x12, para os eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer,no per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 377/2015 Preg\u00e3o Presencial 270/2015", "when": "03/12/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2674pmfs_PP2702015.pdf"},
{"id": 419, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de sonoriza\u00e7\u00e3o fixa para eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.OBS: CORRE\u00c7\u00c3O EDITAL\u00cdCIA EM ANEXO", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 376/2015  / PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 269/2015", "when": "03/12/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2677pmfs_PP2692015.pdf"},
{"id": 420, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de grupo gerador, silenciado, com transporte, operador e combust\u00edvel por conta do contratado para atender aos eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 378/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba271/2015", "when": "04/12/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2675pmfs_PP_2712015.pdf"},
{"id": 421, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus, micro \u00f4nibus, carro utilit\u00e1rio tipo van 19 (dezenove) lugares e carro tipo utilit\u00e1rio 07 (sete) lugares para o per\u00edodo do evento Natal Encantado 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 380/2015 Preg\u00e3o Presencial 273/2015", "when": "04/12/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2680pmfs_PP_2732015.pdf"},
{"id": 422, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de palco, elevado em estrutura met\u00e1lica, tablado e palanque em estrutura met\u00e1lica para eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, no per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 379/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 272/2015", "when": "04/12/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2677PMFS_PP_2722015.pdf"},
{"id": 423, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os complementares para reforma e amplia\u00e7\u00e3o da escola municipal Jos\u00e9 Martins dos Santos localizada na fazenda Rio do Peixe, distrito de Jaguara.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 352/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 034/2015", "when": "09/12/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2639pmfscp0342015.rar"},
{"id": 424, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de complementa\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o da creche padr\u00e3o tipo B, na Comunidade Irm\u00e3 Dulce \u2013 bairro Bras\u00edlia, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 351/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 033/2015", "when": "10/12/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2647pmfscp0332015.pdf"},
{"id": 425, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "LEIL\u00c3O PARA VENDA DE BENS INSERV\u00cdVEIS AO PATRIMONIO P\u00daBLICO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIRA DE SANTANA.", "history": [], "modality": "LEIL\u00c3O P\u00daBLICO N\u00b0. 002/2015 - ON LINE E PRESENCIAL", "when": "10/12/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2673LIELAO022015.pdf"},
{"id": 426, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, para as motos da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 342/2015 Preg\u00e3o Presencial 240/2015", "when": "10/12/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2678pmfs_PP_240_remarca\u00e7\u00e3o2.pdf"},
{"id": 427, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo caminh\u00e3o ba\u00fa, cabine simples, com capacidade de 6.000 KG, ano de fabrica\u00e7\u00e3o n\u00e3o inferior a 2005, preferencialmente na cor branca, com motorista e sem combust\u00edvel, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 383/2015 Preg\u00e3o Presencial 276/2015", "when": "15/12/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2682pmfs_PP_2762015.pdf"},
{"id": 428, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de inform\u00e1tica para manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal De Defesa Do Consumidor - PROCON.Edital dispon\u00edvel no site: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 392/2015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 283/2015", "when": "15/12/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 429, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para atender aos servi\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o e limpeza nas diversas reparti\u00e7\u00f5es Municipais, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 384/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 277/2015", "when": "15/12/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 430, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza e mateiais de expediente de acordo com a demanda da FUNTITEC.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 323/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 223/2015", "when": "15/12/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 431, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de impress\u00e3o de fotoc\u00f3pias xerogr\u00e1ficas por metro linear, com redu\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e defini\u00e7\u00e3o de linhas, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 387/2015 Preg\u00e3o Presencial 280/2015", "when": "15/12/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2683pmfs_PP_2802015.pdf"},
{"id": 432, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de quentinhas com refrigerante e kit lanches, para atender as necessidades da SMTT, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 394/2015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 285/2015", "when": "15/12/2015 15h30", "document_url": ""},
{"id": 433, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em bomba injetora, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para os ve\u00edculos da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 385/2015 Preg\u00e3o Presencial 278/2015", "when": "16/12/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2694pmfs_PP_2782015.pdf"},
{"id": 434, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de fog\u00f5es industriais para equipar e reequipar as escolas da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino de Feira de Santana.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE:\u00a0 WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 370/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 263/2015", "when": "16/12/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 435, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender ao Programa Minha Casa Minha Vida, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: 612749", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 395/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 286/2015", "when": "16/12/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 436, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) par de tabelas para basquete m\u00f3vel, hidr\u00e1ulica mec\u00e2nica, acionamento manual leve, com rodas de locomo\u00e7\u00e3o articul\u00e1veis, espuma protetora contra impacto, com vidros temperados, com aros flex\u00edveis e pintura automotiva para a Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 390/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 282/2015", "when": "16/12/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 437, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) ve\u00edculos para atender as a\u00e7\u00f5es do CREAS - Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social, conv\u00eanio 799524/2013, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0612929", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 397/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 288/2015", "when": "16/12/2015 11h30", "document_url": ""},
{"id": 438, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de inje\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica e el\u00e9trica, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para os ve\u00edculos da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 386/2015 Preg\u00e3o Presencial 279/2015", "when": "16/12/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2684pmfs_PP_2792015.pdf"},
{"id": 439, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus, micro \u00f4nibus, carro utilit\u00e1rio tipo van 19 (dezenove) lugares e carro tipo utilit\u00e1rio 07 (sete) lugares para o per\u00edodo do evento Natal Encantado 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 380/2015 Preg\u00e3o Presencial 273/2015", "when": "16/12/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2696pmfs_PP_2732015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 440, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de permanente (inform\u00e1tica) para atender as a\u00e7\u00f5es do CREAS \u2013 Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social, Conv\u00eanio 799524/2013, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0612910", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 398/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 289/2015", "when": "16/12/2015 15h30", "document_url": ""},
{"id": 441, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as automotivas necess\u00e1rias para manuten\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos que comp\u00f5e a frota da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 393/2015 Preg\u00e3o Presencial 284/2015", "when": "17/12/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2690pmfs_PP_2842015.pdf"},
{"id": 442, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo (apicultura, est\u00e9tica e reciclagem) para atender o Projeto Feira Produtiva/SENAES/CONV\u00caNIO SICONV n\u00ba 771198/2012, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento SocialEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0612939", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 401/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 292/2015", "when": "17/12/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 443, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (condicionador de ar e ventilador) para atender as necessidades dos Programas IGD SUAS e IGD BOLSA, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0612967", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 399/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 290/2015", "when": "17/12/2015 11h30", "document_url": ""},
{"id": 444, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os hidr\u00e1ulicos no sistema de abastecimento de \u00e1gua (dessalinizadores) dos distritos de Jo\u00e3o Durval Carneiro e Jaguara.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 388/2015 PREG\u00c3O PRESENCIAL 281/2015", "when": "17/12/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2702pmfspp2812015.pdf"},
{"id": 445, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender ao Programa Casa Abrigo da Mulher, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0613385", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 400/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 291/2015", "when": "18/12/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 446, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (livros infantis) para atender as a\u00e7\u00f5es do Programa Minha Casa Minha Vida, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0612979", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 396/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 287/2015", "when": "18/12/2015 11h30", "document_url": ""},
{"id": 447, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria t\u00e9cnica especializada para gerenciamento de Obras do Projeto de Mobilidade Urbana de Feira de Santana \u2013 BRT.OBS: OS PROJETOS T\u00c9CNICOS ENCONTRAM-SE DISPON\u00cdVEIS, EM CD, NO DEPARTAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATOS, AVENIDA SAMPAIO - 344, CENTRO. CASO OS INTERESSADOS QUEIRAM RETIRAR, DEVEM DIRIGIR-SE A ESTE LOCAL.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 353/2015 Concorr\u00eancia n\u00ba 035/2015", "when": "21/12/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2645pmfscp0352015.pdf"},
{"id": 448, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para loca\u00e7\u00e3o de 05 (cinco) ve\u00edculos, para atender ao Departamento de Licenciamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o da SecretariaMunicipal de Meio Ambiente e Recursos Naturais, pelo per\u00edodo de 12 (doze) mesesOBS: CORRE\u00c7\u00c3O EDITAL\u00cdCIA EM ANEXO AO EDITAL", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 389/2015 Tomada de Pre\u00e7o 072/2015", "when": "21/12/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2705pmfstp0722015.pdf"},
{"id": 449, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de pintura, pequenos reparos e adequa\u00e7\u00f5es f\u00edsicas nos im\u00f3veis onde funcionam os CRAS, CREAS e Centro POP, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 391/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 071/2015", "when": "22/12/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2681pmfstp0712015.pdf"},
{"id": 450, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em ar condicionado veicular, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, nos ve\u00edculos da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 424/2015 Preg\u00e3o Presencial 294/2015", "when": "28/12/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2705pmfs_PP_2942015.pdf"},
{"id": 451, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de ret\u00edfica e conserto de motores, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para os ve\u00edculos da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 425/2015 Preg\u00e3o Presencial 295/2015", "when": "28/12/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2707pmfs_PP_2952015.pdf"},
{"id": 452, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de sanit\u00e1rios qu\u00edmicos para atender aos eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, no per\u00edodo de 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 428/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 298/2015", "when": "29/12/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 453, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanentee material de consumo para atender o Projeto Feira Produtiva/SENAES/Conv\u00eanio SICONV n\u00ba 771198/2012, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0614134", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 434/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 304/2015", "when": "29/12/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 454, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE FARDAMENTODESTINADOAOS ALUNOS DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO DE FEIRA DE SANTANA, CONMPOSTO POR CAMISAS, BERMUDAS E SHORTS\u2013SAIA PARA O ANO LETIVO DE 2016.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE:\u00a0 WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 432/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 302/2015", "when": "29/12/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 455, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para atender o Projeto Feira Produtiva/SENAES/ CONV\u00caNIO NUM 771198/2012, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0614082", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 436/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 306/2015", "when": "29/12/2015 11h30", "document_url": ""},
{"id": 456, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de ventiladores com instala\u00e7\u00e3o para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Escolas da Rede Municipal de Feira de Santana.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 429/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 299/2015", "when": "29/12/2015 15h30", "document_url": ""},
{"id": 457, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanentee presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o para atender o Projeto Feira Produtiva/SENAES/Conv\u00eanio SICONV n\u00ba 771198/2012, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0614130", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 437/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 307/2015", "when": "29/12/2015 15h30", "document_url": ""},
{"id": 458, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de rel\u00f3gio de ponto eletr\u00f4nico e biom\u00e9trico para ser utilizado nos Conselhos Tutelares coordenados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE:\u00a0 WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 433/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 303/2015", "when": "29/12/2015 15h30", "document_url": ""},
{"id": 459, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de fardamento e camisas; presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos e editoriais; material de consumo, para semin\u00e1rio da Casa do Trabalhador, conforme Conv\u00eanio 778827/2012", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 423/2015 / Preg\u00e3o Presencial 293/2015", "when": "30/12/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2723pmfs_PP_2932015T.pdf"},
{"id": 460, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo para atender o Projeto Feira Produtiva/ SENAES/CONV\u00caNIO NUM 771198/2012, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0614056", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 435/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 305/2015", "when": "30/12/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 461, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2015", "category": "PMFS", "month_year": "12-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (m\u00f3veis) para atender o Projeto Feira Produtiva/SENAES/Conv\u00eanio SICONV n\u00ba 771198/2012, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0614148", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 438/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 308/2015", "when": "30/12/2015 11h30", "document_url": ""},
{"id": 462, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel tipo \u00f3leo diesel S10 para atender ao abastecimento dos ve\u00edculos da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.Obs.: Corre\u00e7\u00e3o edital\u00edcia em anexo.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 330/2015 Preg\u00e3o Presencial 228/2015", "when": "05/11/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2624pmfs_PP_2282015.rar"},
{"id": 463, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para recupera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das escolas municipais localizadas na sede e nos distritos, pr\u00e9dios e almoxarifados da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 318/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 030/2015", "when": "09/11/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2596pmfscp0302015.rar"},
{"id": 464, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, para as motos da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 342/2015 Preg\u00e3o Presencial 240/2015", "when": "09/11/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2625pmfs_PP_2402015.pdf"},
{"id": 465, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus e c\u00e2maras de ar para uso nos v\u00e9iculos e m\u00e1quinas da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano utilizados na manuten\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria do municipio.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 341/2015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 239/2015", "when": "10/11/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 466, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo (material para marcenaria e material para costura) para o Programa Feira Produtiva, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, Conv\u00eanio SENAES n\u00ba 771198/2012, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0607068", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 331/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 229/2015", "when": "10/11/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 467, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de fechamento met\u00e1lico em estrutura tubular com 2,20m de altura, incluindo montagem, desmontagem e manuten\u00e7\u00e3o para isolamento e prote\u00e7\u00e3o, e loca\u00e7\u00e3o com montagem e desmontagem de grades de alum\u00ednio medindo 2,00 x 1,20 prazo de execu\u00e7\u00e3o 12 (doze) meses, para atender a secretaria de cultura, esporte e lazer.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 337/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 235/2015", "when": "10/11/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 468, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de seguran\u00e7a desarmada, seguran\u00e7a de port\u00f5es e seguran\u00e7a de trio eletrico, para os eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte LazerEDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 339/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 237/2015", "when": "10/11/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 469, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 08 (oito) ve\u00edculos para atender aos Programas: CRAS, CREAS, SCFV e ACESSUAS, coordenados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0607053", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 335/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 233/2015", "when": "10/11/2015 11h30", "document_url": ""},
{"id": 470, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de plaquetas met\u00e1licas para identifica\u00e7\u00e3o patrimonial, para atender a demanda da Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio do municipio de Feira de Santana.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 343/2015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 241/2015", "when": "11/11/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 471, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a merenda escolar do Programa TOPA \u2013 Todos pela Alfabetiza\u00e7\u00e3o 2015.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0607094", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 332/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 230/2015", "when": "11/11/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 472, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (artigos de papelaria) para atender ao ACESSUAS \u2013 Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo do Trabalho, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0607159", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 333/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 231/2015", "when": "11/11/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 473, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo para atender o Projeto Feira Produtiva/SENAES/CONV\u00caNIO SICONV N\u00ba 771198/2012, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0607155", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 334/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 232/2015", "when": "11/11/2015 11h30", "document_url": ""},
{"id": 474, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento de seguran\u00e7a individual, para os agentes de tr\u00e2nsito lotados na SMT - Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 338/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 236/2015", "when": "11/11/2015 15h00", "document_url": ""},
{"id": 475, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para prestar servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) geradores, para atender a SMTT nos terminais de transbordo norte, sul e central, pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 344/2015 Preg\u00e3o Presencial 242/2015", "when": "12/11/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2635pmfs_PP_2422015.pdf"},
{"id": 476, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (alimenta\u00e7\u00e3o) para atender as a\u00e7\u00f5es do CRAS, CREAS e do Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos, coordenados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0607100", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 336/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 234/2015", "when": "12/11/2015 11h30", "document_url": ""},
{"id": 477, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material lubrificante para os ve\u00edculos e m\u00e1quinas da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano, utilizados na manuten\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria do Munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 340/2015 Preg\u00e3o Presencial 238/2015", "when": "12/11/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2628pmfs_PP_2382015.pdf"},
{"id": 478, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Permiss\u00e3o de uso de bem p\u00fablico para administra\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o dos Terminais de Transbordo de passageiros do Sistema Integrado de Transporte Coletivo Urbano \u2013 SIT do Munic\u00edpio de Feira de Santana, de acordo com a Lei Federal 8.666/93 e a Lei Federal 8987/95, que dever\u00e3o ser observadas na \u00edntegra pela licitante vencedora, al\u00e9m da legisla\u00e7\u00e3o estadual e municipal pertinentes, bem como Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia e demais anexos deste Edital.REMARCADA", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 252/2015 Concorr\u00eancia 025/2015", "when": "16/11/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2613Lic252CP025pptRMC.pdf"},
{"id": 479, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de infra estrutura de som e ilumina\u00e7\u00e3o c\u00eanica do Centro de Cultura Maestro Miro.OBS: ESTA LICITA\u00c7\u00c3O ENCONTRA-SE SUSPENSA CONFORME PUBLICA\u00c7\u00c3O NA IMPRENSA OFICIAL DO DIA 06/11/15", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 279/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 064/2015", "when": "17/11/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2625pmfstp0642015REMARCA\u00c7\u00c3OII.pdf"},
{"id": 480, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de montagem, desmontagem, transporte e servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o\u00a0(troca de suporte, limpeza das bases e recupera\u00e7\u00e3o)\u00a0per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 364/2015 Preg\u00e3o Presencial 258/2015", "when": "18/11/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2646pmfspp2582015.pdf"},
{"id": 481, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra para atender as necessidades de manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0608390", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 346/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 243/2015", "when": "18/11/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 482, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em terceiriza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra para atender ao servi\u00e7o de agente de servi\u00e7os gerais nos turnos diurnos e noturnos, nas escolas da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino, Almoxarifados e na Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Feira de Santana.Edital disponivel no site: www.bll.org.br", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 367/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 261/2015", "when": "18/11/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 483, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de bateria e percuss\u00e3o para os eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.CORRE\u00c7\u00c3O EDITAL\u00cdCIA\u00a0 EM ANEXO", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 366/2015 / Preg\u00e3o Presencial 259/2015", "when": "18/11/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2662pmfs_PP_2592015.pdf"},
{"id": 484, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra para atender as necessidades dos Programas Federais e equipamentos da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0608394", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 347/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 244/2015", "when": "18/11/2015 11h30", "document_url": ""},
{"id": 485, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de 04 (quatro) ve\u00edculos tipo carro-pipa, com motorista, equipado com moto bomba, sendo 02 (dois) com capacidade m\u00ednima de 10.000 (dez mil) litros e 02 (dois) com capacidade m\u00ednima de 16.000 (dezesseis mil) litros, para transportar \u00e1gua pot\u00e1vel para a Zona Rural de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 08 (oito) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 359/2015 Preg\u00e3o Presencial 253/2015", "when": "18/11/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2648pmfs_PP_2532015.pdf"},
{"id": 486, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de 4.200 (quatro mil e duzentos) vales alimenta\u00e7\u00e3o no valor de R$ 10,00 (dez reais) cada, incluindo uma taxa administrativa no seu valor, que ser\u00e3o utilizados em eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0608414", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 368/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 262/2015", "when": "18/11/2015 15h30", "document_url": ""},
{"id": 487, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de 04 (quatro) ve\u00edculos, tipo caminh\u00e3o isot\u00e9rmico e refrigerado para atender ao Programa do Leite, conforme Conv\u00eanio 005/2013 \u2013 SESAN, deste Munic\u00edpio, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 371/2015 Preg\u00e3o Presencial 264/2015", "when": "18/11/2015 16h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2650pmfs_PP_2642015.pdf"},
{"id": 488, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de tijolinhos maci\u00e7o para uso na manuten\u00e7\u00e3o das caixas da rede de drenagem de \u00e1guas pluviais do Munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 358/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 252/2015", "when": "18/11/2015 16h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2652PMFS_PP_2522015.pdf"},
{"id": 489, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para implanta\u00e7\u00e3o da ilumina\u00e7\u00e3o e decora\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria de natal e festas de final de ano (Natal Encantado 2015), abrangendo instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e retirada, e com fornecimento de material, m\u00e3o de obra e equipamentos necess\u00e1rios.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 345/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 070/2015", "when": "19/11/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2636pmfstp0702015.pdf"},
{"id": 490, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para prestar servi\u00e7o de limpeza e suc\u00e7\u00e3o de fossas s\u00e9pticas para atender as diversas escolas municipais localizadas na sede e nos distritos, os almoxarifados e a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 354/2015 Preg\u00e3o Presencial 248/2015", "when": "19/11/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2658pmfs_PP_2482015.pdf"},
{"id": 491, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo para atender aos Programas Federais, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0608504", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 348/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 245/2015", "when": "19/11/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 492, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de quadro em lousa branca para equipar e reequipar as escolas da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino de Feira de SantanaEdital dipon\u00edvel no Site: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 362/2015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 256/2015", "when": "19/11/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 493, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de mesas e cadeiras para atender a Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 363/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 257/2015", "when": "19/11/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2655PMFS_PP_2572015.pdf"},
{"id": 494, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de cesta b\u00e1sica para distribui\u00e7\u00e3o, conforme Lei 3030/2009 de Benef\u00edcios Eventuais, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0608506", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 360/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 254/2015", "when": "19/11/2015 11h30", "document_url": ""},
{"id": 495, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Rastreamento automotivo para as viaturas da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 355/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 249/2015", "when": "19/11/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2656PMFS_PP_2492015.pdf"},
{"id": 496, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de placas de identifica\u00e7\u00e3o para serem instaladas nos CRAS, CREAS, Bolsa Fam\u00edlia, ACESSUAS e Gest\u00e3o do SUAS, coordenados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil:\u00a0 608599", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 349/2015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 246/2015", "when": "19/11/2015 15h30", "document_url": ""},
{"id": 497, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais para serem utilizados na rede de drenagem de \u00e1guas pluviais nas ruas e Avenidas do Munic\u00edpio de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 357/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 251/2015", "when": "20/11/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2659PMFS_PP_2512015.pdf"},
{"id": 498, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL PERMANENTE E DE CONSUMO E PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O GR\u00c1FICO PARA O PROGRAMA FEIRA PRODUTIVA, PELO PER\u00cdODO DE 12 (DOZE) MESES, CONV\u00caNIO SENAES N\u00ba 771198/2012, COORDENADO PELA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0608797", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 350/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 247/2015", "when": "20/11/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 499, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o com instala\u00e7\u00e3o de equipamentos de v\u00eddeo monitoramento da sede da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 356/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 250/2015", "when": "20/11/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2657PMFS_PP_2502015.pdf"},
{"id": 500, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para\u00a0 atender as necessidades dos Programas: CRAS, CREAS, BOLSA FAM\u00cdLIA, SCFV, CENTRO POP, GEST\u00c3O DO SUAS, RUA T\u00d4 FORA e ACESSUAS, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0608823", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 361/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 255/2015", "when": "20/11/2015 11h30", "document_url": ""},
{"id": 501, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para constru\u00e7\u00e3o da escola municipal Terra Dura, localizada no Distrito de Humildes", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 328/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 031/2015", "when": "24/11/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2616pmfscp0312015.rar"},
{"id": 502, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os mec\u00e2nicos, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, para as motos da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 342/2015 Preg\u00e3o Presencial 240/2015", "when": "24/11/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2662pmfs_PP_2402015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 503, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para constru\u00e7\u00e3o da creche Novo Horizonte, localizada no bairro Novo Horizonte.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 329/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 032/2015", "when": "25/11/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2617pmfscp0322015.rar"},
{"id": 504, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, para loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo sedan, motor entre 1.0 e 1.6, ano de fabrica\u00e7\u00e3o n\u00e3o inferior a 2014, com ar condicionado, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica, sem motorista, com seguro e capacidade para 05 (cinco) pessoas.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 373/2015 Preg\u00e3o Presencial 266/2015", "when": "25/11/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2663pmfs_PP_2662015.pdf"},
{"id": 505, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica e jur\u00eddica, para loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo passeio, motor 1.8, ano de fabrica\u00e7\u00e3o n\u00e3o inferior 2014, com motorista, ar condicionado, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica, seguro, capacidade para 07 (sete) pessoas para atender \u00e1s demandas da funtitec.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 374/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 267/2015", "when": "26/11/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2668PMFS_PP_2672015.pdf"},
{"id": 506, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Servi\u00e7o de reforma dos assentos do teatro Municipal Angela Oliveira \u2013 Centro de Cultura Maestro Miro.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 372/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 265/2015", "when": "26/11/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2667PMFS_PP_2652015.pdf"},
{"id": 507, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2015", "category": "PMFS", "month_year": "11-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de 04 (quatro) ve\u00edculos, tipo caminh\u00e3o isot\u00e9rmico e refrigerado para atender ao Programa do Leite, conforme Conv\u00eanio 005/2013 \u2013 SESAN, deste Munic\u00edpio, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 371/2015 Preg\u00e3o Presencial 264/2015", "when": "30/11/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2669pmfs_PP_2642015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 508, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica ou f\u00edsica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo caminh\u00e3o ba\u00fa, cabine simples, com capacidade de 6.000Kg, ano de fabrica\u00e7\u00e3o n\u00e3o inferior a 2005, preferencialmente na cor branca, com motorista e sem combust\u00edvel, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 300/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 206/2015", "when": "07/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2568PMFS_PP_2062015.pdf"},
{"id": 509, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender as a\u00e7\u00f5es do SCFV \u2013 Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0602650", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 301/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 207/2015", "when": "07/10/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 510, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (material para musica) para atender as a\u00e7\u00f5es do Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos (SCFV), coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0602667", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 288/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 194/2015", "when": "07/10/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 511, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel tipo \u00f3leo diesel S10 para atender ao abastecimento dos ve\u00edculos da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 299/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 205/2015", "when": "08/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2596pmfspp205.pdf"},
{"id": 512, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos mobili\u00e1rio\u00a0 para CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados) Bairro Tomba, TC: 0363256-56/2012/MINIST\u00c9RIO DA CULTURA/CAIXA.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0602969", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 294/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 200/2015", "when": "08/10/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 513, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos na confec\u00e7\u00e3o de materiais de expediente para atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 304/2015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 210/2015", "when": "08/10/2015 09h00", "document_url": ""},
{"id": 514, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de fardamento para os agentes de tr\u00e2nsito lotados na Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito por um per\u00edodo de 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 297/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 203/2015", "when": "08/10/2015 09h00", "document_url": ""},
{"id": 515, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos mobili\u00e1rio para o CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados) Bairro Cidade Nova, TC: 0363258-74/2012, Minist\u00e9rio da Cultura, CAIXAEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0602986", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 292/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 198/2015", "when": "08/10/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 516, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos mobili\u00e1rio para o CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados) Bairro Avi\u00e1rio, TC: 0363256-60/2012, MINIST\u00c9RIO DA CULTURA/CAIXA.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0602978", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 293/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 199/2015", "when": "08/10/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 517, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar reforma do est\u00e1dio de futebol Alberto Oliveira (J\u00f3ia da Princesa), localizado no bairro Jardim Cruzeiro.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 278/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 026/2015", "when": "09/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2566pmfscp0262015II.rar"},
{"id": 518, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel tipo \u00f3leo diesel comum, para atender ao abastecimento dos ve\u00edculos da Prefeitura Municipal de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 305/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 211/2015", "when": "09/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2579PMFS_PP_2112015.pdf"},
{"id": 519, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo passeio, 0km, 04 portas, capacidade para 05 passageiros, ar condicionado, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica, vidro e travas el\u00e9tricas, airbag duplo e freios abs, para o CRAS \u2013 Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento SocialEDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 298/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 204/2015", "when": "09/10/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 520, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para sinaliza\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 303/2015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 209/2015", "when": "09/10/2015 09h00", "document_url": ""},
{"id": 521, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo para atender as necessidades do Programa Federal Minha Casa Minha Vida, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0603177", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 289/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 195/2015", "when": "13/10/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 522, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o gr\u00e1fico e servi\u00e7o de buffet, para atender as a\u00e7\u00f5es do PETI \u2013 Programa de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0603392", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 290/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 196/2015", "when": "13/10/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 523, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o para atender o Programa Minha Casa Minha Vida (PMCMV), coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0603275", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 295/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 201/2015", "when": "14/10/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 524, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de camisas para atender as necessidades do CRAS, CREAS, Bolsa Fam\u00edlia e ACESSUAS, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento SocialEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0603545", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 291/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 197/2015", "when": "14/10/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 525, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em loca\u00e7\u00e3o de toldos, cortinas, grades, grids, tablados, carpetes, torres, camarins e lin\u00f3leos para atender aos eventos da FUNTITECEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0603372", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 273/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 187/2015", "when": "14/10/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 526, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7os de recupera\u00e7\u00e3o de ruas e estradas neste Munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 286/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 028/2015", "when": "15/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2554pmfscp0282015.rar"},
{"id": 527, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para loca\u00e7\u00e3o de at\u00e9 17 (dezessete) ve\u00edculos, sendo 15 (quinze) ve\u00edculos tipo passeio e 02 (dois) ve\u00edculos tipo utilit\u00e1rio, ano de fabrica\u00e7\u00e3o n\u00e3o inferior a 2013, preferencialmente na cor branca, preta ou prata, com motorista e sem combust\u00edvel, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 281/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 026/2015", "when": "15/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2820pmfs_CP_0272015.pdf"},
{"id": 528, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para loca\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) ve\u00edculos tipo Van e 02 (dois) ve\u00edculos tipo passeio para atender o Programa Minha Casa Minha Vida coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento SocialEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0603413", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 302/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 208/2015", "when": "15/10/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 529, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para loca\u00e7\u00e3o de 02 (dois) ve\u00edculos tipo passeio e 01 (um) ve\u00edculo para 07 (sete) passageiros para atender o Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0603420", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 296/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 202/2015", "when": "15/10/2015 16h30", "document_url": ""},
{"id": 530, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de cimento (saco de 50kg) para manuten\u00e7\u00e3o de caixas de esgoto das ruas e avenidas do munic\u00edpio de Feira de Santana- Bahia.REMARCADO", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 186/2015 / Preg\u00e3o Presencial 115/2015", "when": "16/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2596pmfs_PP_1152015_REM.pdf"},
{"id": 531, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de panifica\u00e7\u00e3o, para atender ao projeto Panificadora Comunit\u00e1ria, no bairro da QueimadinhaEDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 317/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 219/2015", "when": "19/10/2015 08h00", "document_url": ""},
{"id": 532, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a revis\u00e3o, adequa\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o do PMGIRS (Plano Municipal de Gest\u00e3o Integrada de Res\u00edduos S\u00f3lidos) do Munic\u00edpio de Feira de Santana", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 287/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 067/2015", "when": "19/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2585pmfstp0672015ERRanexa.pdf"},
{"id": 533, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de 04 (quatro) ve\u00edculos, tipo caminh\u00e3o isot\u00e9rmico e refrigerado para atender ao Programa do Leite, conforme Conv\u00eanio 005/2013 \u2013 SESAN, deste Munic\u00edpio, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 309/2015 Preg\u00e3o Presencial 212/2015", "when": "19/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2597pmfsPP2122015.pdf"},
{"id": 534, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Povoado Santa Luzia, localizada no Povoado de Santa Luzia, distrito de Governador Jo\u00e3o Durval Carneiro.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 308/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 068/2015", "when": "21/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2595pmfstp0682015.rar"},
{"id": 535, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de ilumina\u00e7\u00e3o c\u00eanica para atender aos eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 322/2015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 222/2015", "when": "22/10/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 536, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de c\u00f3pias reprogr\u00e1ficas simples, com instala\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) equipamentos, fornecimento de material de consumo, com operador e assist\u00eancia t\u00e9cnica preventiva e corretiva, encaderna\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os gr\u00e1ficos, para atender o Programa Minha Casa, Minha Vida.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0604771", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 310/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 213/2015", "when": "22/10/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 537, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de dois ve\u00edculos 1.0, 4 portas, ano de fabrica\u00e7\u00e3o n\u00e3o inferior a 2014, cor branca, sem motorista, sem combust\u00edvel, vidros e travas el\u00e9tricas, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica e ar condicionado, pelo per\u00edodo de 12 meses, para apoio as a\u00e7\u00f5es desta Secretaria.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 327/2015 / Preg\u00e3o Presencial 227/2015", "when": "22/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2614pmfs_PP_2272015.pdf"},
{"id": 538, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (brinquedos) para as a\u00e7\u00f5es dos CREAS \u2013 Centro de Refer\u00eancia especializado de Assist\u00eancia Social e CRAS \u2013 Centro Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social, coordenado pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0604777", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 320/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 220/2015", "when": "22/10/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 539, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Inspe\u00e7\u00e3o Veicular (INMETRO) e Certificado Provis\u00f3rio de Seguran\u00e7a Veicular (CPSV), para os ve\u00edculos de pequeno, m\u00e9dio e grande porte, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 324/2015 Preg\u00e3o Presencial 224/2015", "when": "22/10/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2604pmfs_PP_2242015.pdf"},
{"id": 540, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais para implanta\u00e7\u00e3o, substitui\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos sem\u00e1foros existentes no munic\u00edpio de Feira de Santana por um per\u00edodo de 06 (seis) meses.EDITAL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 321/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 221/2015", "when": "22/10/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 541, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza e mateiais de expediente de acordo com a demanda da FUNTITEC.EDITAL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 323/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 223/2015", "when": "22/10/2015 16h30", "document_url": ""},
{"id": 542, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para constru\u00e7\u00e3o de posto de sa\u00fade na Fonte de Lili, no bairro Queimadinha. Contrato de Repasse n\u00ba 138327-40/2002 MCIDADES/CEF.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 319/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 069/2015", "when": "23/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2621pmfstp0692015.rar"},
{"id": 543, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender as necessidades dos programas: CRAS, CREAS, Bolsa Fam\u00edlia, SCFV, Gest\u00e3o do SUAS e ACESSUAS, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0604971", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 312/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 215/2015", "when": "23/10/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 544, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de configura\u00e7\u00e3o, otimiza\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva, preditiva e corretiva do sistema de monitoramento urbano do Munic\u00edpio de Feira de Santana e serci\u00e7os de consultoria em rede TCP/IP, conforme especifica\u00e7\u00f5es quantitativas e qualitativas cosntantes do presente Termo de Refer\u00eancia.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 314/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 216/2015", "when": "23/10/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 545, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (alimenta\u00e7\u00e3o), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para tender ao ACESSUAS \u2013 Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo do Trabalho, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0605039", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 311/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 214/2015", "when": "23/10/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 546, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e acess\u00f3rios para manuten\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica das m\u00e1quinas pesadas em uso na Secretaria de Desenvolvimento Urbano nos servi\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria do municipio.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 315/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 217/2015", "when": "23/10/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 547, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR DESTINADOS A MERENDA ESCOLAR DOS ALFABETIZANDO PARA ATENDER AO PROGRAMA TOPA \u2013 TODOS PELA ALFABETIZA\u00c7\u00c3O \u2013 GOVERNO DO ESTADO DA BAHIA/FNDE/MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, COM RECURSO DO CONV\u00caNIO N\u00ba 134/2015", "history": [], "modality": "Chamada P\u00fablica 004/2015", "when": "26/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2594pmfsCmdaP0042015.pdf"},
{"id": 548, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de chaparia, pintura, fibra, capotaria e polimento, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para os ve\u00edculos da Prefeitura Municipal de Feira de Santana.ERRATA EM ANEXO", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 316/2015 / Preg\u00e3o Presencial 218/2015", "when": "26/10/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2621pmfs_PP_2182015.rar"},
{"id": 549, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente (material para floricultura e EPI), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para o Programa Feira Produtiva, Conv\u00eanio SENAES n\u00ba 771198/2012, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0605227", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 326/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 226/2015", "when": "27/10/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 550, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (m\u00f3veis) para atender as necessidades dos Programas IGD, SUAS e Bolsa Fam\u00edlia, coordenados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0605221", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 325/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 225/2015", "when": "27/10/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 551, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM LOCA\u00c7\u00c3O DE SISTEMA INTEGRADO DE INFORMATIZA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O EDUCACIONAL PARA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESCOLAS DA REDE, COM IMPLANTA\u00c7\u00c3O, CONSTRU\u00c7\u00c3O DE SITE DE SERVI\u00c7OS \u201cONLINE\u201d DO PORTAL EDUCACIONAL, INFRAESTRUTURA PARA HOSPEDAGEM DOS SISTEMAS E PORTAL EDUCACIONAL COM SERVIDOR DEDICADO GERENCI\u00c1VEL, INCLUINDO A INSTALA\u00c7\u00c3O, SUPORTE T\u00c9CNICO, MANUTEN\u00c7\u00c3O ADAPTATIVA, CORRETIVA E EVOLUTIVA DE SOFTWARE DE APLICA\u00c7\u00c3O DESTINADO AO APOIO E \u00c0 GEST\u00c3O DAS ATIVIDADES DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIRA DE SANTANA.OBS: ERRATAS EM ANEXO.REMARCADA", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 158/2015 / Concorr\u00eancia P\u00fablica 020/2015", "when": "28/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2527pmfs_CP_0202015erIerII.rar"},
{"id": 552, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2015", "category": "PMFS", "month_year": "10-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para constru\u00e7\u00e3o da Escola Municipal com 10 salas, localizada no conjunto Feira IX, bairro Calumbi.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 306/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 029/2015", "when": "29/10/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2617pmfscp0292015III.rar"},
{"id": 553, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "8\u00ba FESTIVALMETROPOLITANO DE M\u00daSICA GOSPEL 2015OBS: Informa\u00e7\u00f5es como inscri\u00e7\u00f5es e datas s\u00e3o visualizadas ao baixar o edital.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 307/2015 CONCURSO 003/2015", "when": "01/01/0001 00h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2575Editaln003ConcursodoFestivalGospel.pdf"},
{"id": 554, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de toldo fixo, modelo quiosque, com cobertura e bica de lona, para atender necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 195/2015 / Preg\u00e3o Presencial 122/2015", "when": "01/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2521pmfstp0222015_cor.pdf"},
{"id": 555, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de constru\u00e7\u00e3o para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 246/2015 / Preg\u00e3o Presencial 163/2015", "when": "01/09/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2506PMFS_PP_1632015.pdf"},
{"id": 556, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o de molas, embuchamento, chassi, basculante, macaco hidr\u00e1ulico, transmiss\u00e3o, solda el\u00e9trica e oxig\u00eanio, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para os ve\u00edculos da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 247/2015 / Preg\u00e3o Presencial 164/2015", "when": "02/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2520PMFS_PP_1642015.pdf"},
{"id": 557, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus para atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 253/2015 / Preg\u00e3o Presencial 169/2015", "when": "02/09/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2522PMFS_PP_1692015_COR.pdf"},
{"id": 558, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "A sele\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou Privada, legalmente constitu\u00edda h\u00e1 pelo menos 03 anos, para celebrar contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria, assessoria e consultoria na organiza\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o condominial e patrimonial de empreendimentos organizados sob a forma de condom\u00ednio ou loteamento verticalizado vinculados ao Programa Federal Minha Casa Minha Vida", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 194/2015 Concorr\u00eancia P\u00fablica 022/2015", "when": "03/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2434pmfstp0222015.pdf"},
{"id": 559, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o kits adesivos para plotagem dos ve\u00edculos de pequeno, m\u00e9dio e grande porte da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 254/2015 / Preg\u00e3o Presencial 170/2015", "when": "03/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2508PMFS_PP_1702015.pdf"},
{"id": 560, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de brita n\u00ba 2 para uso da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano em obras de rebaixamento das ruas Tuiuti e Miguel \u00c2ngelo, no bairro Concei\u00e7\u00e3o, Feira de Santana, Bahia.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 230/2015 / Preg\u00e3o Presencial 148/2015", "when": "08/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2501PMFS_PP_1482015_REM.pdf"},
{"id": 561, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de seguro dos ve\u00edculos da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 218/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 140/2015", "when": "08/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 562, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para as a\u00e7\u00f5es e eventos dos CREAS \u2013 Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 251/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 168/2015", "when": "08/09/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 563, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para o Programa Feira Produtiva, conv\u00eanio SENAES n\u00ba 771198/2012, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 250/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 167/2015", "when": "09/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 564, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus para atender a demanda dos ve\u00edculos da Prefeitura de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 261/2015 / Preg\u00e3o Presencial 175/2015", "when": "09/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2519PMFS_PP_1752015.pdf"},
{"id": 565, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para o Programa Feira Produtiva, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social. Conv\u00eanio SENAES n\u00ba 771198/2012.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 249/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 166/2015", "when": "09/09/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 566, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de folder, panfleto, faixa, banner e bloco de papel e aquisi\u00e7\u00e3o de ecobag, camisa, caneta e chaveiro paras as a\u00e7\u00f5es do ACESSUAS \u2013 Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo do Trabalho, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 248/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 165/2015", "when": "10/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 567, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para reforma no im\u00f3vel onde funcionar\u00e1 a Casa do Trabalhador, na Av. Senhor dos Passos n\u00ba 158.\u00a0 MTE/SPPE/CODEFAT 778827/2012.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 244/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 059/2015", "when": "14/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2555pmfstp0592015II.pdf"},
{"id": 568, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o de pontilh\u00e3o no bairro Avi\u00e1rio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 260/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 061/2015", "when": "15/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2511pmfstp0612015.rar"},
{"id": 569, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo nas ruas Maria Alves de Melo, Edmundo Leite, Maria Cerqueira, Maria Izabel Lima e Davino Lima, no bairro Campo Limpo.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 259/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 060/2015", "when": "16/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2512pmfstp0602015.pdf"},
{"id": 570, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel tipo \u00f3leo diesel S10 e aditivo Arla 32 para atender ao abastecimento dos ve\u00edculos da Prefeitura Municipal de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 266/2015 / Preg\u00e3o Presencial 180/2015", "when": "17/09/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2550PMFS_PP_1802015_COR.pdf"},
{"id": 571, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para reforma do im\u00f3vel situado \u00e0 Avenida Maria Quit\u00e9ria, 2.396, bairro Queimadinha neste Munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 261/2015 Tomada de Pre\u00e7o 062/2015", "when": "21/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2526pmfstp0622015.pdf"},
{"id": 572, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua mineral para atender \u00e0s diversas secretarias municipais, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.EDITAL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 270/2015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 184/2015", "when": "21/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 573, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra para atender as necessidades dos Programas Federais e equipamentos da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 204/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 131/2015", "when": "21/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 574, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra para atender as necessidades de manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Desenvolvimento SocialEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 203/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 130/2015", "when": "21/09/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 575, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra de seguran\u00e7a desarmada para atender as necessidades da Secretaria do Trabalho, Turismo e Desenvolvimento Econ\u00f4micoContrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra de seguran\u00e7a desarmada para atender as necessidades da Secretaria do Trabalho, Turismo e Desenvolvimento Econ\u00f4mico.EDITAL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 265/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 179/2015", "when": "21/09/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 576, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de quentinhas para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 276/2015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 190/2015", "when": "22/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 577, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de consultoria de gest\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de pessoas para atender ao processo de mobiliza\u00e7\u00e3o social no CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados), bairro Tomba, TC N\u00ba 0363256-56/2012/MINIST\u00c9RIO DA CULTURA/ CAIXA.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 225/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 143/2015", "when": "22/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 578, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em treinamento de pessoal para realiza\u00e7\u00e3o de curso de qualifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os da Casa do Trabalhador.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 275/2015 / Preg\u00e3o Presencial 189/2015", "when": "22/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2546PMFS_PP_1892015.pdf"},
{"id": 579, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para capta\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados em \u00e1udio e v\u00eddeoEDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 267/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 181/2015", "when": "22/09/2015 14h00", "document_url": ""},
{"id": 580, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de consultoria de gest\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de pessoas para atender ao processo de mobiliza\u00e7\u00e3o social no CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados), bairro Cidade Nova, TC N\u00ba 0363258-74/2012/Minist\u00e9rio da Cultura/ CAIXA.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 226/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 144/2015", "when": "22/09/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 581, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio, equipamentos de inform\u00e1tica e eletr\u00f4nicos para estrutura\u00e7\u00e3o da nova sede da Secretaria Municipal de Comunica\u00e7\u00e3o Social.EDITAL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 271/2015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 185/2015", "when": "23/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 582, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de 02(duas) m\u00e1quinas copiadoras multifuncional: fax, xerox, scanner e impress\u00e3o, preto e branco, para atender a SMTT, no pr\u00e9dio do Gabinete e no pr\u00e9dio da Diretoria de Transportes P\u00fablicos, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 264/2015 / Preg\u00e3o Presencial 178/215", "when": "23/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2536PMFS_PP_1782015.pdf"},
{"id": 583, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar as a\u00e7\u00f5es de mobiliza\u00e7\u00e3o social para o CEU TC: 036325660/2012 Bairro Avi\u00e1rioEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 224/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 142/2015", "when": "23/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 584, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio, equipamentos de inform\u00e1tica e eletr\u00f4nicos para estrutura\u00e7\u00e3o da nova sede da Secretaria Municipal de Comunica\u00e7\u00e3o Social.Edital dispon\u00edvel no site: www.bll.org.br", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 271/2015 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 185/2015", "when": "23/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 585, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recarga de toners e cartuchos para impressoras, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para atender a demanda das diversas Secretarias Municipais.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 263/2015 / Preg\u00e3o Presencial 177/2015", "when": "24/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2535PMFS_PP_1772015.pdf"},
{"id": 586, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (g\u00eaneros aliment\u00edcios e material de cozinha) para atender as necessidades do Programa Federal Minha Casa Minha Vida, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 274/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 188/2015", "when": "24/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 587, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de notebooks para Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 268/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 182/2015", "when": "24/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 588, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de dois ve\u00edculos 1.0, 4 portas, ano de fabrica\u00e7\u00e3o n\u00e3o inferior a 2014, cor branca, sem motorista, para atender a Secretaria Municipal do Trabalho, Turismo e Desenvolvimento Econ\u00f4mico.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 269/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 183/2015", "when": "24/09/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 589, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o de alambrado no campo de futebol do bairro Campo do Gado Novo neste Munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 277/2015 Tomada de Pre\u00e7o 063/2015", "when": "25/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2533pmfstp0632015.pdf"},
{"id": 590, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA F\u00cdSICA OU JUR\u00cdDICA, PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE 01 (UM) VE\u00cdCULO UTILIT\u00c1RIO TIPO VAN, COM CAPACIDADE M\u00cdNIMA PARA 15 (QUINZE) PASSAGEIROS, ANO DE FABRICA\u00c7\u00c3O N\u00c3O INFERIOR A 2011, COM MOTORISTA, COM SEGURO, MOTOR A DIESEL, COM AR CONDICIONADO E SEM COMBUST\u00cdVEL, PELO PER\u00cdODO DE 12 (DOZE) MESES.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 262/2015 / Preg\u00e3o Presencial 176/2015", "when": "25/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2562PMFS_PP_1762015_CORR.pdf"},
{"id": 591, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de constru\u00e7\u00e3o para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 246/2015 / Preg\u00e3o Presencial 163/2015", "when": "25/09/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2549PMFS_PP_1632015_REM.pdf"},
{"id": 592, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 20 (vinte) ve\u00edculos tipo passeio, sem motorista e sem combust\u00edvel, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 283/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 193/2015", "when": "28/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 593, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de folder, panfleto, faixa, banner e bloco de papel e aquisi\u00e7\u00e3o de ecobag, camisa, caneta e chaveiro paras as a\u00e7\u00f5es do ACESSUAS \u2013 Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo do Trabalho, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 248/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 165/2015", "when": "29/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 594, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para o Programa Feira Produtiva, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social. Conv\u00eanio SENAES n\u00ba 771198/2012.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 249/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 166/2015", "when": "29/09/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 595, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar reforma e recupera\u00e7\u00e3o do Centro de Cultura Maestro Miro no bairro Muchila, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 280/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 065/2015", "when": "30/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2544pmfstp0652015.pdf"},
{"id": 596, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o de molas, embuchamento, chassi, basculante, macaco hidr\u00e1ulico, transmiss\u00e3o, solda el\u00e9trica e oxig\u00eanio, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para os ve\u00edculos da Prefeitura Municipal de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 247/2015 / Preg\u00e3o Presencial 164/2015", "when": "30/09/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2557PMFS_PP_1642015_REM.pdf"},
{"id": 597, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos e servi\u00e7o de almo\u00e7o e fornecimento de material de consumo para semin\u00e1rios de viol\u00eancia contra mulher com apoio CREAS \u2013 Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento SocialEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 285/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 191/2015", "when": "30/09/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 598, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7os de recupera\u00e7\u00e3o da passarela Concei\u00e7\u00e3o Lobo, no bairro Cidade Nova.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 284/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 066/2015", "when": "30/09/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2553pmfstp0662015.pdf"},
{"id": 599, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2015", "category": "PMFS", "month_year": "09-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de c\u00f3pias reprogr\u00e1ficas, com instala\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) equipamentos, fornecimento de material de consumo, com operador e assist\u00eancia t\u00e9cnica preventiva e corretiva, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para os Programas Federais e Gest\u00e3o do SUAS, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0601655", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 272/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 186/2015", "when": "30/09/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 600, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para perfura\u00e7\u00e3o de po\u00e7os tubulares, destinados ao monitoramento das \u00e1guas subterr\u00e2neas da \u00e1rea do aterro municipal", "history": [], "modality": "licita\u00e7\u00e3o 193/2015 Tomada de Pre\u00e7o 051/2015", "when": "03/08/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2433pmfstp0512015.pdf"},
{"id": 601, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para explora\u00e7\u00e3o da \u00e1rea medindo 8000m2 destinada ao Parque de Divers\u00e3o durante 40\u00aa expofeira no Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Martins da Silva no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 209/2015 / Tomada de Pre\u00e7o 052/2015", "when": "03/08/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2448pmfstp0522015.pdf"},
{"id": 602, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o do alambrado para o campo de futebol da pedreira, localizado na rua Miguel Farias, no bairro Pedra do Descanso.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 182/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 047/2015", "when": "04/08/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2413pmfstp0472015.pdf"},
{"id": 603, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar obras de recupera\u00e7\u00e3o da escadaria na rua Gerema Bojo, bairro Tanque da Na\u00e7\u00e3o.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 184/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 049/2015", "when": "04/08/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2422pmfstp0492015.pdf"},
{"id": 604, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os t\u00e9cnicos de consultoria para a realiza\u00e7\u00e3o de estudos sobre planejamento socioambiental no \u00e2mbito do territ\u00f3rio (urbano e rural) do Munic\u00edpio de Feira de Santana-Bahia para promo\u00e7\u00e3o do seu desenvolvimento socioecon\u00f4mico e elabora\u00e7\u00e3o dos demais instrumentos que integrar\u00e3o o PDDM-Plano Diretor de Desenvolvimento Municipal.ERRATA EM ANEXO", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 127/2015 Concorr\u00eancia P\u00fablica 017/2015", "when": "05/08/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2495pmfscp0172015R.rar"},
{"id": 605, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para explora\u00e7\u00e3o das \u00e1reas destinadas ao estacionamento durante a realiza\u00e7\u00e3o da 40\u00aa Expofeira, no Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Martins da Silva, no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 210/2015 Tomada de Pre\u00e7o 053/2015", "when": "06/08/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2449pmfstp0532015.pdf"},
{"id": 606, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia civil para reforma no im\u00f3vel onde funciona o Centro de Conviv\u00eancia Dona Zazinha Cerqueira, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 214/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 054/2015", "when": "06/08/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2452pmfstp0542015.pdf"},
{"id": 607, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para explora\u00e7\u00e3o do sistema de sonoriza\u00e7\u00e3o ambiental durante a realiza\u00e7\u00e3o da 40\u00aa expofeira no Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Martins da Silva no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 216/2015 Tomada de Pre\u00e7o 056/2015", "when": "06/08/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2450pmfstp0562015.pdf"},
{"id": 608, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia civil para reforma no im\u00f3vel onde funciona o Centro de Refer\u00eancia da Mulher Maria Quit\u00e9ria, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 215/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 055/2015", "when": "06/08/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2453pmfstp0552015.pdf"},
{"id": 609, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o da ilumina\u00e7\u00e3o complementar e provis\u00f3ria do Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Martins da Silva no per\u00edodo da Expofeira 2015.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 222/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 057/2015", "when": "07/08/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2457pmfstp0572015.pdf"},
{"id": 610, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o das m\u00e1quinas e equipamentos pesados em uso na SEDUR com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, pelo per\u00edodo de 17 (dezessete) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 213/2015 / Preg\u00e3o Presencial 138/2015", "when": "07/08/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2459PMFS_PP_1382015.pdf"},
{"id": 611, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel tipo gasolina comum para atender ao abastecimento dos ve\u00edculos da Prefeitura Municipal de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 197/2015 / Preg\u00e3o Presencial 124/2015", "when": "07/08/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2447pmfs_PP_1242015.pdf"},
{"id": 612, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de fornecimento, confec\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de 2.000 (duas mil) placas de sinaliza\u00e7\u00e3o/identifica\u00e7\u00e3o dos logradouros desta cidade.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 198/2015 / Preg\u00e3o Presencial 125/2015", "when": "10/08/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2436pmfs_PP_1252015.pdf"},
{"id": 613, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de Buffet e Fornecimento de Alimenta\u00e7\u00e3o para atender aos servi\u00e7os da Assist\u00eancia Social, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 212/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 137/2015", "when": "10/08/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 614, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recarga de toner e cartucho, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para atender o CRAS, CREAS, Bolsa Fam\u00edlia, Gest\u00e3o do SUAS e SCFV - Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculo, coordenados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 211/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 136/2015", "when": "10/08/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 615, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para Ministrar Cursos, Palestras e Oficinas nos Residenciais do \u00a0Programa Minha Casa Minha Vida, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 199/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 126/2015", "when": "10/08/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 616, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de 150 baias tubulares mont\u00e1veis para equinos, com montagem, desmontagem e transporte por conta da contratada, para serem utilizadas durante a realiza\u00e7\u00e3o da 40\u00aa Expofeira, no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 179/2015 / Preg\u00e3o Presencial 112/2015", "when": "10/08/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2468PMFS_PP_1122015_REM.pdf"},
{"id": 617, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de Toldos, Cortinas, Banheiros Qu\u00edmicos, Cadeiras, Mesas, Toalhas e Caixas T\u00e9rmicas, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para as a\u00e7\u00f5es do ACESSUAS \u2013 Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o de Acesso ao Mundo do Trabalho, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 202/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 129/2015", "when": "11/08/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 618, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de seguro dos ve\u00edculos da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 218/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 140/2015", "when": "11/08/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 619, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender as necessidades do Programa Federal Minha Casa Minha Vida, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 201/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 128/2015", "when": "12/08/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 620, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7o de reprografia, para atender ao Programa Federal Minha Casa Minha Vida, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 200/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 127/2015", "when": "12/08/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 621, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7o de assentamento (incluindo fornecimento) de 7.000m\u00b2 de pedra portuguesa em passeios e canteiros centrais do munic\u00edpio.REMARCA\u00c7\u00c3O", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 170/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 042/2015", "when": "13/08/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2461pmfstp0422015II.pdf"},
{"id": 622, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de trof\u00e9us artesanais para serem utilizados na premia\u00e7\u00e3o de associa\u00e7\u00f5es, pecuaristas e animais, durante a realiza\u00e7\u00e3o da 40\u00ba Expofeira, no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 240/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 158/2015", "when": "14/08/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2470PMFS_PP_1582015.pdf"},
{"id": 623, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de brita n\u00ba 2 para uso da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano em obras de rebaixamanto das ruas Tuiuti e Miguel \u00c2ngelo, no bairro Concei\u00e7\u00e3o, Feira de Santana, Bahia.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 230/2015 / Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 148/2015", "when": "14/08/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2471PMFS_PP_1482015.pdf"},
{"id": 624, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o (incluindo fornecimento) de rede de prote\u00e7\u00e3o na quadra poliesportiva do bairro Santo Ant\u00f4nio dos Prazeres.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 223/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 058/2015", "when": "17/08/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2553pmfstp0582015.pdf"},
{"id": 625, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de consultoria de gest\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de pessoas para atender ao processo de mobiliza\u00e7\u00e3o social no CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados), bairro Cidade Nova, TC N\u00ba 0363258-74/2012/Minist\u00e9rio da Cultura/ CAIXA.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 226/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 144/2015", "when": "17/08/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 626, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de 02 (dois) ve\u00edculos utilit\u00e1rios do tipo van , com motorista, ar condicionado, capacidade m\u00ednima de 16 (dezesseis) passageiros cada, manuten\u00e7\u00e3o e sem combust\u00edvel, modelo n\u00e3o inferior \u00e0 2012, para atender ao departamento de \u00e1reas verdes pelo per\u00edodo de 12 meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 232/2015 / Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 150/2015", "when": "17/08/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2476PMFS_PP_1502015.pdf"},
{"id": 627, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de alinhamento, balanceamento, cambagem, caster e for\u00e7a, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para as motos e os ve\u00edculos de pequeno, m\u00e9dio e grande porte da prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 234/2015 / Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 152/2015", "when": "17/08/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2478PMFS_PP_1522015.pdf"},
{"id": 628, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de consultoria de gest\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de pessoas para atender ao processo de mobiliza\u00e7\u00e3o social no CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados), bairro Tomba, TC N\u00ba 0363256-56/2012/MINIST\u00c9RIO DA CULTURA/ CAIXA.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 225/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 143/2015", "when": "17/08/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 629, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de consultoria de gest\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de pessoas para atender ao processo de mobiliza\u00e7\u00e3o social no CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados), bairro Avi\u00e1rio, TC N\u00ba 0363257-60/2012/MINIST\u00c9RIO DA CULTURA/ CAIXA.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 224/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 142/2015", "when": "18/08/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 630, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de 01 ve\u00edculo tipo van, por 12 meses, para uso da SEDUR. (segunda \u00e0 sexta: 7:00h \u00e0s 12:00h e 14:00h \u00e0s 17:00h, s\u00e1bado: 7:00h \u00e0s 11:00h), motorista e manuten\u00e7\u00e3o preventiva/corretiva pelo contratado, sem combust\u00edvel,\u00a0 ano de fabrica\u00e7\u00e3o a partir de 2010.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 242/2015 / Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 160/2015", "when": "18/08/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2495PMFS_PP_1602015.pdf"},
{"id": 631, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de estantes de a\u00e7o para atender as necessidades da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 241/2015 / Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 159/2015", "when": "18/08/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2472PMFS_PP_1592015.pdf"},
{"id": 632, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de bandeiras grandes do Brasil para os viadutos (Cidade Nova e Portal do Sert\u00e3o) e Pra\u00e7a da Bandeira, e bandeiras 1,28x0,90M ( Feira de Santana, Bahia, Brasil e Guarda Municipal).", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 233/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 151/2015", "when": "18/08/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2479PMFS_PP_1512015.pdf"},
{"id": 633, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos, mobili\u00e1rio, ar condicionado e acervo bibliogr\u00e1fico \u00a0para CEU (centro de artes e esportes unificados) bairro tomba, TC: 0363256-56/2012/MINIST\u00c9RIO DA CULTURA/CAIXAEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 227/2015 / preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 145/2015", "when": "18/08/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 634, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Permiss\u00e3o de uso de espa\u00e7o p\u00fablico no Parque de Exposi\u00e7\u00f5es Jo\u00e3o Martins da Silva, para instala\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria e comercializa\u00e7\u00e3o de bebidas e alimentos em ITEMs de barracas padronizadas nos tamanhos 2,5m x 5,0m; 3,0m x 3,0m; 4,0m x 4,0m; 5,0m x 5,0m; 6,0m x 6,0m e 12,0m x 24,0m durante a realiza\u00e7\u00e3o da 40\u00aa Expofeira no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015.Edital dispon\u00edvel na Secretaria Municipal de Agricultura Recursos H\u00eddricos e Desenvolvimento Rural - SEAGRI", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 220/2015 / Concorr\u00eancia P\u00fablica 023/2015", "when": "19/08/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 635, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos, mobili\u00e1rios, ar condicionado e acervo bibliogr\u00e1fico para o CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados) Bairro Cidade Nova, TC/: 0363258-74/2012, Minist\u00e9rio da Cultura, CAIXAEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 228/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 146/2015", "when": "19/08/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 636, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos, mobili\u00e1rios, ar condicionado \u00a0e acervo bibliogr\u00e1fico para o CEU (Centro de Artes e Esportes Unificados) Bairro Avi\u00e1rio, TC/: 0363256-60/2012,MINIST\u00c9RIO DA CULTURA/CAIXA.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 229/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 147/2015", "when": "19/08/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 637, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o em regime de concess\u00e3o onerosa de servi\u00e7o p\u00fablico, de empresa especializada em implanta\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o do Sistema de Estacionamento Rotativo Controlado de Ve\u00edculos em vias e logradouros p\u00fablicos do Munic\u00edpio de Feira de Santana/BA, denominado Zona Azul", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 221/2015 Concorr\u00eancia P\u00fablica 024/2015", "when": "20/08/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2456Licita\u00e7\u00e3o2212015ZONA_AZUL.pdf"},
{"id": 638, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de coletes bal\u00edsticos n\u00edvel III A, para a Guarda Municipal de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 150/2015 / Preg\u00e3o Presencial 098/2015", "when": "20/08/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2491PMFS_PP_0982015_REM.pdf"},
{"id": 639, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para atender aos CRAS, CREAS, Centro POP e Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento SocialEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 235/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 153/2015", "when": "24/08/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 640, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para as a\u00e7\u00f5es do Programa Minha Casa Minha Vida, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 231/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 149//2015", "when": "24/08/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 641, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Confec\u00e7\u00e3o de Folders, cartilhas e Estatutos destinados a utiliza\u00e7\u00e3o em eventos promovidos e apoiados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 236/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 154/2015", "when": "24/08/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 642, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para atender as necessidades do Programa Bolsa Fam\u00edlia e a Gest\u00e3o do SUAS, coordenados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 238/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 156/2015", "when": "25/08/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 643, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para atender as necessidades do Programa Bolsa Fam\u00edlia e a Gest\u00e3o do SUAS, coordenados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 238/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 156/2015", "when": "25/08/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 644, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (material esportivo) para atender as necessidades do Programa Federal Minha Casa Minha Vida, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 239/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 157/2015", "when": "25/08/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 645, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material permanente para Casa do Trabalhador, conforme Conv\u00eanio TEM/SPPE/CODEFAT N\u00ba 778827/2012.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 243/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 161/2015", "when": "26/08/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 646, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o montagem e desmontagem de 100 metros de arquibancadas em estrutura met\u00e1lica, coberta com toldos e estrutura de Box Struss (alum\u00ednio) para ser utilizada pelo p\u00fablico durante a realiza\u00e7\u00e3o da 40\u00aa Expofeira, no per\u00edodo de 06 \u00e0 13 de Setembro de 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 245/2015 / Preg\u00e3o Presencial 162/2015", "when": "26/08/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2507PMFS_PP_1622015.pdf"},
{"id": 647, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o das m\u00e1quinas e equipamentos pesados em uso na SEDUR com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, pelo per\u00edodo de 17 (dezessete) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 213/2015 / Preg\u00e3o Presencial 138/2015", "when": "31/08/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2503PMFS_PP_1382015_REM.pdf"},
{"id": 648, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2015", "category": "PMFS", "month_year": "08-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de trof\u00e9us artesanais para serem utilizados na premia\u00e7\u00e3o de associa\u00e7\u00f5es, pecuaristas e animais, durante a realiza\u00e7\u00e3o da 40\u00ba Expofeira, no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 240/2015 / Preg\u00e3o Presencial 158/2015", "when": "31/08/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2504PMFS_PP_1582015_REM.pdf"},
{"id": 649, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Com a finalidade de valorizar, difundir e estimular a produ\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria local, o presente edital objetiva selecionar 20 poesias de poetas e escritores feirenses para compor um Livro de Poesias, a ser lan\u00e7ado pela FUNTITEC.OBS: Informa\u00e7\u00f5es como inscri\u00e7\u00f5es e datas s\u00e3o visualizadas ao baixar o edital.", "history": [], "modality": "1\u00ba CONCURSO MUNICIPAL DE POESIA DE FEIRA DE SANTANA", "when": "01/01/0001 00h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2305Edital001ConcursodePoesia2015.pdf"},
{"id": 650, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o do mercado de carne da feira da Esta\u00e7\u00e3o Nova, bairro Esta\u00e7\u00e3o Nova, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 152/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 019/2015", "when": "06/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2356pmfscp0192015.rar"},
{"id": 651, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o em regime de concess\u00e3o onerosa de servi\u00e7o p\u00fablico, de empresa especializada em implanta\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o do Sistema de Estacionamento Rotativo Controlado de Ve\u00edculos em vias e logradouros p\u00fablicos do Munic\u00edpio de Feira de Santana/BA, denominado Zona Azul.Obs.: Corre\u00e7\u00e3o edital\u00edcia em anexo.", "history": [], "modality": "Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 018/2015  Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 133/2015", "when": "07/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2360ZONA_AZUL.rar"},
{"id": 652, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o da via de acesso a plataforma do v\u00f4o livre na serra de Maria de Quit\u00e9ria e constru\u00e7\u00e3o de equipamentos p\u00fablicos, neste munic\u00edpio. Contrato de Repasse n\u00ba 0333735-17/2010/MINIST\u00c9RIO DO TURISMO/CAIXA.REMARCADA", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 118/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 026/2015", "when": "08/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2381pmfstp0262015II.rar"},
{"id": 653, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para recupera\u00e7\u00e3o e pintura geral do Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Martins da Silva de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 161/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 038/2015", "when": "10/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2383pmfstp0382015.pdf"},
{"id": 654, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material necess\u00e1rio para o Projeto Recriar da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 147/2015 Preg\u00e3o Presencial 096/2015", "when": "13/07/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2385pmfs_PP_0962015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 655, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de pavimenta\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de estacionamento externo do pr\u00e9dio da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 160/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 037/2015", "when": "14/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2386pmfstp0372015II.pdf"},
{"id": 656, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de coletes bal\u00edsticos n\u00edvel III A, para a Guarda Municipal de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 150/2015 Preg\u00e3o Presencial 098/2015", "when": "14/07/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2384pmfs_PP_0982015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 657, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de colchonetes para os CRAS - Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 165/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 106/2015", "when": "15/07/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 658, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Servi\u00e7o de produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica e musical, equipe de cria\u00e7\u00e3o de arranjos, forma\u00e7\u00e3o de banda musical de apoio, loca\u00e7\u00e3o de est\u00fadio de ensaios e grava\u00e7\u00e3o, loca\u00e7\u00e3o de equipamentos e instrumentos musicais e grava\u00e7\u00e3o de 2000 mil CDS para os festivais de musica Gospel e Vozes da Terra.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 162/2015 / Preg\u00e3o Presencial 103/2015", "when": "15/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2391pmfs_PP_1032015.pdf"},
{"id": 659, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de reprografia para atender ao ACESSUAS \u2013 Programa Nacional de Promo\u00e7\u00e3o do Acesso ao Mundo do Trabalho, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 163/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 104/2015", "when": "15/07/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 660, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza e consumo para serem utilizados no pr\u00e9dio do centro de atendimento ao feirense onde funciona a secretaria Municipal da Fazenda, de at\u00e9 (seis) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 166/2015 Preg\u00e3o Presencial 107/2015", "when": "15/07/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2395pmfs_PP_1072015.pdf"},
{"id": 661, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de higiene pessoal para os CREAS \u2013 Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 164/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 105/2015", "when": "15/07/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 662, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para fornecimento e assentamento em ber\u00e7o de concreto de 2.300 (dois mil e trezentos) metros de meio fio padr\u00e3o DNIT no trecho da Contorno Marginal Leste que vai da Av. Centen\u00e1rio, bairro Sim at\u00e9 a Av. Ant\u00f4nio S\u00e9rgio Carneiro, bairro Santo Ant\u00f4nio dos Prazeres.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 167/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 039/2015", "when": "17/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2392pmfstp0392015.pdf"},
{"id": 663, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e altera\u00e7\u00f5es do sistema de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica do munic\u00edpio de Feira de Santana, abrangendo distritos, povoados e comunidades, incluso o fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e equipamentos.REMARCADA", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 091/2015 Concorr\u00eancia P\u00fablica 012/2015", "when": "20/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2401pmfscp0122015II.pdf"},
{"id": 664, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para constru\u00e7\u00e3o do Galp\u00e3o Cultural do bairro Bara\u00fanas. \u00a0Contrato de Repasse n\u00ba 2648.1021091-23/2014.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 168/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 040/2015", "when": "21/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2393pmfstp0402015.rar"},
{"id": 665, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de 11.271 m\u00b2 de toldos padronizados na cor branca para serem utilizados na 40\u00aa Expofeira, no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 180/2015 / Preg\u00e3o Presencial 113/2015", "when": "22/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2412pmfs_PP1132015.pdf"},
{"id": 666, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses e aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo para o Programa Esta\u00e7\u00e3o Juventude, conforme Conv\u00eanio n\u00ba 798494/2013 \u2013 SNJ/SG/PR.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 126/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 081/2015", "when": "22/07/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 667, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de 150 baias tubulares mont\u00e1veis para equinos, com montagem, desmontagem e transporte por conta da contratada, para serem utilizadas durante a realiza\u00e7\u00e3o da 40\u00aa Expofeira, no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 179/2015 / Preg\u00e3o Presencial 112/2015", "when": "22/07/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2417pmfs_PP_1122015.pdf"},
{"id": 668, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de 7.000 (sete mil) vales refei\u00e7\u00e3o no valor de R$ 10,00 (dez reais) cada, incluindo uma taxa de administra\u00e7\u00e3o no seu valor, para serem utilizados na 40\u00aa Expofeira, per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 181/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 114/2015", "when": "22/07/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 669, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo carreta para transportar baias m\u00f3veis do Parque de Exposi\u00e7\u00f5es de Salvador para o Parque de Exposi\u00e7\u00f5es de Feira de Santana para a realiza\u00e7\u00e3o da 40\u00aa Expofeira no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015, com carga, descarga e transporte de volta por conta da contratada.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 178/2015  / Preg\u00e3o Presencial 111/2015", "when": "22/07/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2421pmfs_PP_1112015.pdf"},
{"id": 670, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica das ruas Itapemirim, Rio de Contas, Tapaj\u00f3s e Paragua\u00e7u, no bairro Irm\u00e3 Dulce. Contrato de Repasse n\u00ba 2648.1018036-29/2014.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 169/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 041/2015", "when": "23/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2396pmfstp0412015.rar"},
{"id": 671, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de seguran\u00e7a para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os 24 horas/dia, durante a realiza\u00e7\u00e3o da 40\u00aa Expofeira no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015, com efetivo m\u00ednimo de 85 homens a cada dia, e assumindo total responsabilidade com alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e encargos sociais dos seguran\u00e7as.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 175/2015 / Preg\u00e3o Presencial 108/2015", "when": "23/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2418pmfs_PP_1082015.pdf"},
{"id": 672, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo para atender a gest\u00e3o do SUAS pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 189/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 118/2015", "when": "23/07/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 673, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de toldos para atender as a\u00e7\u00f5es do Programa ACESSUAS coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 188/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 117/2015", "when": "23/07/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 674, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o, montagem, manuten\u00e7\u00e3o e desmontagem de stand em forma de casarios, com detalhes cenogr\u00e1ficos, para comercializa\u00e7\u00e3o de produtos, em \u00e1rea de 810 m\u00b2 (oitocentos e dez metros quadrados) descoberta, denominado Caminho da Ro\u00e7a, para ser utilizado na 40\u00aa Expofeira, no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 176/2015 / Preg\u00e3o Presencial 109/2015", "when": "23/07/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2420pmfs_PP_1092015.pdf"},
{"id": 675, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de arame farpado para ser distribu\u00eddo aos pequenos produtores rurais para o cercamento das \u00e1reas que ser\u00e3o usadas no plantio de mudas de umbu gigante nos distritos de Jaguara, Bonfim de Feira e Tiquaru\u00e7\u00fa, munic\u00edpio de Feira de Santana.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 187/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 116/2015", "when": "23/07/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 676, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de maravalha (p\u00f3 de serragem) para ser utilizado como cama de animais durante a realiza\u00e7\u00e3o da 40\u00aa Expofeira, no Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Martins da Silva, no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 177/2015 / Preg\u00e3o Presencial 110/2015", "when": "23/07/2015 16h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2428pmfs_PP_1102015.pdf"},
{"id": 677, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de motoniveladora, ano superior a 1997, pelo per\u00edodo de 400 horas, com operador, combust\u00edvel, manuten\u00e7\u00e3o preventiva/corretiva por conta da contratada.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 192/2015 / Preg\u00e3o Presencial 121/2015", "when": "24/07/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2452PMFS_PP_1922015_CORRE\u00c7\u00c3O.pdf"},
{"id": 678, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus para atender a demanda dos ve\u00edculos da Prefeitura de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 190/2015 / Preg\u00e3o Presencial 119/2015", "when": "27/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2419pmfs_PP_1192015.pdf"},
{"id": 679, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realizar servi\u00e7o de fabrica\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de 70 (setenta) abrigos para ponto de \u00f4nibus (incluindo material e m\u00e3o de obra) para atender as necessidades da SMTT pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 191/2015 / Preg\u00e3o Presencial 120/2015", "when": "27/07/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2429pmfs_PP_1202015.pdf"},
{"id": 680, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para loca\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o com manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos de radio, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 154/2015 / Preg\u00e3o Presencial 101/2015", "when": "27/07/2015 16h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2427pmfs_PP_1012015.pdf"},
{"id": 681, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a reforma da pra\u00e7a da Kalil\u00e2ndia. Contrato de Repasse n\u00ba 2648.1017794-76/2014.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 174/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 046/2015", "when": "28/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2398pmfstp0462015.rar"},
{"id": 682, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de toldo fixo, modelo quiosque, com cobertura e bica de lona, para atender necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 195/2015 / Preg\u00e3o Presencial 122/2015", "when": "28/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2430pmfs_PP_1222015.pdf"},
{"id": 683, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a antiv\u00edrus para 110 m\u00e1quinas da Secretaria Municipal da Fazenda para ser utilizado pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 196/2015 Preg\u00e3o Presencial 123/2015", "when": "28/07/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2454pmfs_PP_1232015.pdf"},
{"id": 684, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o do alambrado para o campo de futebol, na rua D conjunto Feira VII, bairro Tomba.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 183/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 048/2015", "when": "28/07/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2414pmfstp0482015.pdf"},
{"id": 685, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7o de drenagem pluvial do galp\u00e3o de verduras do Centro de Abastecimento.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 171/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 043/2015", "when": "29/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2399pmfstp0432015.pdf"},
{"id": 686, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de camisas e bon\u00e9s para serem utilizados durante a realiza\u00e7\u00e3o da 40\u00aa Expofeira no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015, no Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Martins da Silva.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 219/2015 / Preg\u00e3o Presencial 141/2015", "when": "29/07/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2445pmfs_PP_1412015.pdf"},
{"id": 687, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de requalifica\u00e7\u00e3o da ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Parque da Cidade Frei Jos\u00e9 Monteiro do munic\u00edpio de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 172/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 044/2015", "when": "30/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2403pmfstp0442015.pdf"},
{"id": 688, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de 50 (cinquenta) banheiros qu\u00edmicos para ser\u00e3o utilizados na 40\u00aa Expofeira, no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015, sendo 42 (quarenta e dois) tipo normal, 06 (seis) tipo VIP (com pia, descarga, saboneteira, papel toalha, espelho), 02 (dois) tipo PNE (portadores de necessidades especiais).", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 217/2015 / Preg\u00e3o Presencia 139/2015", "when": "30/07/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2444pmfs_PP_1392015.pdf"},
{"id": 689, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de 900 (novecentos metros lineares) de placas met\u00e1licas, 2,50 x 2,00 metros para serem utilizadas no fechamento da \u00e1rea de shows art\u00edsticos durante a realiza\u00e7\u00e3o da 40\u00aa Expofeira no per\u00edodo de 06 a 13 de Setembro de 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 205/2015 / Preg\u00e3o Presencial 132/2015", "when": "30/07/2015 16h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2432pmfs_PP_1322015.pdf"},
{"id": 690, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7o de recupera\u00e7\u00e3o da instala\u00e7\u00e3o el\u00e9trica do Galp\u00e3o de Carne no Centro de Abastecimento.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 173/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 045/2015", "when": "31/07/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2461pmfstp0452015II.rar"},
{"id": 691, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o, montagem, manuten\u00e7\u00e3o e desmontagem de Stand decorado em sistema octanorme medindo 233m\u00b2 (duzentos e trinta e tr\u00eas metros quadrados) denominado\u00a0 Casa do Criador para ser utilizado na 40\u00aa Expofeira no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 207/2015 / Preg\u00e3o Presencial 134/2015", "when": "31/07/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2437pmfs_PP_1342015.pdf"},
{"id": 692, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a reforma da Pra\u00e7a Germinio Neri, localizada na rua A / rua G, caminho A-XIV no conjunto Feira X, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 185/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 050/2015", "when": "31/07/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2411pmfstp0502015.rar"},
{"id": 693, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=07-2015", "category": "PMFS", "month_year": "07-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para montagem, manuten\u00e7\u00e3o e desmontagem da estrutura do leil\u00e3o tatersal, medindo 146 m\u00b2 (cento e quarenta e seis metros quadrados) para ser utilizado na realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00f5es na 40\u00ba Expofeira, no per\u00edodo de 06 a 13 de setembro de 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 206/2015 / Preg\u00e3o Presencial 133/2015", "when": "31/07/2015 16h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2446pmfs_PP_1332015.pdf"},
{"id": 694, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "14\u00ba FESTIVAL METROPOLITANO DE M\u00daSICA VOZES DA TERRA / 2015OBS: Informa\u00e7\u00f5es como inscri\u00e7\u00f5es e datas s\u00e3o visualizadas ao baixar o edital.", "history": [], "modality": "Concurso n\u00ba 002 - 14\u00ba Vozes da Terra", "when": "01/01/0001 00h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2381Edital_n\u00ba_002_-_Concurso_do_vozes_da_terra.rar"},
{"id": 695, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal Decenal de Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; Plano Municipal de Atendimento Socioeducativo; Plano Municipal da Primeira Inf\u00e2ncia; Plano Municipal de Conviv\u00eancia Familiar e Comunit\u00e1ria; Diagn\u00f3stico sobre Explora\u00e7\u00e3o Sexual Infanto-juvenil e sobre o Trabalho Infantil.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 031/2015 / Tomada de Pre\u00e7o 001/2015", "when": "02/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2282pmfstp0012015r.pdf"},
{"id": 696, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de alimentos de agricultores familiares, por meio da modalidade de Compra Institucional do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos", "history": [], "modality": "CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 005/2015", "when": "02/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2326pmfsCP052015.pdf"},
{"id": 697, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de amplia\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o do P\u00f3lo de Inform\u00e1tica do distrito de Jaguara.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O  058/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O  005/2015", "when": "02/06/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2318polo_informatica.rar"},
{"id": 698, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNERO ALIMENT\u00cdCIO (TEMPERO COMPLETO) PARA PREPARA\u00c7\u00c3O DOS ALIMENTOS DA AGRICULTURA FAMILIAR DESTINADO AOS ALUNOS DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO EM ATENDIMENTO AO PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR \u2013 PNAEOBS: ERRATA EM ANEXO", "history": [], "modality": "CHAMADA P\u00daBLICA 003/2015", "when": "03/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2351pmfsCP032015.rar"},
{"id": 699, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o de ilumina\u00e7\u00e3o complementar e provis\u00f3ria para os festejos juninos nos distritos/localidades do munic\u00edpio de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 131/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 030/2015", "when": "03/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2324pmfstp0302015.pdf"},
{"id": 700, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para Casa do Trabalhador conforme conv\u00eanio 778827/2012.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 138/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 088/2015", "when": "03/06/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 701, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais para suprir as necessidades da educa\u00e7\u00e3o infantil da rede p\u00fablica municipal de ensino de Feira de Santana pelo Programa Brasil Carinhoso do FNDE.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 141/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 091/2015", "when": "03/06/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 702, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material necess\u00e1rio para o Projeto Recriar da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Feira de Santana", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 147/2015 / Preg\u00e3o Presencial 096/2015", "when": "03/06/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2334pmfs_PP_0962015.pdf"},
{"id": 703, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7o de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da escola municipal M\u00e3e dos Humildes, localizada no distrito de Humildes.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 123/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 028/2015", "when": "08/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2319pmfstp0282015.rar"},
{"id": 704, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de expediente e apoio pedag\u00f3gico destinados as escolas da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino de Feira de Santana.Feira de Santana.cimento pela Prefeitura Municipal, pelo prazo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 144/2015 / Preg\u00e3o Presencial 094/2015", "when": "08/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2340pmfs_PP_0942015-.pdf"},
{"id": 705, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) caminh\u00f5es ca\u00e7amba basculante truck, com capacidade m\u00ednima de 12 M\u00b3 de carga cada uma, com motorista/condutor e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva por conta do contratado, abastecimento pela Prefeitura Municipal, pelo prazo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 136/2015 / Preg\u00e3o Presencial 086/2015", "when": "08/06/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2338pmfs_PP_0862015.pdf"},
{"id": 706, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7o de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da escola municipal Norma Suely Mascarenhas, localizada no bairro George Am\u00e9rico.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 124/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 029/2015", "when": "09/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2355pmfstp0292015II.rar"},
{"id": 707, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de 100 (cem) longarinas para atender os terminais que comp\u00f5em o sistema integrado de transbordos do Munic\u00edpio de Feira de Santana, para atender a necessidade da SMTT, com entrega e montagem, pelo per\u00edodo de 60 dias.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 142/2015 / Preg\u00e3o Presencial 092/2015", "when": "09/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2342pmfs_PP_0922015.pdf"},
{"id": 708, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, incluindo transporte ao local do servi\u00e7o (nos limites geogr\u00e1ficos de Feira de Santana), manuten\u00e7\u00e3o, motorista/operador e combust\u00edvel por conta do contratado, ano/mod a partir de 2005, com aplica\u00e7\u00e3o conforme requisi\u00e7\u00f5es e necessidades do Departamento de Limpeza P\u00fablica, prazo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 139/2015 Preg\u00e3o Presencial 089/2015", "when": "09/06/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2344pmfs_PP_0892015.pdf"},
{"id": 709, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7os de recupera\u00e7\u00e3o de ruas e estradas do munic\u00edpio de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 116/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 015/2015", "when": "10/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2321pmfscp0152015III.pdf"},
{"id": 710, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para capta\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados em \u00e1udio e v\u00eddeo.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 143/2015 Preg\u00e3o Presencial 093/2015", "when": "10/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2344pmfs_PP_0932015.pdf"},
{"id": 711, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais hidr\u00e1ulicos para serem utilizados pela Secretaria de Desenvolvimento Urbano em servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o da Rede de Drenagem de \u00e1guas pluviais do Munic\u00edpio de Feira de Santana.cimento pela Prefeitura Municipal, pelo prazo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 016/2015 / Preg\u00e3o Presencial 011/2015", "when": "10/06/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2341pmfs_PP_0112015.pdf"},
{"id": 712, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para reforma no im\u00f3vel onde funciona a Casa dos Conselhos, localizado na rua Domingos Barbosa de Ara\u00fajo, n\u00ba 160 Kalil\u00e2ndia.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 146/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 033/2015", "when": "11/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2333pmfstp0332015.pdf"},
{"id": 713, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de alinhamento, balanceamento, cambagem, caster e for\u00e7a, com a aquis\u00e3o de pe\u00e7as, para as motos e os ve\u00edculos de pequeno, m\u00e9dio e grande porte da Prefeitura de Feira de Santana.cimento pela Prefeitura Municipal, pelo prazo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 137/2015 / Preg\u00e3o Presencial 087/2015", "when": "11/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2339pmfs_PP_0872015.pdf"},
{"id": 714, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de asfalto dilu\u00eddo, RM-1C, para uso na produ\u00e7\u00e3o de asfalto s\u00f3lido pela SEDUR pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 145/2015 / Preg\u00e3o Presencial 095/2015", "when": "11/06/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2348pmfs_PP_0952015.pdf"},
{"id": 715, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de consultoria para assessorar o Conselho Gestor do Programa Municipal de Parcerias P\u00fablico-Privadas de Feira de Santana \u2013 CGPM.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 132/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 031/2015", "when": "12/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2337pmfstp0312015.pdf"},
{"id": 716, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para plantio de grama estrela e grama batatais, incluso fornecimento de mudas com ra\u00edzes, preparo do solo, coveamento(15X15), molha\u00e7\u00e3o por 15 dias ap\u00f3s plantio e capina seletiva da \u00e1rea plantada, fornecimento/faturamento conf. requisi\u00e7\u00f5es e necessidades do DAV, prazo 12(doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 140/2015 Preg\u00e3o Presencial 090/2015", "when": "12/06/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2344pmfs_PP_0902015.pdf"},
{"id": 717, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais para suprir as necessidades da educa\u00e7\u00e3o infantil da rede p\u00fablica municipal de ensino de Feira de Santana pelo Programa Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Infantil do FNDE.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 151/2015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 099/2015", "when": "15/06/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 718, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de c\u00f3pias reprogr\u00e1ficas simples, para atender a demanda da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, pelo per\u00edodo de 12 meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 153/2015 / Preg\u00e3o Presencial 100/2015", "when": "15/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2361pmfs_PP_1002015.pdf"},
{"id": 719, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa(s) para loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de sonoriza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e servi\u00e7o de buffet para atender as demandas da FUNTITEC pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 135/2015 Preg\u00e3o Presencial 085/2015", "when": "15/06/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2358pmfsPP0852015.pdf"},
{"id": 720, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de coletes bal\u00edsticos n\u00edvel III A, para Guarda Municipal de Feira de Santana.Obs.: Corre\u00e7\u00e3o edital\u00edcia em anexo.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 150/2015 / Preg\u00e3o Presencial 098/2015", "when": "16/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2357pmfs_PP_0982015.rar"},
{"id": 721, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de software AUTOCAD para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Secretaria Municipal de Planejamento e Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 149/2015 Preg\u00e3o Presencial 097/2015", "when": "16/06/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2357pmfs_PP_0972015.pdf"},
{"id": 722, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria t\u00e9cnica especializada para gerenciamento de Obras do Projeto de Mobilidade Urbana de Feira de Santana - BRT.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 081/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 010/2015", "when": "17/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2327pmfscp0102015.pdf"},
{"id": 723, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, para atender as necessidades de fiscaliza\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da SMT - Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.Edital disponivel no site: www.bll.org.br", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 155/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 102/2015", "when": "17/06/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 724, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Concess\u00e3o Comum com Subs\u00eddio para a Constru\u00e7\u00e3o, Opera\u00e7\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o e Explora\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica do Centro de Com\u00e9rcio Popular de Feira de SantanaOBS: ERRATA EM ANEXO", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 108/2015 / CONCORR\u00caNCIA 014/2015", "when": "18/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2373shoppingpopulareerrata.rar"},
{"id": 725, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia civil para constru\u00e7\u00e3o da escola municipal da Concei\u00e7\u00e3o, no bairro Concei\u00e7\u00e3o.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 125/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 016/2015", "when": "19/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2356pmfscp0162015II.rar"},
{"id": 726, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia Especializado para popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua \u2013 CENTRO POP, neste munic\u00edpio. Contrato de Repasse n\u00ba 2648.1001765-91/2012/MDS/FNAS/CAIXA.REMARCADA", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O  115/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 024/2015", "when": "19/06/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2372pmfstp0242015II.rar"},
{"id": 727, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o de um chafariz no bairro Concei\u00e7\u00e3o.REMARCADA", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 096/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 013/2015", "when": "22/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2359pmfstp0132015II.rar"},
{"id": 728, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Sele\u00e7\u00e3o de empresa para celebrar Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o, para atender a Lei Municipal n\u00ba 3.499/2014, Leis Federais n\u00ba 8.069/1990 (Estatuto da Crian\u00e7a e Adolescente) e n\u00ba 12.696/2012 e da Lei Municipal n\u00ba 3.499/2014 que tratam da sele\u00e7\u00e3o e elei\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 130/2015 Preg\u00e3o Presencial 084/2015", "when": "22/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2366pmfs_PP_0842015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 729, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo da rua Sete e da Travessa Maria de Lourdes, localizadas no conjunto Jo\u00e3o Paulo, bairro Mangabeira.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 156/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 035/2015", "when": "25/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2365pmfstp0352015.pdf"},
{"id": 730, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar obras relativas \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o do canal de drenagem localizado na \u00e1rea do conjunto Liberdade e conjunto Feira VII, no bairro Tomba.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 157/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 036/2015", "when": "26/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2364pmfstp0362015.pdf"},
{"id": 731, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=06-2015", "category": "PMFS", "month_year": "06-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em consultoria para elabora\u00e7\u00e3o do PLANO DE MOBILIDADE DE FEIRA DE SANTANA, em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas nesse Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 134/2015 Tomada de Pre\u00e7o 032/2015", "when": "30/06/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2350pmfstp0322015.pdf"},
{"id": 732, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de fornecimento, confec\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de 2.000 (duas mil) placas de sinaliza\u00e7\u00e3o/identifica\u00e7\u00e3o dos logradouros desta cidade.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 080/2015 / Preg\u00e3o Presencial 064/2015", "when": "06/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2260pmfs_PP_0642015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 733, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a recupera\u00e7\u00e3o do alambrado da quadra poliesportiva localizada no bairro Santo Ant\u00f4nio dos Prazeres.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 098/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 015/2015", "when": "06/05/5015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2263pmfstp0152015.pdf"},
{"id": 734, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo nas ruas Zulmira Daltro e L\u00edcio Falc\u00e3o de Azevedo, localizadas no Parque Nova Am\u00e9rica, bairro Avi\u00e1rio. Contrato de Repasse/Processo n\u00ba 2648.1018425-71/2014.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 094/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 011/2015", "when": "08/05/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2264pmfstp0112015.rar"},
{"id": 735, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7os de dranagem de \u00e1guas pluviais da rua Osvaldo Ferreira e da 1\u00aa Travessa Osvaldo Ferreira, Bairro \u2013 35 BI \u00a0neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 093/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 010/2015", "when": "11/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2267pmfstp0102015.rar"},
{"id": 736, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7os de drenagem de \u00e1guas pluviais da rua Tupinamb\u00e1, bairro Mangabeira, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 102/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 019/2015", "when": "12/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2269pmfstp0192015.rar"},
{"id": 737, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7os de drenagem de \u00e1guas pluviais na rua Venceslau Braz, Bairro \u2013 Queimadinha neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 101/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 018/2015", "when": "12/05/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2307pmfstp0182015II.rar"},
{"id": 738, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7os de infraestrutura na Rua Olney S\u00e3o Paulo, Bairro Avi\u00e1rio, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 097/2015 Tomada de Pre\u00e7o 014/2015", "when": "13/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2275pmfstp0142015.pdf"},
{"id": 739, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para atender a Gest\u00e3o do SUAS e o Programa Bolsa Fam\u00edlia, \u00a0coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 105/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 072/2015", "when": "14/05/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 740, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leos lubrificantes, filtros de \u00f3leo, filtros de ar, filtros de combust\u00edvel, flu\u00eddo de freio DOT-3 e DOT -4, aditivos para radiadores e descarbonizantes, pe\u00e7as e acess\u00f3rios, para ve\u00edculos da Prefeitura Municipal de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 112/2015 / Preg\u00e3o Presencial 076/2015", "when": "14/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2285pmfs_PP_0762015.pdf"},
{"id": 741, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Desenvolvimento SocialEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 110/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 075/2015", "when": "14/05/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 742, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de gravilh\u00e3o 3/8\u201d lavado para uso na produ\u00e7\u00e3o de asfalto a ser utilizado no servi\u00e7o de tapa buraco realizado pela Secretaria de Desenvolvimento Urbano na malha vi\u00e1ria do Munic\u00edpio de Feira de Santana, Bahia.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 106/2015 Preg\u00e3o Presencial 073/2015", "when": "14/05/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2273pmfs_PP_0732015.pdf"},
{"id": 743, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7o de assentamento (incluindo o fornecimento) de 14.000m (quatorze mil metros lineares) de meio-fio de concreto \u2013 Padr\u00e3o econ\u00f4mico \u2013 Em passeios e canteiros centrais da malha vi\u00e1ria neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 103/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 020/2015", "when": "15/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2270pmfstp0202015.pdf"},
{"id": 744, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo furg\u00e3o para atender ao Servi\u00e7o de Aux\u00edlio Funeral conforme a Lei de Benef\u00edcios Eventuais n\u00ba 3030/2009, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 109/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 074/2015", "when": "15/05/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 745, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de recarga de toner pelo per\u00edodo de 08 (oito) meses para atender o Programa Minha Casa Minha Vida coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 104/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 071/2015", "when": "15/05/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 746, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de reforma e impermeabiliza\u00e7\u00e3o do telhado do Departamento de Moderniza\u00e7\u00e3o e Inform\u00e1tica, localizado na Av. Sampaio, bairro Centro.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 107/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 021/2015", "when": "15/05/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2276pmfstp0212015.pdf"},
{"id": 747, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo da 1\u00aa Travessa Jo\u00e3o Durval Carneiro, bairro S\u00e3o Jo\u00e3o.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 095/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 012/2015", "when": "18/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2277pmfstp0122015.pdf"},
{"id": 748, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo em ruas do bairro Santo Antonio dos Prazeres, neste munic\u00edpio. CONTRATO DE REPASSE N\u00ba 2648.1003008-62/2012/MC/CIDADES/CAIXA.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 111/2015 Tomada de Pre\u00e7o 022/2015", "when": "19/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2281pmfstp0222015.rar"},
{"id": 749, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar obras de pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo e constru\u00e7\u00e3o de passeio em ruas do conjunto Paulo Souto e no loteamento Parque Nova Am\u00e9rica, bairro Avi\u00e1rio. Termo de Compromisso n\u00ba 2648.1008080-23/2013/MINIST\u00c9RIO DAS CIDADES/CAIXA.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 114/2015 Tomada de Pre\u00e7o 023/2015", "when": "19/05/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2280Paulo_Souto.rar"},
{"id": 750, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra de seguran\u00e7a desarmada a fim de atender as necessidades de seguran\u00e7a a equipe de fiscaliza\u00e7\u00e3o da Secretaria do Trabalho, Turismo e Desenvolvimento Econ\u00f4mico, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 079/2015 Preg\u00e3o Presencial 063/2015", "when": "20/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2304pmfs_PP_0632015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 751, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para instala\u00e7\u00e3o/substitui\u00e7\u00e3o de pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em/por bra\u00e7o de 1m (um metro) e 2m (dois metros), com fornecimento de material, m\u00e3o de obra e equipamentos necess\u00e1rios, pelo prazo de 12 (doze) meses.REMARCADA", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 057/2014 TOMADA DE PRE\u00c7O 004/2015", "when": "20/05/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2289pmfstp0042015II.pdf"},
{"id": 752, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente destinado a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 121/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 079/2015", "when": "21/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2310pmfs_PP_0792015.pdf"},
{"id": 753, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Confec\u00e7\u00e3o de pastas, crach\u00e1s, folders e blocos de anota\u00e7\u00e3o destinados a utiliza\u00e7\u00e3o em eventos promovidos e apoiados pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 122/2015 Preg\u00e3o Presencial 080/2015", "when": "21/05/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2308pmfs_PP_0802015.pdf"},
{"id": 754, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o do CIE \u2013 Centro de Inicia\u00e7\u00e3o ao Esporte com quadras revers\u00edveis, gin\u00e1sio de esportes e quadra poliesportiva externa. Termo de Compromisso n\u00ba 0425963-46/2014/MINIST\u00c9RIO DO ESPORTE/CAIXA.Os Memoriais Descritivos e Projetos est\u00e3o dispon\u00edveis em m\u00eddia, no Departamento de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos desta Prefeitura e ser\u00e3o retirados por meio de protocolo.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 090/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 011/2015", "when": "22/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2261pmfscp0112015.pdf"},
{"id": 755, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de copa e cozinha para o almoxarifado central atender a demanda das diversas secretarias municipais.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 120/2015 / PREG\u00c3O PRESENCIAL 078/2015", "when": "22/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2309pmfs_PP_0782015.pdf"},
{"id": 756, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo da liga\u00e7\u00e3o entre a rua Lopes Rodrigues e o Anel de Contorno, e a constru\u00e7\u00e3o do canal do Parque Linear Lopes Rodrigues no bairro Bras\u00edlia, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 092/2015 Concorr\u00eancia P\u00fablica 013/2015", "when": "25/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2272pmfscp0132015.rar"},
{"id": 757, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7o de assentamento (incluindo fornecimento) de 7.000m\u00b2 de pedra portuguesa em passeios e canteiros centrais do munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 100/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 017/2015", "when": "27/05/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2291pmfstp0172015.pdf"},
{"id": 758, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar obras de recupera\u00e7\u00e3o do est\u00e1dio de futebol do distrito de Maria Quit\u00e9ria, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 113/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 025/2015", "when": "28/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2292pmfstp0252015.pdf"},
{"id": 759, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Sele\u00e7\u00e3o de empresa para celebrar Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o, para atender a Lei Municipal n\u00ba 3.499/2014, Leis Federais n\u00ba 8.069/1990 (Estatuto da Crian\u00e7a e Adolescente) e n\u00ba 12.696/2012 e da Lei Municipal n\u00ba 3.499/2014 que tratam da sele\u00e7\u00e3o e elei\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 130/2015 PREG\u00c3O PRESENCIAL 084/2015", "when": "28/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2321pmfs_PP_0842015.pdf"},
{"id": 760, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica das ruas Itapemirim, Rio de Contas, Tapaj\u00f3s e Paragua\u00e7u, localizadas no bairro Irm\u00e3 Dulce, neste munic\u00edpio. CONTRATO DE REPASSE N\u00ba 2648.1018036-29/2014.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 099/2015 Tomada de Pre\u00e7o 016/2015", "when": "28/05/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2311Irm\u00e3_Dulce.rar"},
{"id": 761, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para prepara\u00e7\u00e3o do terreno para implanta\u00e7\u00e3o do Centro de Inicia\u00e7\u00e3o ao Esporte \u2013 CIE.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 117/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 025/2015", "when": "29/05/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2305pmfstp0272015.rar"},
{"id": 762, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de aparelhos de ar condicionado para atender a Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 129/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 083/2015", "when": "29/05/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 763, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Aliena\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veisinserv\u00edveis e materiais diversos do Munic\u00edpio de Feira de Santana, no estado em\u00a0 que\u00a0 se encontram,\u00a0\u00a0 separados\u00a0 em\u00a0 lotes \u00a0avaliados e discriminados, conforme anexo I do Edital.", "history": [], "modality": "LEIL\u00c3O 001/2015", "when": "29/05/2015 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2314EditalLeilao00115.pdf"},
{"id": 764, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para atender as a\u00e7\u00f5es do servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de v\u00ednculos (SCFV) coordenado pela secretaria municipal de desenvolvimento social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 128/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 082/2015", "when": "29/05/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 765, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=05-2015", "category": "PMFS", "month_year": "05-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a recupera\u00e7\u00e3o do alambrado da quadra poliesportiva localizada no bairro Santo Ant\u00f4nio dos Prazeres.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 098/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 015/2015", "when": "29/05/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2303pmfstp0152015.pdf"},
{"id": 766, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Permiss\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o comercial da \u00e1rea denominada \u201cCamarotes da Folia\u201d, que compreende a \u00e1rea dos camarotes e arquibancadas, durante a Micareta 2015, localizada na Av. Presidente Dutra em Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 049/2015 / Concorr\u00eancia P\u00fablica 007/2015", "when": "02/04/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2204pmfs_CP_0072015.pdf"},
{"id": 767, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para reforma no pr\u00e9dio onde funciona o Centro Municipal de Forma\u00e7\u00e3o Juiz Walter Ribeiro Costa J\u00fanior, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 072/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 007/2015", "when": "06/04/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2231pmfstp0072015.pdf"},
{"id": 768, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar destinados aos alunos da rede p\u00fablica municipal de ensino em atendimento ao programa nacional de alimenta\u00e7\u00e3o escolar \u2013 PNAE", "history": [], "modality": "Chamada P\u00fablica 002/2015", "when": "08/04/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2230pmfs_CP_0022015.pdf"},
{"id": 769, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de disposi\u00e7\u00e3o final na forma de Aterro Sanit\u00e1rio de propriedade do contratado ou de seu uso legal, para disposi\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos domiciliares e p\u00fablicos, res\u00edduos de sa\u00fade e entulho misto, descritos no Projeto B\u00e1sico, pelo prazo de 36 (trinta e seis) meses.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba059/2015 / CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 008/2015", "when": "13/04/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2218pmfs_CP_0082015.pdf"},
{"id": 770, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de trio el\u00e9trico e carro de apoio para micareta de Feira de Santana, no per\u00edodo de 23 \u00e0 26 de abril de 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 045/2015 / Preg\u00e3o Presencial 037/2015", "when": "13/04/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2246pmfs_PP_0372015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 771, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Confec\u00e7\u00e3o de pastas, sacolas, crach\u00e1s, folders e blocos de anota\u00e7\u00e3o destinados a utiliza\u00e7\u00e3o em eventos promovidos e apoiados pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 074/2015 Preg\u00e3o Presencial 058/2015", "when": "13/04/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2243pmfs_PP_0582015.pdf"},
{"id": 772, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra de seguran\u00e7a desarmada a fim de atender as necessidades de seguran\u00e7a a equipe de fiscaliza\u00e7\u00e3o da Secretaria do Trabalho, Turismo e Desenvolvimento Econ\u00f4mico, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.LICITA\u00c7\u00c3O SUSPENSA.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 079/2015 Preg\u00e3o Presencial 063/2015", "when": "14/04/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2248pmfs_PP_0632015.rar"},
{"id": 773, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para forma\u00e7\u00e3o, capacita\u00e7\u00e3o trimestral da equipe de trabalho do Programa Feira Produtiva (T\u00e9cnicos, Agentes de Desenvolvimento, Agentes de Incuba\u00e7\u00e3o, Estagi\u00e1rios), conv\u00eanio SICONV n\u00ba 771198/2012.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 065/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 051/2015", "when": "14/04/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 774, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de fornecimento, confec\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de 2.000 (duas mil) placas de sinaliza\u00e7\u00e3o/identifica\u00e7\u00e3o dos logradouros desta cidade.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 080/2015 / Preg\u00e3o Presencial 064/2015", "when": "14/04/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2247pmfs_PP_0642015.pdf"},
{"id": 775, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 05 (cinco) ve\u00edculos tipo passeio e de 01 (um) ve\u00edculo utilit\u00e1rio leve, com capacidade m\u00ednima de 500 KG, sem motorista e sem combust\u00edvel, pelo per\u00edodo de 12(doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 077/2015 Preg\u00e3o Presencial 061/2015", "when": "15/04/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2242pmfs_PP_0612015.pdf"},
{"id": 776, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de quentinhas para serem consumidas nos cursos de capacita\u00e7\u00e3o e demais eventos realizados pela Secretaria Municipal de Agricultura Recursos H\u00eddrico e Desenvolvimento Rural, durante o ano de 2015.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 078/2015 / Preg\u00e3o Presencial 062/2015", "when": "15/04/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2245pmfs_PP_0622015.pdf"},
{"id": 777, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para atender as a\u00e7\u00f5es do Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculo e do Centro de Refer\u00eancia e Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Feira de Santana, coordenado pala Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 084/2015 Preg\u00e3o Presencial 067/2015", "when": "20/04/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2251pmfs_PP_0672015.pdf"},
{"id": 778, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para atender ao Programa Bolsa Fam\u00edlia, a Gest\u00e3o do SUAS e o Programa de Inclus\u00e3o, Capacita\u00e7\u00e3o e Qualifica\u00e7\u00e3o Profissional, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento SocialEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 083/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 066/2015", "when": "20/04/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 779, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de garraf\u00e3o de \u00e1gua mineral de 20 L, \u00e1gua mineral em copo de 200 ML e \u00e1gua mineral em garrafa de 500 ML para atender a Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito por\u00a0 um per\u00edodo \u00a0de 12 ( doze) meses.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 085/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 068/2015", "when": "20/04/2015 16h30", "document_url": ""},
{"id": 780, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 3.600 (tr\u00eas mil e seiscentas) toneladas de brita graduada faixa \u201cC\u201d DENIT, posta no local (Contorno Marginal Leste da Avenida Centen\u00e1rio no Bairro Sim at\u00e9 a Avenida Antonio Sergio Carneiro no Bairro Santo Antonio dos Prazeres)Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 087/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 070/2015", "when": "20/04/2015 16h30", "document_url": ""},
{"id": 781, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia civil para constru\u00e7\u00e3o da Creche Municipal Maria Quit\u00e9ria, situada a Av. P\u00e9 de Serra, S/N, distrito de Maria Quit\u00e9ria.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 073/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 009/2015", "when": "22/04/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2260pmfscp0092015II.rar"},
{"id": 782, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios para atender a Casa Abrigo e Programa Rua T\u00f4 Fora, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 082/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 065/2015", "when": "22/04/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 783, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de capina\u00e7\u00e3o, poda e remo\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores, com limpeza e bota-fora, das \u00e1reas internas e externas das escolas municipais da sede (Feira de Santana) e dos distritos.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 086/2015 / Preg\u00e3o Presencial 069/2015", "when": "22/04/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2255pmfs_PP_0692015.pdf"},
{"id": 784, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=04-2015", "category": "PMFS", "month_year": "04-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 2300 (dois mil e trezentos) metros de meio fio padr\u00e3o DENIT (incluindo fornecimento e assentamento em ber\u00e7o de concreto), entregues no local da obra (Contorno Marginal Leste da Av. Centen\u00e1rio, Sim at\u00e9 a Av. Ant\u00f4nio S\u00e9rgio Carneiro, Santo Ant\u00f4nio dos Prazeres).", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 089/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 009/2015", "when": "30/04/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2257pmfstp0092015.pdf"},
{"id": 785, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de amplia\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o do P\u00f3lo de Inform\u00e1tica do distrito de Jaguara.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 058/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 005/2015", "when": "02/06/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2318polo_informatica.rar"},
{"id": 786, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de grupo gerador, silenciado, com transporte, operador e combust\u00edvel por conta do contratado, para atender aos eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer no per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 036/2015 Preg\u00e3o Presencial 029/2015", "when": "05/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2169pmfs_PP_0292015.pdf"},
{"id": 787, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de kit material escolar destinado aos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino para o ano letivo de 2015.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 024/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 019/2015", "when": "05/03/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 788, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o para fornecimento de 9.000 (nove mil) vale alimenta\u00e7\u00e3o no valor de R$ 10,00 (dez reais), incluindo uma taxa administrativa no seu valor, que ser\u00e3o utilizados na Micareta 2015, no per\u00edodo de 23 a 26 de abril, coordenado pela Secretaria de Cultura, Esporte e LazerEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 040/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 033/2015", "when": "05/03/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 789, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para instala\u00e7\u00e3o e loca\u00e7\u00e3o de repetidora e r\u00e1dios de comunica\u00e7\u00e3o para micareta 2015", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 041/2015 / Preg\u00e3o Presencial 034/2015", "when": "05/03/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2178pmfs_PP_0342015.pdf"},
{"id": 790, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de fechamento met\u00e1lico em estrutura tubular com 2,20 m de altura, incluindo montagem, desmontagem e manuten\u00e7\u00e3o para isolamento\u00a0 prote\u00e7\u00e3o e loca\u00e7\u00e3o com montagem e desmontagem de grades de alum\u00ednio 2,00X1,20 no per\u00edodo de 12(doze) meses, para atender as necessidades da SECEL.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 039/2015 / Preg\u00e3o Presencial 032/2015", "when": "05/03/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2179pmfs_PP_0322015.pdf"},
{"id": 791, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua mineral para atender a gest\u00e3o do SUAS pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, coordenado pela Secretaria Municipal\u00a0 de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 044/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 036/2015", "when": "06/03/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 792, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo furg\u00e3o para atender ao servi\u00e7o de aux\u00edlio funeral conforme a Lei de Benef\u00edcios Eventuais n\u00ba 3.030/2009, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 043/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 035/2015", "when": "06/03/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 793, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de sonoriza\u00e7\u00e3o fixa para eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer no per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 037/2015 / Preg\u00e3o Presencial 030/2015", "when": "09/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2171pmfs_PP_0302015.pdf"},
{"id": 794, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 3.000 (tr\u00eas mil) caixas de \u00e1gua mineral, contendo 48 copos de 200ml cada, para atender a Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, no per\u00edodo de 12 (doze) meses.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 034/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 028/2015", "when": "09/03/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 795, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de camisas, diversas cores e tamanhos, destinadas a utiliza\u00e7\u00e3o em eventos promovidos e apoiados pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 032/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 026/2015", "when": "09/03/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 796, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de seguro de autom\u00f3veis, para 27 (vinte e sete) ve\u00edculos com assist\u00eancia t\u00e9cnica 24 (vinte quatro) horas por dia, sete dias por semana, com cobertura em todo territ\u00f3rio nacional, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.Corre\u00e7\u00e3o edital\u00edcia em anexo.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 033/2015 Preg\u00e3o Presencial 027/2015", "when": "09/03/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2187pmfs_PP_0272015.rar"},
{"id": 797, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de trio el\u00e9trico e carro de apoio para micareta de Feira de Santana, no per\u00edodo de 23 \u00e0 26 de abril de 2015.Obs.: Corre\u00e7\u00e3o edital\u00edcia em anexo.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 045/2015 / Preg\u00e3o Presencial 037/2015", "when": "10/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2190pmfs_PP_0372015.rar"},
{"id": 798, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o de ilumina\u00e7\u00e3o complementar e provis\u00f3ria, no per\u00edodo de 22 a 26 de abril/2015, na Av. Presidente Dutra, no Trecho compreendido entre a Pra\u00e7a Jackson do Amauri e a Rua S\u00e3o Domingos e transversais do circuito, incluindo a pra\u00e7a da Kalil\u00e2ndia.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 042/2015 Tomada de Pre\u00e7o 003/2015", "when": "11/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2197pmfstp0032015.rar"},
{"id": 799, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de configura\u00e7\u00e3o, otimiza\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva, preditiva e corretiva da rede de r\u00e1dios do programa feira cidade digital, que disponibiliza internet gratuita a popula\u00e7\u00e3o de feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 046/2015 / Preg\u00e3o Presencial 038/2015", "when": "11/03/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 800, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos para confec\u00e7\u00e3o de formul\u00e1rios para o almoxarifado central atender \u00e0s diversas Secretarias Municipais, conforme descri\u00e7\u00e3o dos itens e modelos.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 020/2015 Preg\u00e3o Presencial 015/2015", "when": "11/03/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2212pmfsPP0152015r.pdf"},
{"id": 801, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de sementes de feij\u00e3o e milho para serem distribu\u00eddas pelos pequenos agricultores da zona rural do munic\u00edpio de Feira de Santana.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 048/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 039/2015", "when": "11/03/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 802, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o para reforma das cadeiras do Teatro Municipal Margarida Ribeiro.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 014/2015 Preg\u00e3o Presencial 009/2015", "when": "11/03/2015 16h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2200pmfs_PP_0092015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 803, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de extintores de inc\u00eandio para os ve\u00edculos da Prefeitura de Feira de Santana das marcas: Renault, Fiat, Volkswagen, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes Benz, Marco Polo Volare, Chevrolet e Kia.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 051/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 041/2015 / ,", "when": "12/03/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 804, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de 02 (duas) m\u00e1quinas copiadoras para atender \u00e0s necessidades do gabinete da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Departamento de Publica\u00e7\u00f5es do Gabinete, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 021/2015 Preg\u00e3o Presencial 016/2015", "when": "12/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2203pmfs_PP_0162015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 805, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de mesas e cadeiras para atender a Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer no per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 053/2015 Preg\u00e3o Presencial 043/2015", "when": "12/03/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2191pmfs_PP_0432015.pdf"},
{"id": 806, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de manilhas de concreto para uso na manuten\u00e7\u00e3o da rede de drenagem de \u00e1guas pluviais do Munic\u00edpio de Feira de Santana, Bahia.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 052/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 042/2015", "when": "12/03/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 807, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12(doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 056/2015 Preg\u00e3o Presencial 046/2015", "when": "12/03/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2190pmfs_PP_0462015.pdf"},
{"id": 808, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) caminh\u00f5es ca\u00e7amba basculante truck, com capacidade m\u00ednima de 12 M\u00b3 de carga cada uma, com motorista/condutor e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva por conta do contratado, ano de fabrica\u00e7\u00e3o/modelo de 1998 \u00e0 2015, pelo prazo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 054/2015 / Preg\u00e3o Presencial 044/2015", "when": "13/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2205pmfs_PP_0442015.pdf"},
{"id": 809, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de constru\u00e7\u00e3o para revitaliza\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as e logradouros p\u00fablicos do Munic\u00edpio de Feira de Santana, a serem aplicados conforme requisi\u00e7\u00f5es e necessidades do Departamento de Manuten\u00e7\u00e3o em \u00c1reas Verdes, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 055/2015 Preg\u00e3o Presencial 045/2015", "when": "13/03/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2192pmfs_PP_0452015.pdf"},
{"id": 810, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de baterias para ve\u00edculos da Prefeitura Municipal de Feira de Santana, das marcas: Renault, Fiat, Volkswagem, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes, Marcopolo, Chevrolet e Kia, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 025/2015 Preg\u00e3o Presencial 020/2015", "when": "13/03/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2201pmfs_PP_0202015_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 811, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "O objeto da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a opera\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte coletivo urbano, organizado em 02 (dois) lotes de linhas, de acordo com o Projeto B\u00e1sico \u2013 Anexo I deste Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 008/2015 Concorr\u00eancia P\u00fablica 004/2015", "when": "16/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2124pmfscp0042015.rar"},
{"id": 812, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de passagens a\u00e9reas, nacionais e internacionais, hospedagem, translado, translado no Brasil e no exterior para atender diversas autarquias.Obs.: Corre\u00e7\u00e3o edital\u00edcia em anexo.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 050/2015 / Preg\u00e3o Presencial 040/2015", "when": "16/03/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2212pmfs_PP_0402015.rar"},
{"id": 813, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de obras de readequa\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria dos corredores de transporte p\u00fablico das avenidas Get\u00falio Vargas, Jo\u00e3o Durval e demais vias complementares, com vistas a implanta\u00e7\u00e3o do Sistema BRT- BUS RADIP TRANSIT \u2013 no Sistema de Transportes Coletivos de Massa do Munic\u00edpio de Feira de Santana.Contrato de Financiamento n.\u00ba 0412189-88/2012/Programa Pr\u00f3-Transporte/CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL.OBS:Os cadernos de I a XVII est\u00e3o dispon\u00edveis em m\u00eddia, no Departamento de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos desta Prefeitura e ser\u00e3o retirados por meio de protocolo.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 012/2015 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 005/2015", "when": "17/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2188pmfscp0052015.rar"},
{"id": 814, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de montagem, desmontagem, transporte e servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o (troca de suporte, limpeza das bases e recupera\u00e7\u00e3o) de port\u00f5es e grades tubulares, no per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 038/2015  / Preg\u00e3o Presencial 031/2015", "when": "18/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2212pmfs_PP_0312015_REMARCA\u00c7\u00c3O.pdf"},
{"id": 815, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para instala\u00e7\u00e3o/substitui\u00e7\u00e3o de pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em/por bra\u00e7o de 1m (um metro) e 2m (dois metros), com fornecimento de material, m\u00e3o de obra e equipamentos necess\u00e1rios, pelo prazo de 12 (doze) meses.SUSPENSA", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 057/2015 / Tomada de Pre\u00e7o 004/2015", "when": "19/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2193pmfs_TP_0042015.rar"},
{"id": 816, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio escolar para o Projeto Reequipar destinado \u00e0s creches e escolas da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino de Feira de SantanaOBS: ERRATA EM ANEXO", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 069/2015 Preg\u00e3o Presencial 055/2015", "when": "25/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2234pmfs_PP_0552015.rar"},
{"id": 817, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para loca\u00e7\u00e3o de 08 (oito) ve\u00edculos tipo passeio e 1 (um) ve\u00edculo tipo utilit\u00e1rio para atender o Programa Minha Casa Minha Vida coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 064/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 050/2015", "when": "25/03/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 818, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios para atender a Gest\u00e3o do SUAS pelo per\u00edodo de 08 (oito) meses, coordenada pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 062/21015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 048/2015", "when": "25/03/2015 10h30", "document_url": ""},
{"id": 819, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de higiene e limpeza para atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e as escolas da rede p\u00fablica municipal de ensino.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 061/2015 / Preg\u00e3o Presencial 047/2015", "when": "25/03/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2235pmfspp0472015.pdf"},
{"id": 820, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de buffet e decora\u00e7\u00e3o de eventos com fornecimento de produtos para eventos promovidos pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 067/2015 / Preg\u00e3o Presencial 053/2015", "when": "25/03/2015 16h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2235pmfs_PP_0532015.rar"},
{"id": 821, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em envazamento de GLP em botij\u00e3o de g\u00e1s de 13 KG, atrav\u00e9s da apresenta\u00e7\u00e3o de ticket vale g\u00e1s, para atender as escolas da rede p\u00fablica municipal de ensino.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 070/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 056/2015", "when": "25/03/2015 16h30", "document_url": ""},
{"id": 822, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada, p\u00fablica ou privada, com ou sem fins lucrativos, para celebrar contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para execu\u00e7\u00e3o das seguintes atividades: elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal Decenal de Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; Plano Municipal de Atendimento Socioeducativo; Plano Municipal da Primeira Inf\u00e2ncia; Plano Municipal de Conviv\u00eancia Familiar e Comunit\u00e1ria; Diagn\u00f3stico sobre Explora\u00e7\u00e3o Sexual Infanto-juvenil e sobre o Trabalho Infantil.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 031/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 001/2015", "when": "26/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2180pmfstp0012015.pdf"},
{"id": 823, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de kits lanches para a Secretaria de Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Viol\u00eancia e Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 063/2015 Preg\u00e3o Presencial 049/2015", "when": "26/03/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2219pmfs_PP_0492015.pdf"},
{"id": 824, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio escolar para a \u00e1rea administrativa das escolas e mobili\u00e1rio em f\u00f3rmica para atender as escolas conveniadas com a Rede P\u00fablica Municipal de Ensino de Feira de Santana.OBS: ERRATAS EM ANEXO", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 071/2015 / Preg\u00e3o Presencial 057/2015", "when": "26/03/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2237pmfs_PP_0572015.rar"},
{"id": 825, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de condicionadores de ar para atender as necessidades das Secretarias Municipais de Administra\u00e7\u00e3o (SEADM); Desenvolvimento Urbano (SEDUR); Habita\u00e7\u00e3o e Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria (SEHAB) e Planejamento \u00a0(SEPLAN) da Prefeitura de Feira de SantanaEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 066/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 052/2015", "when": "26/03/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 826, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de fardamento para Guarda Municipal de Feira de Santana.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 068/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 054/2015", "when": "26/03/2015 16h30", "document_url": ""},
{"id": 827, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a revis\u00e3o, adequa\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o do PGMIRS (Plano Municipal de Gest\u00e3o Integrada de Res\u00edduos S\u00f3lidos) do Munic\u00edpio de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses.Obs.: Corre\u00e7\u00e3o edital\u00edcia e esclarecimento em anexo.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 035/2015 Tomada de Pre\u00e7o 002/2015", "when": "27/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2218pmfs_TP_0022015.rar"},
{"id": 828, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para reforma no pr\u00e9dio onde funciona o CICAF \u2013 Centro de Capacita\u00e7\u00e3o do Adolescente e Fam\u00edlia, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 060/2015 TOMADA DE PRE\u00c7O 006/2015", "when": "30/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2223pmfstp0062015II.pdf"},
{"id": 829, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2015", "category": "PMFS", "month_year": "03-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para executar obras de aplica\u00e7\u00e3o de concreto betuminoso usinado a quente (CBUQ) na pavimenta\u00e7\u00e3o de ruas, avenidas e estradas do munic\u00edpio, incluindo o fornecimento do produto e a pintura de liga\u00e7\u00e3o.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 047/2015 Concorr\u00eancia P\u00fablica 006/2015", "when": "31/03/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2186pmfscp0062015.pdf"},
{"id": 830, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2015", "category": "PMFS", "month_year": "01-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para complementa\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma do Restaurante Popular, Centro de Abastecimento, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 584/2014 TOMADA DE PRE\u00c7O 161/2014", "when": "06/01/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2104pmfstp1612014.pdf"},
{"id": 831, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2015", "category": "PMFS", "month_year": "01-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sonoriza\u00e7\u00e3o, material de apoio personalizado individual, buffet e ornamenta\u00e7\u00e3o com fornecimento de materiais para realiza\u00e7\u00e3o da \u201cJornada Pedag\u00f3gica\u201d.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 001/2015 Preg\u00e3o Presencial 001/2015", "when": "23/01/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2117pmfs_PP_0012015.pdf"},
{"id": 832, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2015", "category": "PMFS", "month_year": "01-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de readequa\u00e7\u00e3o de passeio na Av. Jo\u00e3o Durval Carneiro, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 560/2014 Tomada de Pre\u00e7o 156/2014", "when": "27/01/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2117pmfs1562014.rar"},
{"id": 833, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=01-2015", "category": "PMFS", "month_year": "01-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de 06(seis) equipes de m\u00e3o-de-obra tempor\u00e1ria (composi\u00e7\u00e3o descrita em anexo), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para execu\u00e7\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o/manuten\u00e7\u00e3o \u2013 tapa buracos em todas as art\u00e9rias pavimentadas ou que vierem a ser pavimentadas no munic\u00edpio durante o contrato.Obs.: Corre\u00e7\u00e3o edital\u00edcia em anexo.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 002/2015 / Preg\u00e3o Presencial 002/2015", "when": "27/01/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2119pmfs_PP_0022015.rar"},
{"id": 834, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados aos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino em atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAEEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 004/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 004/2015", "when": "05/02/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 835, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de vale refei\u00e7\u00e3o impresso em papel aceito no munic\u00edpio de Feira de Santana-Bahia no valor individual de R$ 10 (dez reais), para atender \u00e0 equipe respons\u00e1vel pela opera\u00e7\u00e3o \u201cFeira quer sil\u00eancio\u201d.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 011/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 007/2015", "when": "09/02/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 836, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de seguran\u00e7a eletr\u00f4nica monitorada nas unidades administradas pela FUNTITEC.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 010/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 006/2015", "when": "09/02/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 837, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar destinados aos alunos da rede p\u00fablica municipal de ensino em atendimento ao programa nacional de alimenta\u00e7\u00e3o escolar \u2013 PNAE.", "history": [], "modality": "Chamada P\u00fablica 001/2015", "when": "11/02/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2121pmfs_CP_0012015.pdf"},
{"id": 838, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de higiene e limpeza para atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e as escolas da rede p\u00fablica municipal de ensino.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 003/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 003/2015", "when": "11/02/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 839, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais hidr\u00e1ulicos para serem utilizados pela Secretaria de Desenvolvimento Urbano em servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o da Rede de Drenagem de \u00e1guas pluviais do Munic\u00edpio de Feira de Santana.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 016/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 011/2015", "when": "12/02/2015 14h30", "document_url": ""},
{"id": 840, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o para reforma das cadeiras do Teatro Municipal Margarida Ribeiro.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 014/2015 Preg\u00e3o Presencial 009/2015", "when": "13/02/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2131pmfs_PP_0092015.pdf"},
{"id": 841, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de cartuchos e no servi\u00e7o de recarga para atender a necessidade da Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Recursos Naturais.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 018/2015 Preg\u00e3o Presencial 013/2015", "when": "13/02/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2133pmfs_PP_0132015.pdf"},
{"id": 842, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos para confec\u00e7\u00e3o de formul\u00e1rios para o almoxarifado central atender \u00e0s diversas Secretarias Municipais, conforme descri\u00e7\u00e3o dos itens e modelos.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 020/2015 / Preg\u00e3o Presencial 015/2015", "when": "13/02/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2134pmfs_PP_0152015.pdf"},
{"id": 843, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de 02 (duas) m\u00e1quinas copiadoras para atender \u00e0s necessidades do gabinete da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Departamento de Publica\u00e7\u00f5es do Gabinete, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 021/2015 / Preg\u00e3o Presencial 016/2015", "when": "13/02/2015 16h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2132pmfs_PP_0162015.pdf"},
{"id": 844, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "SELE\u00c7\u00c3O E CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE PUBLICA\u00c7\u00d5ES LEGAIS (EDITAIS, AVISOS, EXTRATOS DE CONTRATOS, CITA\u00c7\u00d5ES, LEIS, DECRETOS, PORTARIAS E DEMAIS ATOS OFICIAIS), DE ACORDO COM AS CONDI\u00c7\u00d5ES, ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS ESTABELECIDOS NO EDITAL E SEUS ANEXOS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 009/2015 / Preg\u00e3o Presencial 005/2015", "when": "19/02/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2140pmfs_PP_0092015-.pdf"},
{"id": 845, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de grupo gerador, silenciado, com transporte, operador e combust\u00edvel\u00a0 por conta do contratado, para atender aos eventos da FUNTITEC.Obs.: Corre\u00e7\u00e3o edital\u00edcia em anexo.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 019/2015 / Preg\u00e3o Presencial 014/2015", "when": "19/02/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2158pmfs_PP_0142015.rar"},
{"id": 846, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de grelhas em concreto armado com ferro 5/16 polegadas, tamanho 90 cm x 40 cm, para serem utilizadas nas caixas de drenagem da rede de \u00e1guas pluviais do Munic\u00edpio de Feira de Santana.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 015/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 010/2015", "when": "19/02/2015 15h30", "document_url": ""},
{"id": 847, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de constru\u00e7\u00e3o a serem utilizados pela Secretaria de Desenvolvimento Urbano em servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o das caixas da rede de drenagem de \u00e1guas pluviais do munic\u00edpio de Feira de SantanaEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 013/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 008/2015", "when": "20/02/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 848, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leos lubrificantes, filtros de \u00f3leo, filtros de ar, filtros de combust\u00edvel, flu\u00eddo de freio DOT-3 e DOT -4, aditivos para radiadores e descarbonizantes, pe\u00e7as e acess\u00f3rios, para ve\u00edculos da Prefeitura Municipal de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 026/2015 / Preg\u00e3o Presencial 021/2015", "when": "20/02/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2147pmfs_PP_0262015.pdf"},
{"id": 849, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de kit material escolar destinado aos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino para o ano letivo de 2015.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 024/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 019/2015", "when": "20/02/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 850, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de bebedouros el\u00e9tricos para uso na SEDUR, sendo 03 (tr\u00eas) de coluna (com suporte para garraf\u00e3o de 20 litros de \u00e1gua mineral) para o gabinete e 02 (dois) industriais, (um para a garagem e um para a usina de asfalto), de 50 litros de capacidade cada um.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 017/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 012/2015", "when": "20/02/2015 11h30", "document_url": ""},
{"id": 851, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo caminhonete tipo Pick - up, cabine dupla, tra\u00e7\u00e3o 4x4, \u00e0 diesel, ano de fabrica\u00e7\u00e3o e modelo n\u00e3o inferior a 2015, na cor branca.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 027/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 022/2015", "when": "20/02/2015 11h30", "document_url": ""},
{"id": 852, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de baterias para ve\u00edculos da Prefeitura Municipal de Feira de Santana, das marcas: Renault, Fiat, Volkswagem, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes, Marcopolo, Chevrolet e Kia, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 025/2015 / Preg\u00e3o Presencial 020/2015", "when": "20/02/2015 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2146pmfs_PP_0252015.pdf"},
{"id": 853, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7o de Buffet para eventos promovidos pela Secretaria Municipal de Meio Ambiente pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 022/2015 Preg\u00e3o Presencial 017/2015", "when": "23/02/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2141pmfs_PP_0172015.pdf"},
{"id": 854, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em loca\u00e7\u00e3o de sanit\u00e1rios qu\u00edmicos, para atender aos eventos da Funda\u00e7\u00e3o Egberto Costa.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 023/2015 Preg\u00e3o Presencial 018/2015", "when": "23/02/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2142pmfs_PP_0182015.pdf"},
{"id": 855, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "CONTRATAR PESSOA(S) JUR\u00cdDICA(S) PARA REALIZAR PERMUTA NO SERVI\u00c7O DE COLETA, TRANSPORTE, TRATAMENTO, DESCARACTERIZA\u00c7\u00c3O, DESCONTAMINA\u00c7\u00c3O E DESTINA\u00c7\u00c3O AMBIENTALMENTE CORRETA DAS L\u00c2MPADAS E COMPONENTES EL\u00c9TRICOS PROVENINTES DA ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIRA DE SANTANA-BA, COM O RECEBIMENTO E REAPROVEITAMENTO DOS INSUMOS/RES\u00cdDUOS PROVENIENTES DAS L\u00c2MPADAS, REATORES E REL\u00c9S QUEIMADOS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 547/2014 / Chamamento P\u00fablico 004/2014", "when": "23/02/2015 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2149pmfs_CP_0042014.pdf"},
{"id": 856, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de empresa especializada em promo\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de eventos, publicidade e propaganda e capta\u00e7\u00e3o de patroc\u00ednio, destinado ao custeio parcial dos eventos da Micareta, S\u00e3o Jo\u00e3o, S\u00e3o Pedro, Expofeira e Natal Encantado, edi\u00e7\u00f5es 2015 e 2016 promovidos pela PMFS.OBSERVA\u00c7\u00c3O CORRE\u00c7\u00c3O EDITAL\u00cdCIA.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 005/2015 / Concorr\u00eancia P\u00fablica 001/2015", "when": "27/02/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2188PDF_PARA_O_SITE.rar"},
{"id": 857, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para organiza\u00e7\u00e3o do evento contemplando a IX Confer\u00eancia Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente de Feira de Santana \u2013 BA, nos dias 25 e 26 de mar\u00e7o de 2015, coordenado pala Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 029/2015 / Preg\u00e3o Presencial 024/2015", "when": "27/02/2015 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2160pmfs_PP_0242014.pdf"},
{"id": 858, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 3.000 (tr\u00eas mil) caixas de \u00e1gua mineral, contendo 48 copos de 200ml cada, para atender a Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, no per\u00edodo de 12 (doze) meses.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 028/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 023/2015", "when": "27/02/2015 09h30", "document_url": ""},
{"id": 859, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=02-2015", "category": "PMFS", "month_year": "02-2015", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento e instala\u00e7\u00e3o de placas de sinaliza\u00e7\u00e3o para \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Munic\u00edpio de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 030/2015 Preg\u00e3o Presencial 025/2015", "when": "27/02/2015 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2150pmfs_PP_0252015.pdf"},
{"id": 860, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=12-2016", "category": "FHFS", "month_year": "12-2016", "description": "Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada em Servi\u00e7o de Esteriliza\u00e7\u00e3o para esterilizar os materiais da UTI Neonatal, UCI, e Centro Cir\u00fargico do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos e demais unidades pertencentes a Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data para realiza\u00e7\u00e3o 16/12/2016 \u00e0s 08h30min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Rua da Barra, 705 - Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108, E-mail: licita\u00e7\u00e3o@fhfs.ba.gov.br ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 05 de dezembro de 2016.\u00a0 Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "REPUBLICADO Aviso de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 042-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba029-2016", "when": "16/12/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3224fhfspp0292016.pdf"},
{"id": 861, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=12-2016", "category": "FHFS", "month_year": "12-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros aliment\u00edcios para o Complexo Materno Infantil, conforme descri\u00e7\u00e3o no Anexo I e II do Edital.\u00a0 Data de realiza\u00e7\u00e3o16/12/2016\u00e0s 10h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Rua da Barra, 705 - Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108, E-mail: licita\u00e7\u00e3o@fhfs.ba.gov.br ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 05 de dezembro de 2016.\u00a0 Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Aviso de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 044/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 031/2016", "when": "16/12/2016 10h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3224fhfspp0312016.pdf"},
{"id": 862, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=12-2016", "category": "FHFS", "month_year": "12-2016", "description": "Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de combust\u00edvel gasolina e diesel, tipo comum, para atender a demanda da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Rua da Barra, 705 - Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108, E-mail: licitacao@fhfs.ba.gov.br ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 12 de dezembro de 2016.\u00a0 Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Aviso de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 043-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba030-2016", "when": "27/12/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3235fhfspp0302016.pdf"},
{"id": 863, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=12-2016", "category": "FHFS", "month_year": "12-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para suprir as necessidades do Complexo Materno Infantil da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, de \u00a0acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes de Anexo I e II do Edital.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Rua da Barra, 705 - Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108, E-mail: licitacao@fhfs.ba.gov.br ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). \u00a0Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Aviso de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 045/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 032/2016", "when": "28/12/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3233fhfspp0322016.pdf"},
{"id": 864, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=11-2016", "category": "FHFS", "month_year": "11-2016", "description": "Objeto:Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de gases medicinais, incluso servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o dos equipamentos de estocagem e assist\u00eancia t\u00e9cnica preventiva e corretiva das redes de distribui\u00e7\u00e3o existente no Complexo Materno Infantil e de unidades que venham a ser incorporadas a FHFS. conforme as especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 17/11/2016 \u00e0s 09h00min. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 26 de outubro de 2016.\u00a0 Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Aviso de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 038/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 028/2016 \u2013 FHFS", "when": "17/11/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3197fhfspp0282016.pdf"},
{"id": 865, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=11-2016", "category": "FHFS", "month_year": "11-2016", "description": "Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada em Servi\u00e7o de Esteriliza\u00e7\u00e3o para esterilizar os materiais da UTI Neonatal, UCI, e Centro Cir\u00fargico do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos e demais unidades pertencentes a Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data para realiza\u00e7\u00e3o 30/11/2016 \u00e0s 09h00min. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira-Tel:(75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana - BA, 17 de novembro de 2016. Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Aviso de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 042-2016                                     Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 29-2016 / DESERTA", "when": "30/11/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3212fhfspp0292016.pdf"},
{"id": 866, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=10-2016", "category": "FHFS", "month_year": "10-2016", "description": "A pregoeira, Maria Aparecida Alves Baltar, informa aos interessados que foram consideradosFRACASSADOS OS LOTES\u00a0 (01,02,03,07,08) e DESERTOS OS LOTES (4,5,6) daLicita\u00e7\u00e3o n\u00ba 034-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 009-2016 \u2013 FHFS,Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais para suprir os setores de UTI NEONATAL e UCI do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme descrito no Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 28/09/2016 \u00e0s 13h30min, local de realiza\u00e7\u00e3o:Site: www.bllcompras.org.br,tel:(41)3042-9909. (hor\u00e1rio local).", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 034-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 009-2016", "when": "28/09/2016 13h30", "document_url": "tel:(41)3042-9909"},
{"id": 867, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=10-2016", "category": "FHFS", "month_year": "10-2016", "description": "A pregoeira, Maria Aparecida Alves Baltar, informa aos interessados que foram consideradosDESERTOS OS ITENS\u00a0 (58, 61, 86, 120, 151, 156, 168, 184, 185, 186, 187, 227) e FRACASSADOS OS ITENS (14, 29, 30, 67, 96, 97, 98, 122, 129,163, 170,174, 176, 210) daLicita\u00e7\u00e3o n\u00ba035/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba025/2016 \u2013 FHFS,Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para suprir as necessidades do Complexo Materno Infantil da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes do Anexo I e II do Edital, com data de realiza\u00e7\u00e3o29/09/2016\u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Rua da Barra, 705, Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108, E-mail: licita\u00e7\u00e3o@fhfs.ba.gov.br ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 18 de outubro de 2016.\u00a0 Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba035/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba025/2016", "when": "29/09/2016 09h00", "document_url": ""},
{"id": 868, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=10-2016", "category": "FHFS", "month_year": "10-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de microsc\u00f3pios para as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 31/10/2016 \u00e0s 9h30min, local de realiza\u00e7\u00e3o: Site:www.bllcompras.org.br,tel:(41)3042-9909(hor\u00e1rio local).", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 039/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 010/2016  /               FRACASSADA", "when": "31/10/2016 09h30", "document_url": "tel:(41)3042-9909"},
{"id": 869, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=09-2016", "category": "FHFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Tiras para Testes de Uroan\u00e1lise com concess\u00e3o de Equipamento - Analisador Semi- Autom\u00e1tico, em regime de Comodato para atender o Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba025-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba018-2016", "when": "20/09/2016 08h40", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3147fhfspp0182016.pdf"},
{"id": 870, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=09-2016", "category": "FHFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para banco de leite do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.", "history": [], "modality": "FRACASSADA Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba027-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba020-2016", "when": "21/09/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3145fhfspp0202016.pdf"},
{"id": 871, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=09-2016", "category": "FHFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de testes de hematologia, com fornecimento de Equipamento em regime de comodato, destinado atender as necessidades do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme descrito no Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 22/09/2016 \u00e0s 09h20min, local de realiza\u00e7\u00e3o:Site: www.bllcompras.org.br,tel:(41)3042-9909. (hor\u00e1rio local).", "history": [], "modality": "REPUBLICADA Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 029/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 007/2016", "when": "22/09/2016 09h20", "document_url": "tel:(41)3042-9909"},
{"id": 872, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=09-2016", "category": "FHFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de camas PPP \u2013 Pr\u00e9 Parto, Parto e P\u00f3s para o Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme descrito no Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 23/09/2016 \u00e0s 11h00min, local de realiza\u00e7\u00e3o:Site: www.bllcompras.org.br,tel:(41)3042-9909, (hor\u00e1rio local). Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 05 de setembro de 2016.\u00a0 Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 031-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 008-2016", "when": "23/09/2016 11h00", "document_url": "tel:(41)3042-9909"},
{"id": 873, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=09-2016", "category": "FHFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Laborat\u00f3rio para suprir as necessidades do Laborat\u00f3rio de Analises Cl\u00ednicas do Hospital da Mulher, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o28/09/2016 \u00e0s 09h00min.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba032-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba023-2016", "when": "28/09/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3169fhfspp0232016.pdf"},
{"id": 874, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=09-2016", "category": "FHFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais para suprir os setores de UTI NEONATAL e UCI do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme descrito no Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 28/09/2016 \u00e0s 13h30min, local de realiza\u00e7\u00e3o:Site: www.bllcompras.org.br,tel:(41)3042-9909. (hor\u00e1rio local).", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 034-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 009-2016", "when": "28/09/2016 13h30", "document_url": "tel:(41)3042-9909"},
{"id": 875, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=09-2016", "category": "FHFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para suprir as necessidades do Complexo Materno Infantil da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana. Data de realiza\u00e7\u00e3o29/09/2016 \u00e0s 09h00min.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba035-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba025-2016", "when": "29/09/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3169fhfspp0252016.pdf"},
{"id": 876, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=09-2016", "category": "FHFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e utens\u00edlios para suprir a necessidade do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 30/09/2016 \u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira-Tel:(75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana - BA, 15 de setembro de 2016. Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 028-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba021-2016", "when": "30/09/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3169fhfspp0212016.pdf"},
{"id": 877, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=08-2016", "category": "FHFS", "month_year": "08-2016", "description": "Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em Lavanderia Industrial em processamento do Enxoval Hospitalar para atender as necessidades do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos. Data de realiza\u00e7\u00e3o05/08/2016\u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 21 de julho de 2016.\u00a0 Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 024-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 017-2016", "when": "05/08/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3086fhfspp0172016.pdf"},
{"id": 878, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=08-2016", "category": "FHFS", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para banco de leite do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no anexo I e II do Edital. Data de realiza\u00e7\u00e3o:25/08/2016\u00e0s 09h00min.", "history": [], "modality": "DESERTA Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 027-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 020-2016", "when": "25/08/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3129fhfspp0202016.pdf"},
{"id": 879, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=08-2016", "category": "FHFS", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de testes de hematologia, com fornecimento de Equipamento em regime de comodato, destinado a atender as necessidades do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme descrito no Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 25/08/2016 \u00e0s 13h20min, local de realiza\u00e7\u00e3o: Site: www.bllcompras.org.br,tel:(41)3042-9909. (hor\u00e1rio local).", "history": [], "modality": "FRACASSADA  Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 029/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 007/2016", "when": "25/08/2016 13h20", "document_url": "tel:(41)3042-9909"},
{"id": 880, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=08-2016", "category": "FHFS", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros aliment\u00edcios para atender as necessidades do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o:26/08/2016 \u00e0s 09h00min. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 12 de agosto de 2016.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 030-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 022-2016", "when": "26/08/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3129fhfspp0222016.pdf"},
{"id": 881, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=08-2016", "category": "FHFS", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Tiras para Uroan\u00e1lise para atender o Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos (HIPS) conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital. Data de realiza\u00e7\u00e3o:29/08/2016 \u00e0s 08h40min.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 025-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 018-2016", "when": "29/08/2016 08h40", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3124fhfspp0182016.pdf"},
{"id": 882, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=08-2016", "category": "FHFS", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Balc\u00f5es, mesas retrateis e arm\u00e1rios para bancada de inox para os setores do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos. Data de realiza\u00e7\u00e3o:29/08/2016\u00e0s 10h20min.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 26-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 019-2016", "when": "29/08/2016 10h20", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3128fhfspp0192016.pdf"},
{"id": 883, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=07-2016", "category": "FHFS", "month_year": "07-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de reagentes de Imuno-Horm\u00f4nios, com fornecimento de Equipamento em regime de comodato, destinados a atender as necessidades do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme descrito no anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 11/07/2016 \u00e0s 08h20min, local de realiza\u00e7\u00e3o:Site: www.bllcompras.org.br,tel:(41)3042-9909. (hor\u00e1rio local).", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 018-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba004-2016", "when": "11/07/2016 08h20", "document_url": "tel:(41)3042-9909"},
{"id": 884, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=07-2016", "category": "FHFS", "month_year": "07-2016", "description": "Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de testes de Bioqu\u00edmica automatizados com concess\u00e3o de equipamento em regime de comodato para suprir as necessidades do setor de bioqu\u00edmica do laborat\u00f3rio de an\u00e1lises cl\u00ednicas do Hospital da Mulher, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital. Data de realiza\u00e7\u00e3o11/07/2016 \u00e0s 10h30min, local de realiza\u00e7\u00e3o:Site: www.bllcompras.org.br,tel:(41)3042-9909. (hor\u00e1rio local).", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 023/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba006/2016", "when": "11/07/2016 10h30", "document_url": "tel:(41)3042-9909"},
{"id": 885, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=07-2016", "category": "FHFS", "month_year": "07-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de Estantes de a\u00e7o para arquivamentos dos prontu\u00e1rios do SAME do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos - Hospital da Mulher, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 12/07/2016 \u00e0s 08h40min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira-Tel:(75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana - BA, 27 de junho de 2016. Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 022/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba016/2016", "when": "12/07/2016 08h40", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3039fhfspp0162016.pdf"},
{"id": 886, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=07-2016", "category": "FHFS", "month_year": "07-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de consumo Hospitalar para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 12/07/2016 \u00e0s 10h30min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira-Tel:(75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana - BA, 27 de junho de 2016. Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 020/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba014/2016", "when": "12/07/2016 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3048fhfspp0142016.pdf"},
{"id": 887, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=07-2016", "category": "FHFS", "month_year": "07-2016", "description": "Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica de modo a viabilizar as manuten\u00e7\u00f5es e adequa\u00e7\u00f5es das unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana,conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital. Data para realiza\u00e7\u00e3o dia14/07/2016 \u00e0s 09hs00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira-Tel:(75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana - BA, 27 de junho de 2016. Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 021-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba015-2016", "when": "14/07/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3039fhfspp0152016.pdf"},
{"id": 888, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=07-2016", "category": "FHFS", "month_year": "07-2016", "description": "A pregoeira da FHFS Maria Aparecida Alves Baltar informa aos interessados que foiDESERTA aLicita\u00e7\u00e3o n\u00ba021-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba015-2016\u2013 FHFS, Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica de modo a viabilizar as manuten\u00e7\u00f5es e adequa\u00e7\u00f5es das unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital. Data realiza\u00e7\u00e3o dia22/06/2016 \u00e0s 09hs00min.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 021/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba015/2016", "when": "22/06/2016 09h00", "document_url": ""},
{"id": 889, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2016", "category": "FHFS", "month_year": "06-2016", "description": "REPUBLICADO Aviso de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 011/2016 \u2013 FHFS,Objeto:Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Realiza\u00e7\u00e3o de Exames de Ultrassonografia, em regime de comodato de 02 (dois) equipamentos, conforOs interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Rua da Barra, 705 - Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Telefone: (75)3602-7107/7108, E-mail: licitacao@fhfs.ba.gov.br ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 30 de maio de 2016.\u00a0 Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2015 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 011/2015", "when": "09/06/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2981fhfspp0112016.pdf"},
{"id": 890, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2016", "category": "FHFS", "month_year": "06-2016", "description": "Objeto:Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e filtros de uma autoclave da marca SERCON no Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos \u2013 HIPS, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 10/06/2016 \u00e0s 09h00min. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Rua da Barra, 705 - Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Telefone: (75)3602-7107/7108, E-mail: licitacao@fhfs.ba.gov.br ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 30 de maio de 2016.\u00a0 Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 016/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 013/2016", "when": "10/06/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2981fhfspp0132016.pdf"},
{"id": 891, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2016", "category": "FHFS", "month_year": "06-2016", "description": "Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica de modo a viabilizar as manuten\u00e7\u00f5es e adequa\u00e7\u00f5es das unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital. Data de realiza\u00e7\u00e3o15/06/2016 \u00e0s 09h00min. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro-Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel:(75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana-BA, 02 de junho de 2016. Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba021/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba015/2016 - REPUBLICADA com nova data para realiza\u00e7\u00e3o", "when": "15/06/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2996fhfspp0152016.pdf"},
{"id": 892, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2016", "category": "FHFS", "month_year": "06-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de reagentes de Imuno-Horm\u00f4nios, com fornecimento de Equipamento em regime de comodato, destinados a atender necessidades do Hospital In\u00e1cia Pinto dos Santos, conforme descrito no anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 16/06/2016 \u00e0s 08h20min, local de realiza\u00e7\u00e3o: Site: www.bllcompras.org.br,tel:(41)3042-9909. (hor\u00e1rio local).", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 018/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 004/2016", "when": "16/06/2016 08h20", "document_url": "tel:(41)3042-9909"},
{"id": 893, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2016", "category": "FHFS", "month_year": "06-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes e Insumos para Identifica\u00e7\u00e3o e Quantifica\u00e7\u00e3o de Hemoglobinas Anormais HBF (Beta-Talassemia/Doen\u00e7a Falciforme) por HPLC (Cromatografia L\u00edquida de Alta Performance) ou Capilaridade, bem como a quantifica\u00e7\u00e3o das demais fra\u00e7\u00f5es da Hemoglobina HBC, HBS e outras variantes,com o fornecimento em comodato do Equipamento descrito no Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 16/06/2016 \u00e0s 10h30min, local de realiza\u00e7\u00e3o: Site: www.bllcompras.org.br,tel:(41)3042-9909. (hor\u00e1rio local).", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 019/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 005/2016", "when": "16/06/2016 10h30", "document_url": "tel:(41)3042-9909"},
{"id": 894, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=06-2016", "category": "FHFS", "month_year": "06-2016", "description": "A pregoeira \u00a0da FHFS \u00a0AVISA aos interessados \u00a0que a Licita\u00e7\u00e3o \u00a0n\u00ba 021-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba015-2016- FHFS - Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica de modo a viabilizar as manuten\u00e7\u00f5es e adequa\u00e7\u00f5es das unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital. com data de realiza\u00e7\u00e3o 15/06/2016 \u00e0s 09h00min, est\u00e1 sendo REPUBLICADA para retifica\u00e7\u00e3o do Edital com nova data para realiza\u00e7\u00e3o \u00a0dia 22/06/2016 \u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro-Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel:(75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana-BA, 09 de junho de 2016. Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o  n\u00ba 021-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 015-2016", "when": "22/06/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3001fhfspp0152016_-1.pdf"},
{"id": 895, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=05-2016", "category": "FHFS", "month_year": "05-2016", "description": "Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresas Especializada para Realiza\u00e7\u00e3o de Exames de Ultrassonografia, em regime de comodato de 02 (dois) equipamentos conforme descri\u00e7\u00e3o no Anexo I e II do Edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 011-2016", "when": "11/05/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2929fhfspp0112016.pdf"},
{"id": 896, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=05-2016", "category": "FHFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Empresas Especializada para Realiza\u00e7\u00e3o de Exames de Ultrassonografia, em regime de comodato de 02 (dois) equipamentos, conforme descri\u00e7\u00e3o no Anexo I e II do Edital, com data de realiza\u00e7\u00e3o11/05/2016\u00e0s 09h00min.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 011/2016 FRACASSADA", "when": "11/05/2016 09h00", "document_url": ""},
{"id": 897, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=05-2016", "category": "FHFS", "month_year": "05-2016", "description": "Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de expediente para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Ferira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I do Edital.REMARCADO", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 013-2016 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba001-2016", "when": "17/05/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2928fhfstp001-2016.pdf"},
{"id": 898, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=05-2016", "category": "FHFS", "month_year": "05-2016", "description": "Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Reforma do Centro Municipal de Diagn\u00f3stico Por Imagem- CMDI - Unidade Pertencente \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana; conforme especifica\u00e7\u00f5es do edital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014-2016 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 002-2016", "when": "18/05/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2928fhfstp002-2016.pdf"},
{"id": 899, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=05-2016", "category": "FHFS", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Empresas Especializada para Realiza\u00e7\u00e3o de Exames de Ultrassonografia, em regime de comodato de 02 (dois) equipamentos, conforme descri\u00e7\u00e3o no Anexo I e II do Edital.\u00a0 Data de realiza\u00e7\u00e3o 25/05/2016 \u00e0s 08h30min.FRACASSADA", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 011/2016", "when": "25/05/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2961fhfspp112016.pdf"},
{"id": 900, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=05-2016", "category": "FHFS", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de colch\u00f5es para cama hospitalar para suprir as necessidades do Hospital da Mulher, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 25/05/2016 \u00e0s 10h30min, local de realiza\u00e7\u00e3o: Site:www.bllcompras.org.br,tel:(41)3042-9909(hor\u00e1rio local).", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 015/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 002/2016", "when": "25/05/2016 10h30", "document_url": "tel:(41)3042-9909"},
{"id": 901, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=05-2016", "category": "FHFS", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de testes de Bioqu\u00edmica automatizados com concess\u00e3o de equipamentos em regime de comodato para suprir as necessidades do setor de bioqu\u00edmica do laborat\u00f3rio de an\u00e1lises cl\u00ednicas do Hospital da Mulher, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital. Data de realiza\u00e7\u00e3o 25/05/2016 \u00e0s 13h20min, local de realiza\u00e7\u00e3o: Site:www.bllcompras.org.br, tel:(41)3042-9909 (hor\u00e1rio local).", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 017/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 003/2016 \u2013", "when": "25/05/2016 13h20", "document_url": "http://www.bllcompras.org.br"},
{"id": 902, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=05-2016", "category": "FHFS", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de expediente para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Ferira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I do Edital. Com data de realiza\u00e7\u00e3o 17/05/2016 \u00e0s 09h00min, est\u00e1 sendo REPUBLICADA para retifica\u00e7\u00e3o do Edital com nova data para realiza\u00e7\u00e3o dia 31.05.2016 \u00e0s 09hs00min", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba013-2016 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba001-2016 .", "when": "31/05/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2961fhfstp001-2016.pdf"},
{"id": 903, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=04-2016", "category": "FHFS", "month_year": "04-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de consumo hospitalar para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 04/04/2016 \u00e0s 08h30min.Os interessados poder\u00e3o obterinforma\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 17 de mar\u00e7o de 2016.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 008-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 007-2016 \u2013 Objeto", "when": "04/04/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2952fhfspp0072016.pdf"},
{"id": 904, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=04-2016", "category": "FHFS", "month_year": "04-2016", "description": "Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros aliment\u00edcios para o complexo Materno infantil, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o07/04/2016\u00e0s 08h30min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 22 de mar\u00e7o de 2016.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 009-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 008-2016", "when": "07/04/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2868fhfspp0082016.pdf"},
{"id": 905, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=04-2016", "category": "FHFS", "month_year": "04-2016", "description": "Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de M\u00f3veis de Escrit\u00f3rio para o Hospital da Mulher e demais unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o12/04/2016\u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 30 de mar\u00e7o de 2016.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 007-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 006-2016", "when": "12/04/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2891fhfspp0062016.pdf"},
{"id": 906, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=04-2016", "category": "FHFS", "month_year": "04-2016", "description": "Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Fardamento para o Complexo Materno Infantil, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o13/04/2016\u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 30 de mar\u00e7o de 2016.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 010-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 009-2016", "when": "13/04/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2952fhfspp0092016.pdf"},
{"id": 907, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=04-2016", "category": "FHFS", "month_year": "04-2016", "description": "Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Suplementos Aliment\u00edcios e f\u00f3rmulas nutrientes para o Complexo Materno Infantil, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o14/04/2016\u00e0s 09h00min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 30 de mar\u00e7o de 2016.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 011-2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 010-2016", "when": "14/04/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2952fhfspp0102016.pdf"},
{"id": 908, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2016", "category": "FHFS", "month_year": "03-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de tubos para coleta a v\u00e1cuo para suprir as necessidades do laborat\u00f3rio de analise cl\u00ednica do Hospital da Mulher, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e III do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 02/03/2016 \u00e0s 08h00min, local de realiza\u00e7\u00e3o: Site: www.bll.org.br,tel:(41)3042-9909. (hor\u00e1rio local).FRACASSADA", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 003/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 001/2016", "when": "02/03/2016 08h00", "document_url": "tel:(41)3042-9909"},
{"id": 909, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2016", "category": "FHFS", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Lavanderia para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme as especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e III do Edital.Com data de realiza\u00e7\u00e3o prevista para 24/02/2016 \u00e0s 08h30min, est\u00e1 sendoREPUBLICADApara retifica\u00e7\u00e3o do Edital com nova data para realiza\u00e7\u00e3o dia03.03.2016 \u00e0s 08hs:30min.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 002/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 002/2016", "when": "03/03/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2819fhfspp0022016.pdf"},
{"id": 910, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2016", "category": "FHFS", "month_year": "03-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de higieniza\u00e7\u00e3o para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme as especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 04/03/2016 \u00e0s 08h30min. Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 17 de fevereiro de 2016.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba004/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba003/2016", "when": "04/03/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2817fhfspp0032016.pdf"},
{"id": 911, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2016", "category": "FHFS", "month_year": "03-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de material de Limpeza e descart\u00e1vel paraatender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme as especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.SUSPENSA", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 004/2016", "when": "09/03/2016 09h00", "document_url": ""},
{"id": 912, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2016", "category": "FHFS", "month_year": "03-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiaise equipamentos para suprir as necessidades do Setor de higieniza\u00e7\u00e3o do complexo Materno Infantil, conforme as especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 10/03/2016 \u00e0s 09h00min. Os interessados poder\u00e3o obterinforma\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 24 de fevereiro de 2016.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 006/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 005/2016", "when": "10/03/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2828fhfspp0052016.pdf"},
{"id": 913, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2016", "category": "FHFS", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de Limpeza e descart\u00e1vel para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme as especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e II do Edital comdata de realiza\u00e7\u00e3o 09/03/2016 \u00e0s 09h00min, est\u00e1 sendoREPUBLICADApara retifica\u00e7\u00e3o do Edital com nova data para realiza\u00e7\u00e3o dia21.03.2016 \u00e0s 08hs30min.Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site- www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 07 de fevereiro de 2016.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 005/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 004/2016", "when": "21/03/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2854fhfspp0042016.pdf"},
{"id": 914, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=03-2016", "category": "FHFS", "month_year": "03-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de tubos para coleta a v\u00e1cuo para suprir as necessidades do laborat\u00f3rio de analise cl\u00ednica do Hospital da Mulher, conforme especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e III do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 22/03/2016 \u00e0s 08h30min, local de realiza\u00e7\u00e3o: Site:www.bllcompras.org.br,tel:(41)3042-9909(hor\u00e1rio local). Os interessados poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es e/ou Edital \u00e0 Rua da Barra, 705 Jardim Cruzeiro - Feira de Santana-BA, das 8h \u00e0s 17hs de segunda \u00e0 sexta-feira \u2013 Tel: (75)3602-7107/7108 ou pelo site-www.feiradesantana.ba.gov.br. (FHFS). Feira de Santana \u2013 BA, 07 de fevereiro de 2016.Maria Aparecida Alves Baltar - Pregoeira Oficial da FHFS.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 003/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 001/2016", "when": "22/03/2016 08h30", "document_url": "tel:(41)3042-9909"},
{"id": 915, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=02-2016", "category": "FHFS", "month_year": "02-2016", "description": "Objeto:Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para suprir as necessidades do Complexo Materno Infantil da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme as especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e III do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 22/02/2016 \u00e0s 08h30min.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 001/2016", "when": "22/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2816fhfspp0012016.pdf"},
{"id": 916, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=FHFS&dt=02-2016", "category": "FHFS", "month_year": "02-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Lavanderia para atender as unidades pertencentes \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Feira de Santana, conforme as especifica\u00e7\u00f5es do anexo I e III do Edital.Data de realiza\u00e7\u00e3o 24/02/2016 \u00e0s 08h30min.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 002/2016 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 002/2016", "when": "24/02/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2799fhfspp0022016.pdf"},
{"id": 917, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=12-2016", "category": "sms", "month_year": "12-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o da\u00a0 obra de Constru\u00e7\u00e3o do CAPS II, localizado na Rua Alc\u00e2ntara, s/n, no Loteamento Modelo, Bairro Mangabeira \u2013 neste Munic\u00edpio, conforme proposta 08576590000114012 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 094-2016 1111 / TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 009-2016", "when": "13/12/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3212smstp0092016.pdf"},
{"id": 918, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=12-2016", "category": "sms", "month_year": "12-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o da\u00a0 obra de Constru\u00e7\u00e3o do CAPS INFANTIL, localizado na Rua Senador Quintino, s/n, no Bairro Olhos D\u2019\u00c1gua \u2013 neste Munic\u00edpio, conforme proposta 08576590000114014 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 095/2016 1111 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 010/2016", "when": "15/12/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3213smstp0102016.pdf"},
{"id": 919, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=10-2016", "category": "sms", "month_year": "10-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de um empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as novas para retifica e conserto de motores dos ve\u00edculos das marcas Renault, Fiat, Volkswagen, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes Benz, Volare, Chevrolet, Kia e Nissan da SMS, M\u00e9dia e Alta Complexidade, SAMU, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Vig. Sanit\u00e1ria, Vig. Epidemiol\u00f3gica e CEREST por um per\u00edodo de 12 (doze) meses podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 088/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 027/2016", "when": "14/10/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3183smspp0272016.pdf"},
{"id": 920, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=10-2016", "category": "sms", "month_year": "10-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para 1\u00b0 seguro dos autom\u00f3veis para atender \u00e0s necessidade da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Vig. Epidemiol\u00f3gica , podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05.(HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA)", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 090/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 028/2016", "when": "19/10/2016 10h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3185smspp0282016.pdf"},
{"id": 921, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=10-2016", "category": "sms", "month_year": "10-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Material Permanente para atender \u00e0s necessidades dos CAPS \u2013 Dr\u00b0 Gutemberg Almeida, CAPS \u2013 Dr\u00b0 Silvio Luiz Santos Marques, CAPS I \u2013 Osvaldo Brasileiro Franco e CAPS II \u2013 Oscar Marques conforme Proposta n\u00b0 08.576.590000/1140-15, Emenda Parlamentar 34380011 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.(HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA)", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 089/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 050/2016", "when": "19/10/2016 10h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 922, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=10-2016", "category": "sms", "month_year": "10-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Baterias para ve\u00edculos afim de atender \u00e0s necessidades do PACS/PSF, VISA, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, SMS (Administra\u00e7\u00e3o, Almoxarifado, Manuten\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7o Social), Policl\u00ednicas, CAPS, SAMU e VIEP (Zoonoses e Rede de Frios).(HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA)", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 091/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 029/2016", "when": "19/10/2016 15h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3184smspp0292016.pdf"},
{"id": 923, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=10-2016", "category": "sms", "month_year": "10-2016", "description": "(HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA)Aquisi\u00e7\u00e3o de Processadora Autom\u00e1tica para filmes de Raio-X para atender \u00e0s necessidades da Policl\u00ednica do Tomba.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 05 de Outubro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 092/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 051/2016", "when": "21/10/2016 10h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 924, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2016", "category": "sms", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em inje\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, el\u00e9trica e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as novas e acess\u00f3rios para os ve\u00edculos das marcas: Renault,Fiat, Volkswagem, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes Benz, Volare, Chevrolet, Kia e Nissan, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05, para atender \u00e0s necessidades da SMS, SAMU, MAC, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, VISA, VIEP e CEREST.DESERTA", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 077/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 021/2016", "when": "09/09/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3130smspp0212016.pdf"},
{"id": 925, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2016", "category": "sms", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as novas para bomba injetora dos ve\u00edculos das marcas Renault, Fiat, Volkswagem, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes Benz, Volare, Chevrolet, Kia e Nissan por um per\u00edodo de 12 (doze) meses podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05, para atender \u00e0s necessidades da SMS, SAMU, VISA e VIEP.DESERTA", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 076/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 020/2016", "when": "09/09/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3129smspp0202016.pdf"},
{"id": 926, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2016", "category": "sms", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de um empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as novas para retifica e conserto de motores dos ve\u00edculos das marcas Renault, Fiat, Volkswagen, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes Benz, Volare, Chevrolet, Kia e Nissan da SMS, M\u00e9dia e Alta Complexidade, SAMU, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Vig. Sanit\u00e1ria, Vig. Epidemiol\u00f3gica e CEREST por um per\u00edodo de 12 (doze) meses podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05.FRACASSADAOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 29 de Agosto de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 081/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 023/2016", "when": "15/09/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3138smspp0232016.pdf"},
{"id": 927, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2016", "category": "sms", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente para atender \u00e0s necessidades do Centro Municipal de Preven\u00e7\u00e3o do C\u00e2ncer\u00a0 e do Centro Municipal de Diagn\u00f3stico por Imagem conforme proposta 08576.590000/1140-16 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 09 de Setembro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 084/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 048/2016", "when": "26/09/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 928, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2016", "category": "sms", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico-Hospitalar \u00a0para atender \u00e0s necessidades da M\u00e9dia e Alta Complexidade.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 09 de Setembro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 085/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 049/2016", "when": "26/09/2016 14h30", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 929, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2016", "category": "sms", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as novas para bomba injetora dos ve\u00edculos das marcas Renault, Fiat, Volkswagem, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes Benz, Volare, Chevrolet, Kia e Nissan por um per\u00edodo de 12 (doze) meses podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05, para atender \u00e0s necessidades da SMS, SAMU, VISA e VIEP.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 14 de Setembro\u00a0 de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 086/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2016", "when": "29/09/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3167smspp0252016.pdf"},
{"id": 930, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=09-2016", "category": "sms", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em inje\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, el\u00e9trica e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as novas e acess\u00f3rios para os ve\u00edculos das marcas: Renault,Fiat, Volkswagem, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes Benz, Volare, Chevrolet, Kia e Nissan, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05, para atender \u00e0s necessidades da SMS, SAMU, MAC, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, VISA, VIEP e CEREST.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 14 de Setembro\u00a0 de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 087/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 026/2016", "when": "29/09/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3168smspp0262016.pdf"},
{"id": 931, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2016", "category": "sms", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Cadeiras de Rodas para atender \u00e0s necessidades do Almoxarifado Central da SMS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 18 de Julho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 072/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 044/2016", "when": "03/08/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 932, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2016", "category": "sms", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o da \u00a0obra de Constru\u00e7\u00e3o do CAPS III, localizado na Rua Araujo Pinho, s/n, no Bairro Olhos D\u2019\u00c1gua \u2013 neste Munic\u00edpio, conforme proposta 08576590000114013 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 21 de Julho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 073/2016 1111 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2016", "when": "11/08/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3083smstp0062016.pdf"},
{"id": 933, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2016", "category": "sms", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o da\u00a0 obra de Constru\u00e7\u00e3o do CAPS II, localizado na Rua Alc\u00e2ntara, s/n, no Loteamento Modelo, Bairro Mangabeira \u2013 neste Munic\u00edpio, conforme proposta 08576590000114012 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 21 de Julho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 074/2016 1111 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 007/2016", "when": "11/08/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3084smstp0072016.pdf"},
{"id": 934, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2016", "category": "sms", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o da\u00a0 obra de Constru\u00e7\u00e3o do CAPS INFANTIL, localizado na Rua Senador Quintino, s/n, no Bairro Olhos D\u2019\u00c1gua \u2013 neste Munic\u00edpio, conforme proposta 08576590000114014 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 21 de Julho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 075/2016 1111 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2016", "when": "12/08/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3085smstp0082016.pdf"},
{"id": 935, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2016", "category": "sms", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as para bomba injetora dos ve\u00edculos das marcas Renault, Fiat, Volkswagem, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes Benz, Volare, Chevrolet, Kia e Nissan por um per\u00edodo de 12 (doze) meses podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05, para atender \u00e0s necessidades da SMS, SAMU, VISA e VIEP.ADIADA PARA O DIA \u2013 09.09.2016 HOR\u00c1RIO: 14:30 hs COM ALTERA\u00c7\u00d5ES NO EDITAL.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 21 de Julho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 076/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 020/2016", "when": "15/08/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3086smspp0202016.pdf"},
{"id": 936, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2016", "category": "sms", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Leites e F\u00f3rmulas Lacteas para atender \u00e0s necessidades da (Assist\u00eancia Farmac\u00eautica) MAC.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 21 de Julho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 078/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 045/2016", "when": "15/08/2016 09h00", "document_url": ""},
{"id": 937, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2016", "category": "sms", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em inje\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, el\u00e9trica e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e acess\u00f3rios para os ve\u00edculos das marcas: Renault,Fiat, Volkswagem, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes Benz, Volare, Chevrolet, Kia e Nissan, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05, para atender \u00e0s necessidades da SMS, SAMU, MAC, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, VISA, VIEP e CEREST.ADIADA PARA O DIA \u2013 09.09.2016 HOR\u00c1RIO: 09:00 hs COM ALTERA\u00c7\u00d5ES NO EDITAL.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 21 de Julho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 077/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 021/2016", "when": "15/08/2016 15h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3087smspp0212016.pdf"},
{"id": 938, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2016", "category": "sms", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leo lubrificante, pe\u00e7as e acess\u00f3rios para motores a diesel, gasolina, metanol, \u00f3leo para moto, filtros de \u00f3leo, filtros de ar, filtros de combust\u00edvel, fluido e descarbonizantes para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica,PACS/PSF, \u00a0VIEP/Rede de Frios/CCZ, SAMU, SMS, VISA, CAPS, Policl\u00ednicas.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 01 de Agosto de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 079/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 022/2016", "when": "16/08/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3101smspp0222016.pdf"},
{"id": 939, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2016", "category": "sms", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00d3leo Diesel Comum para atender \u00e0s necessidades da SMS, MAC, VISA e VIEP.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 01 de Agosto de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 080/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 046/2016", "when": "16/08/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 940, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2016", "category": "sms", "month_year": "08-2016", "description": "ADIADA PARA O DIA 15/09/2016 - 09:00HRSContrata\u00e7\u00e3o de um empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as para retifica e conserto de motores dos ve\u00edculos da SMS, M\u00e9dia e Alta Complexidade, SAMU, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Vig. Sanit\u00e1ria, Vig. Epidemiol\u00f3gica e CEREST.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 02 de Agosto de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 081/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 023/2016", "when": "17/08/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3100smspp0232016.pdf"},
{"id": 941, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2016", "category": "sms", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente para atender \u00e0s necessidades do Centro Municipal de Preven\u00e7\u00e3o do C\u00e2ncer\u00a0 e do Centro Municipal de Diagn\u00f3stico por Imagem conforme proposta 08576.590000/1140-16 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.REVOGADAO Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 09 de Agosto de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 083/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 047/2016", "when": "26/08/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 942, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=08-2016", "category": "sms", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de instala\u00e7\u00e3o da rede de gases medicinais, oxig\u00eanio, v\u00e1cuo e ar comprimido nas depend\u00eancias da UPA- Unidade de Pronto Atendimento de Feira de Santana no bairro Queimadinha, bem como aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos como compressor de ar, secador por refrigera\u00e7\u00e3o, filtros e bomba de v\u00e1cuo atendendo as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade/Fundo Municipal de Sa\u00fade (Conforme especifica\u00e7\u00e3o no Anexo 2 deste Edital).Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 09 de Agosto de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 082/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 024/2016", "when": "31/08/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3128smspp0242016.pdf"},
{"id": 943, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2016", "category": "sms", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Farm\u00e1cia B\u00e1sica.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 16 de Junho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 061/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 036/2016", "when": "04/07/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 944, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2016", "category": "sms", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as novas e originais, e acess\u00f3rios novos, para os ve\u00edculos das marcas: Renault, Volkswagem, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes Benz, Volare, Chevrolet, Kia e Nissan, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses para atender \u00e0s necessidades da SMS, SAMU, MAC, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, VISA, VIEP e CEREST. Com retifica\u00e7\u00f5es no Edital.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 16 de Junho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 049/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 015/2016", "when": "04/07/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3006smspp0152016.pdf"},
{"id": 945, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2016", "category": "sms", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o da Amplia\u00e7\u00e3o do Posto de Sa\u00fade, localizado no Povoado de Tanquinho \u2013 Distrito de Humildes \u2013 neste munic\u00edpio.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 15 de Junho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 059/2016 1111 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2016", "when": "06/07/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3005smstp0042016.pdf"},
{"id": 946, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2016", "category": "sms", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada em recargas de extintores, para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (PSF e UBS), Policl\u00ednicas, SAMU e SMS.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 17 de Junho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 060/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 017/2016", "when": "07/07/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3024smspp0172016.pdf"},
{"id": 947, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2016", "category": "sms", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o da \u00a0Recupera\u00e7\u00e3o do Posto de Sa\u00fade da Comunidade Genipapo, localizado no Distrito de Matinha, neste munic\u00edpio.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 22 de Junho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 062/2016 1111 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 005/2016", "when": "15/07/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3056smstp0052016.pdf"},
{"id": 948, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2016", "category": "sms", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00d3leo Diesel Comum para atender \u00e0s necessidades da SMS, MAC, VISA e VIEP.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 30 de Junho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 063/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 037/2016", "when": "15/07/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 949, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2016", "category": "sms", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 600 (seiscentas) latas de leite conforme Edital para atender \u00e0s necessidades do DST/HIV/AIDS/HV-PAS 2016.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 01 de Julho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 064/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 038/2016", "when": "19/07/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 950, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2016", "category": "sms", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Escrit\u00f3rio para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e SMS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 04 de Julho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 066/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 039/2016", "when": "20/07/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 951, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2016", "category": "sms", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Baterias para ve\u00edculos afim de atender \u00e0s necessidades do PACS/PSF, VISA, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, SMS (Administra\u00e7\u00e3o, Almoxarifado, Manuten\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7o Social), Policl\u00ednicas, CAPS, SAMU e VIEP (Zoonoses e Rede de Frios).O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 11 de Julho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 069/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 042/2016", "when": "27/07/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 952, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2016", "category": "sms", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de gelo recicl\u00e1vel para atender \u00e0s necessidades do VIEP (Programa de Imuniza\u00e7\u00e3o).O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 11 de Julho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 070/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 043/2016", "when": "27/07/2016 11h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 953, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2016", "category": "sms", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para confec\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender \u00e0s necessidades da Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica, Assist\u00eancia Farmac\u00eautica, Nutri\u00e7\u00e3o e Central de Regula\u00e7\u00e3o.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 13 de Julho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 067/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 040/2016", "when": "28/07/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 954, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2016", "category": "sms", "month_year": "07-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Laborat\u00f3rio (Consumo e Permanente) para atender \u00e0s necessidades da DST/HIV/AIDS-PAS 2016.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 13 de Julho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 068/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 041/2016", "when": "28/07/2016 11h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 955, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=07-2016", "category": "sms", "month_year": "07-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as novas e acess\u00f3rios novos, para os ve\u00edculos das marcas: Renault, Volkswagem, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes Benz, Volare, Chevrolet, Kia e Nissan, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses para atender \u00e0s necessidades da SMS, SAMU, MAC, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, VISA, VIEP e CEREST.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 15 de Julho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 071/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 019/2016", "when": "29/07/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3080smspp0192016.pdf"},
{"id": 956, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2016", "category": "sms", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em seguran\u00e7a eletr\u00f4nica para atender \u00e0s necessidades das Policl\u00ednicas, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (Postos de Sa\u00fade), SMS (almoxarifado) pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado ou n\u00e3o, conforme Art. 140 inciso II da Lei 9.433/05.ALTERA\u00c7\u00c3O DO EDITALFoi alterado o Anexo I \u2013 Especifica\u00e7\u00f5es do Objeto, do Edital da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 048/2016 1111 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 014/2016.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 24 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 048/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 014/2016", "when": "10/06/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2993smspp0142016.pdf"},
{"id": 957, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2016", "category": "sms", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o do Posto de Sa\u00fade, localizado no Povoado de Tanquinho \u2013 Distrito de Humildes.REVOGADAOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 24 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 052/2016 1111 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2016", "when": "14/06/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2973smstp0032016.pdf"},
{"id": 958, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2016", "category": "sms", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leo lubrificante, pe\u00e7as e acess\u00f3rios para motores a diesel, gasolina, metanol, \u00f3leo para moto, filtros de \u00f3leo, filtros de ar, filtros de combust\u00edvel, fluido e descarbonizantes para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica,PACS/PSF, \u00a0VIEP/Rede de Frios/CCZ, SAMU, SMS, VISA, CAPS, Policl\u00ednicas.REVOGADAOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 25 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 054/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 016/2016", "when": "14/06/2016 15h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2974smspp0162016.pdf"},
{"id": 959, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2016", "category": "sms", "month_year": "06-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de preservativos, medicamentos e leite para atender \u00e0s necessidades do DST/HIV/AIDS \u2013 PAS 2016.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 25 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 053/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 031/2016", "when": "15/06/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 960, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2016", "category": "sms", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Vale-refei\u00e7\u00e3o para atender \u00e0s necessidades das Unidades de Sa\u00fade, Policl\u00ednicas, Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica, TFD, SAMU, CAPS e Secretaria Municipal de Sa\u00fade.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 27 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 055/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 032/2016", "when": "15/06/2016 15h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 961, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2016", "category": "sms", "month_year": "06-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e material permanente para atender \u00e0s necessidades das USF Concei\u00e7\u00e3o I, USF Concei\u00e7\u00e3o III e UBS Eduardo Nogueira Filho (CASEB II), conforme proposta 08576.590000/1140-21 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 31 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 056/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 033/2016", "when": "16/06/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 962, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2016", "category": "sms", "month_year": "06-2016", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de 01 ve\u00edculos para atender \u00e0s necessidades do gabinete da SMS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 07 de Junho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 057/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 034/2016", "when": "22/06/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 963, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2016", "category": "sms", "month_year": "06-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de m\u00e3o de obra na \u00e1rea de sa\u00fade p\u00fablica, para atuarem na Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica ( Estrat\u00e9gia Sa\u00fade da Fam\u00edlia ). Implementa\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os das seguintes equipes: NASF, Interna\u00e7\u00e3o Domiciliar, Consult\u00f3rio na Rua e Academia da Sa\u00fade conforme edital, e seus anexos, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado ou n\u00e3o, conforme Art. 140 inciso II da Lei 9.433/05.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 25 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 051/2016 1111 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 004/2016", "when": "30/06/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3000smscp0042016.pdf"},
{"id": 964, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=06-2016", "category": "sms", "month_year": "06-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento e material permanente para atender \u00e0s Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade: USF Videiras, USF Feira VI e UBS Maria do Nascimento de Souza (UBS Mangabeira) conforme proposta 08576.590.000/1140-17 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 15 de Junho de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 058/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 035/2016", "when": "30/06/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 965, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos/material permanente para atender \u00e0s necessidades do Hospital Inacia Pinto dos Santos \u2013 Proposta 08.576.590000/1140-02 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 11 de Abril de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 036/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 021/2016", "when": "03/05/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 966, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 11 (onze) ve\u00edculos novos, ano 2016, 0km, para atender \u00e0s necessidades das USF Campo Limpo II, Feira IX-I, Panorama I, Rosario, UBS Todos os Santos (Queimadinha) \u2013 USF Concei\u00e7\u00e3o I, Concei\u00e7\u00e3o III, UBS Eduardo Nogueira Filho (CASEB) -\u00a0 USF Videira, USF Feira VI, e UBS Maria do Nascimento de Souza (UBS Mangabeira) \u2013 Conforme Propostas: 08.576.590.000/1140-18 \u2013 08.576.590.000/1140-21 e 08.576.590.000/1140-17 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 18 de Abril de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 037/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 022/2016", "when": "05/05/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 967, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de 02 (dois) ve\u00edculos afim de atender \u00e0s necessidades da SMS pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 028/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 008/2016", "when": "12/05/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2923smspp0082016.pdf"},
{"id": 968, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 920 ( novecentos e vinte) tablets, para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica ( Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade) conforme especifica\u00e7\u00f5es em Edital.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 04 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 039/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 023/2016", "when": "19/05/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 969, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Curativos Especiais para atender \u00e0s necessidades do CADH.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 04 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 040/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 024/2016", "when": "19/05/2016 14h30", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 970, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Inseticida para atender \u00e0s necessidades do controle de Dengue, Zika, Chikungunya - VIEP.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 04 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 041/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 025/2016", "when": "20/05/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 971, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de comunica\u00e7\u00e3o visual para confec\u00e7\u00e3o de placas de identifica\u00e7\u00e3o interna e externa para atender \u00e0s Unidades de Sa\u00fade da Fam\u00edlia, conforme especifica\u00e7\u00f5es em Edital.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 04 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 042/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 026/2016", "when": "20/05/2016 14h30", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 972, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos / Material permanente para atender \u00e0s necessidades das USF Campo Limpo II, USF Feira IX-I, USF Panorama I, USF Ros\u00e1rio e UBS Todos os Santos (Queimadinha) conforme proposta n\u00b0 08.576.590000/1140-18 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 05 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 043/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 027/2016", "when": "23/05/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 973, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 02 (duas) cancelas de estacionamento, conforme especifica\u00e7\u00f5es em Edital, para atender \u00e0s necessidades do SAMU e SMS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 05 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 044/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 028/2016", "when": "23/05/2016 15h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 974, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o de molas, embuchamento, chassi, basculante, macaco hidr\u00e1ulico, transmiss\u00e3o e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as novas para os ve\u00edculos das marcas Renault, Volkswagem, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes Benz, Volare, Chevrolet, Kia e Nissan desta Secretaria Municipal de Sa\u00fade / Fundo Municipal de Sa\u00fade de Feira de Santana, podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 015/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 006/2016", "when": "24/05/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2955smspp0062016.pdf"},
{"id": 975, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada em recargas de extintores, para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (PSF e UBS), Policl\u00ednicas, SAMU e SMS.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 05 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 045/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 012/2016", "when": "24/05/2016 15h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2945smspp0122016.pdf"},
{"id": 976, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de configura\u00e7\u00e3o, otimiza\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva, preditiva, corretiva e monitoramento do ambiente da rede de r\u00e1dios e firewall, em regime 24x7 nas 50 Unidades de Sa\u00fade que est\u00e3o interligadas ao Programa Feira Cidade Digital, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes do presente Termo de Refer\u00eancia.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 09 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 046/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 013/2016", "when": "27/05/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2963smspp0132016.pdf"},
{"id": 977, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os M\u00e9dicos e Odontol\u00f3gicos na \u00e1rea de Sa\u00fade P\u00fablica (PROGRAMA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA), observada as especifica\u00e7\u00f5es dos trabalhos a serem executados conforme edital, e seus anexos, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado ou n\u00e3o, conforme Art. 140 inciso II da Lei 9.433/05.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 17h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 27 de Abril de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 038/2016 1111 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 003/2016", "when": "30/05/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2946smscp0032016.pdf"},
{"id": 978, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de curativos especiais para atender \u00e0s necessidades da Anemia Falciforme.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 12 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 047/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 029/2016", "when": "31/05/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 979, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=05-2016", "category": "sms", "month_year": "05-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as novas e acess\u00f3rios novos, para os ve\u00edculos das marcas: Renault, Volkswagem, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes Benz, Volare, Chevrolet, Kia e Nissan, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses para atender \u00e0s necessidades da SMS, SAMU, MAC, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, VISA, VIEP e CEREST.DESERTAOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 12 de Maio de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 049/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 015/2016", "when": "31/05/2016 15h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2962smspp0152016.pdf"},
{"id": 980, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2016", "category": "sms", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Loca\u00e7\u00e3o, Montagem e Manuten\u00e7\u00e3o de Postos de Sa\u00fade e Instala\u00e7\u00f5es de PVS e Stands climatizados no circuito da Micareta 2015.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 22 de Mar\u00e7o de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 021/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 007/2016", "when": "07/04/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2871smspp0072016.pdf"},
{"id": 981, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2016", "category": "sms", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos Manipulados para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Mandato Judicial.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 22 de Mar\u00e7o de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 026/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 016/2016", "when": "08/04/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 982, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2016", "category": "sms", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o de molas, embuchamento, chassi, basculante, macaco hidr\u00e1ulico, transmiss\u00e3o, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para os ve\u00edculos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade / Fundo Municipal de Sa\u00fade de Feira de Santana, podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05.ADIADAOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 22 de Mar\u00e7o de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 015/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 006/2016", "when": "08/04/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2903smspp0062016.pdf"},
{"id": 983, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2016", "category": "sms", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de 02 (dois) ve\u00edculos afim de atender \u00e0s necessidades da SMS, podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05.ADIADA PARA 12/05/2016 - 09:00 HORASOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 24 de Mar\u00e7o de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 028/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 008/2016", "when": "12/04/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2879smspp0082016.pdf"},
{"id": 984, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2016", "category": "sms", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de balc\u00f5es de atendimento para atender \u00e0s necessidades das UBS e Central de Regula\u00e7\u00e3o.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 28 de Mar\u00e7o de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 029/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 009/2016", "when": "14/04/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2885smspp0092016.pdf"},
{"id": 985, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2016", "category": "sms", "month_year": "04-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para processamento de roupas para atender \u00e0s necessidades das Policl\u00ednicas, SAMU, UPA e CAPS, podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 28 de Mar\u00e7o de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 030/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 010/2016", "when": "14/04/2016 15h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2880smspp0102016.pdf"},
{"id": 986, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2016", "category": "sms", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Computadores para atender \u00e0s necessidades do SAMU.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 28 de Mar\u00e7o de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 032/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 017/2016", "when": "15/04/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 987, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2016", "category": "sms", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de port\u00f5es , grades e portas de enrolar para atender \u00e0s necessidades da UPA, Farm\u00e1cia Popular, Policl\u00ednicas e Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 28 de Mar\u00e7o de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 031/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 011/2016", "when": "15/04/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2887smspp0112016.pdf"},
{"id": 988, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2016", "category": "sms", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 10 (dez) ve\u00edculos (Autom\u00f3veis e Motos)\u00a0 para atender ao Programa de Controle ao mosquito da Dengue, Zica e Chikungunya - VIEP.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 01 de Abril de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 033/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 018/2016", "when": "15/04/2016 14h30", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 989, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2016", "category": "sms", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, penso e outros para atender \u00e0s necessidades da M.A.C.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 07 de Abril de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 034/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 019/2016", "when": "25/04/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 990, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=04-2016", "category": "sms", "month_year": "04-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas para atender \u00e0s necessidades do Centro de Refer\u00eancia - Anemia Falciforme e VIEP.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 07 de Abril de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 035/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 020/2016", "when": "25/04/2016 11h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 991, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2016", "category": "sms", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (PENSO) para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, MAC e SAMU.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 05 de Fevereiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 012/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 006/2016", "when": "04/03/2016 10h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 992, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2016", "category": "sms", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais de higiene, limpeza, descart\u00e1veis e outros, a fim de atender \u00e0s necessidades da: SMS, DIVISA, VIEP, CEREST, ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA, MAC, CAPS e SAMU.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 05 de Fevereiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 013/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 007/2016", "when": "07/03/2016 10h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 993, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2016", "category": "sms", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para atender \u00e0s necessidades da CAPS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 17 de Fevereiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 016/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 008/2016", "when": "10/03/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 994, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2016", "category": "sms", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Pneus Novos para atender \u00e0s necessidades da MAC, SAMU, VIEP e SMS.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 020/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 012/2016", "when": "11/03/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 995, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2016", "category": "sms", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o de molas, embuchamento, chassi, basculante, macaco hidr\u00e1ulico, transmiss\u00e3o, com aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, para atender\u00a0 \u00e0s necessidades da MAC, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, CEREST, SMS, SAMU, Vig. Sanit\u00e1ria e Vig. Epidemiol\u00f3gica, podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 22 de Fevereiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 015/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 006/2016", "when": "14/03/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2833smspp0062016.pdf"},
{"id": 996, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2016", "category": "sms", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para atender \u00e0s necessidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica ( Hipertens\u00e3o e Diabetes ).O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 17 de Fevereiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 017/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 009/2016", "when": "15/03/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 997, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2016", "category": "sms", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 10 (dez) ve\u00edculos (Autom\u00f3veis e Motos) \u00a0para atender ao Programa de Controle ao mosquito da Dengue, Zica e Chikungunya - VIEP.REVOGADAO Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 22 de Fevereiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 019/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 011/2016", "when": "17/03/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 998, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2016", "category": "sms", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 02 (duas) motos 125cc para atender \u00e0s necessidades do Setor de Transporte - SMS.FRACASSADAO Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 22 de Fevereiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 018/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 010/2016", "when": "17/03/2016 15h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 999, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2016", "category": "sms", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publica\u00e7\u00f5es no jornal de grande circula\u00e7\u00e3o no estado da Bahia e Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, para publica\u00e7\u00f5es dos atos legais da Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 014/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba. 005/2016", "when": "23/03/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2831smspp0052016.pdf"},
{"id": 1000, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2016", "category": "sms", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Ra\u00e7\u00e3o e Feno para atender \u00e0s necessidades do CCZ-VIEP.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 09 de Mar\u00e7o de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 023/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 013/2016", "when": "28/03/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 1001, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2016", "category": "sms", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de aparelhos de ar condicionado 9.000 BTUs\u00a0 para atender \u00e0s necessidades do DST/HIV/AIDS-PAS 2016.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 09 de Mar\u00e7o de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 024/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 014/2016", "when": "28/03/2016 11h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 1002, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2016", "category": "sms", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o do Posto de Sa\u00fade, localizado no bairro SIM, neste munic\u00edpio.OS INTERESSADOS DEVER\u00c3O SOLICITAR O EDITAL ATRAV\u00c9S DO E-MAIL licitacaosms@yahoo.com.brOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 09 de Mar\u00e7o de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 022/2016 1111 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 002/2016", "when": "31/03/2016 09h00", "document_url": ""},
{"id": 1003, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=03-2016", "category": "sms", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para atender \u00e0s necessidades do Centro de Controle de Zoonoses - VIEP.O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 09 de Mar\u00e7o de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 025/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 015/2016", "when": "31/03/2016 09h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 1004, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=02-2016", "category": "sms", "month_year": "02-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente de inform\u00e1tica para atender \u00e0s necessidades da SMS.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 21 de Janeiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 001/2016", "when": "11/02/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2776smspp0012016.pdf"},
{"id": 1005, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=02-2016", "category": "sms", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para reposi\u00e7\u00e3o de oxig\u00eanio medicinal para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade, Policl\u00ednicas, UPA, SAMU, Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e SMS pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado ou n\u00e3o conforme Art.140 inciso II da lei 9433/05.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 21 de Janeiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 002/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 002/2016", "when": "11/02/2016 15h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2780smspp0022016.pdf"},
{"id": 1006, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=02-2016", "category": "sms", "month_year": "02-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para atender \u00e0s necessidades da Farm\u00e1cia B\u00e1sica.10:00 hs (HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA)O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 21 de Janeiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 006/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2016", "when": "12/02/2016 10h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 1007, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=02-2016", "category": "sms", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de Sala M\u00e9dica, localizada no Povoado de S\u00e3o Roque, Distrito de Ja\u00edba neste Munic\u00edpio para atender \u00e0s necessidades da SMS.OS INTERESSADOS DEVER\u00c3O SOLICITAR O EDITAL ATRAV\u00c9S DO E-MAIL licitacaosms@yahoo.com.brOs interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 21 de Janeiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 007/2016 1111 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2016", "when": "15/02/2016 09h00", "document_url": ""},
{"id": 1008, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=02-2016", "category": "sms", "month_year": "02-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00c1gua Mineral para atender \u00e0s necessidades da MAC e Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica.(HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA)O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 27 de Janeiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 008/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 002/2016", "when": "16/02/2016 10h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 1009, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=02-2016", "category": "sms", "month_year": "02-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de CATETER PORT CATH 8F, para atender \u00e0s necessidades do DAS.(HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA)O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 27 de Janeiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 009/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2016", "when": "16/02/2016 15h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 1010, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=02-2016", "category": "sms", "month_year": "02-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Contrastes Radiol\u00f3gicos para atender \u00e0s necessidades da MAC.(HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA)O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 27 de Janeiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 010/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2016", "when": "19/02/2016 10h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 1011, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=02-2016", "category": "sms", "month_year": "02-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos para atender \u00e0s necessidades das Unidades de Pronto Atendimento(Policl\u00ednicas e UPA).(HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA)O Edital encontra-se dispon\u00edvel no site:http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.Feira de Santana, 27 de Janeiro de 2016.ANTONIO ROSA DE ASSIS \u2013 Pregoeiro / Presidente da CPL.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 011/2016 1111 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 005/2016", "when": "23/02/2016 10h00", "document_url": "http://www6.caixa.gov.br/fornecedores/pregao_internet/index.asp"},
{"id": 1012, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=sms&dt=02-2016", "category": "sms", "month_year": "02-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para renova\u00e7\u00e3o dos seguros de autom\u00f3veis para atender \u00e0s necessidade da SMS, podendo ser prorrogado na forma da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel art.140 Inciso II da Lei 9.433/05.Os interessados poder\u00e3o obter maiores informa\u00e7\u00f5es no Setor de Compras e Licita\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, nos dias \u00fateis, no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 12h e de 14h \u00e1s 18h.Telefax: 3612.4557/3625.6053/3612.6610.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 005/2016 1111 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 004/2016", "when": "26/02/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2800smspp0042016.pdf"},
{"id": 1013, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo na rua S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Gama, bairro Santo Ant\u00f4nio dos Prazeres.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 136-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 021-2016", "when": "02/08/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3015pmfscp0212016.rar"},
{"id": 1014, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo na rua Barroc\u00e3o, bairro Tomba.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 137-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 022-2016", "when": "02/08/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3016pmfscp0222016.rar"},
{"id": 1015, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo nas ruas Gracione Dias e Estrela Dalva e na Travessa Gracione Dias, localizadas no conjunto Liberdade, bairro Avi\u00e1rio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 138-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA  023-2016", "when": "04/08/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3018pmfscp0232016.rar"},
{"id": 1016, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo na pra\u00e7a da Feirinha do conjunto Feira VI, bairro Campo Limpo.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 139-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 024-2016", "when": "04/08/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3017pmfscp0242016.rar"},
{"id": 1017, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo na rua Valpara\u00edso, bairro Parque Ip\u00ea.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 140-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 025-2016", "when": "09/08/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3019pmfscp0252016.rar"},
{"id": 1018, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo na pra\u00e7a em frente a Capela de S\u00e3o Louren\u00e7o, distrito de Ja\u00edba.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 141-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 026-2016", "when": "09/08/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3020pmfscp0262016.rar"},
{"id": 1019, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de caminha empilh\u00e1vel para suprir as necessidades da Educa\u00e7\u00e3o Infantil da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino Feira de Santana pelo Programa Manuten\u00e7\u00e3o do Desenvolvimento Infantil do FNDEEdital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0639653", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 127/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 102/2016", "when": "10/08/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1020, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o/substitui\u00e7\u00e3o de pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em/por bra\u00e7os de 1m (um metro) e 2m (dois metros), incluso fornecimento de material, m\u00e3o de obra e equipamentos necess\u00e1rios, pelo prazo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 164-2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 027-2016", "when": "11/08/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3055pmfscp0272016.pdf"},
{"id": 1021, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE MOLAS, EMBUCHAMENTO, CHASSI, BASCULANTE, MACACO HIDR\u00c1ULICO, TRANSMISS\u00c3O, SOLDA EL\u00c9TRICA E OXIG\u00caNIO, COM AQUISI\u00c7\u00c3O DE PE\u00c7AS, PARA OS VE\u00cdCULOS DA PREFEITURA DE FEIRA DE SANTANA, PELO PER\u00cdODO DE 12 (DOZE) MESES.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 185/2016 / Preg\u00e3o Presencial 129/2016", "when": "11/08/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3093pmfs_pp_1292016.pdf"},
{"id": 1022, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo (inform\u00e1tica), aquisi\u00e7\u00e3o de fragmentadora de papel e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o (recarga de extintor), para atender o CRAS, CREAS, Bolsa Fam\u00edlia, SCFV, Centro POP, GSUAS e Rua T\u00f4 Fora, coordenados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil:640208", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 181/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 125/2016", "when": "12/08/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1023, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o, montagem e desmontagem de 100 metros de arquibancadas em estrutura met\u00e1lica, coberta com toldos e estrutura de box struss (alum\u00ednio) para ser utilizada pelo p\u00fablico durante a realiza\u00e7\u00e3o da 41\u00aa Expofeira, no per\u00edodo de 04 a 11 de setembro de 2016.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba189-2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 133-2016", "when": "12/08/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1024, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de toldos padronizados na cor branca, para serem utilizados durante a realiza\u00e7\u00e3o da 41\u00aa Expofeira, no Parque de Exposi\u00e7\u00f5es Jo\u00e3o Martins da Silva, no per\u00edodo de 04 a 11 de setembro de 2016.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba187-2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 131-2016", "when": "12/08/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1025, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de parquinhos, bancos e equipamentos de gin\u00e1stica, confeccionados em eucalipto tratado, para aplica\u00e7\u00e3o na revitaliza\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as e logradouros p\u00fablicos, incluindo instala\u00e7\u00e3o, com requisi\u00e7\u00e3o de acordo com necessidades do Dept\u00ba de manuten\u00e7\u00e3o em \u00e1reas verdes.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 190-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 134-2016", "when": "12/08/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1026, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (liquidificador industrial) para atender as necessidades dos CRAS e CREAS, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0640232", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 180/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 124/2016", "when": "12/08/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 1027, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o, montagem, manuten\u00e7\u00e3o e desmontagem de Stand Decorado em sistema Octanorme medindo 233 m\u00b2 (duzentos e trinta e tr\u00eas metros quadrados) denominado Casa do Criador para ser utilizado na 41\u00aa Expofeira, no per\u00edodo de 04 a 11 de setembro de 2016.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 188/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 132/2016", "when": "12/08/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 1028, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa com m\u00e3o de obra especializada para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de natureza cont\u00ednua de manuten\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o, troca de l\u00e2mpada, remanejamento em toda a rede semaf\u00f3rica e reposi\u00e7\u00e3o de placas de sinaliza\u00e7\u00e3o nos locais relacionados e nos que vir\u00e3o a serem instalados.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 184-2016 Preg\u00e3o Presencial 128-2016", "when": "15/08/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3099pmfs_PP_1282016.pdf"},
{"id": 1029, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de sistema de prote\u00e7\u00e3o contra descargas atmosf\u00e9ricas SPDA no Museu Parque do Saber.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 165-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 024-2016", "when": "16/08/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3067pmfstp0242016.rar"},
{"id": 1030, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE CAMISAS E BON\u00c9S PARA SEREM UTILIZADAS DURANTE A REALIZA\u00c7\u00c3O DA 41\u00aa EXPOFEIRA, NO PER\u00cdODO DE 04 A 11 DE SETEMBRO DE 2016, NO PARQUE DE EXPOSI\u00c7\u00c3O JO\u00c3O MARTINS DA SILVA.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 193-2016 Preg\u00e3o Presencial 136-2016", "when": "16/08/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3103pmfs_PP_1932016.pdf"},
{"id": 1031, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de 02 (dois) m\u00f3dulos habit\u00e1veis tipo container, pelo periodo de 12 (doze) meses, a serem instalados na sede da FUNTITEC, em conformidade com a nr18, com garantia durante a vig\u00eancia contratual e atendimento em no m\u00e1ximo em 48 horas.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 174/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 120/2016", "when": "16/08/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 1032, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas do Teatro Margarida Ribeiro.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 166-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 025-2016", "when": "17/08/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3074pmfstp0252016.rar"},
{"id": 1033, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de 04 (quatro) caminh\u00f5es toco, tipo ca\u00e7amba basculante com, no m\u00ednimo, 5M\u00b3 de capacidade, \u00e0 diesel, ano da fabrica\u00e7\u00e3o 2005 ou superior, motorista e manuten\u00e7\u00e3o preventiva/ corretiva pelo contratado, combust\u00edvel pelo contratante, para atender a SEDUR por 4 (quatro) meses .", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 195/2016 / Preg\u00e3o Presencial 138/2016", "when": "17/08/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3109pmfs_PP_1382016.pdf"},
{"id": 1034, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE TROF\u00c9US EM ACR\u00cdLICO, ADESIVADO, PARA SEREM UTILIZADOS NA PREMIA\u00c7\u00c3O DE ASSOCIA\u00c7\u00d5ES, PECUARISTAS E ANIMAIS, DURANTE A REALIZA\u00c7\u00c3O DA 41\u00aa EXPOFEIRA, NO PER\u00cdODO DE 04 A 11 DE SETEMBRO DE 2016, NO PARQUE DE EXPOSI\u00c7\u00c3O JO\u00c3O MARTINS DA SILVA.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 194/2016 / Preg\u00e3o Presencial 137/2016", "when": "17/08/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3105pmfs_PP_1372016.pdf"},
{"id": 1035, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para constru\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de um mine mercado para comercializar produtos dos empreendimentos econ\u00f4micos solid\u00e1rios (EES) atrav\u00e9s do projeto Feira Produtiva, localizado no conjunto Paulo Souto, residencial Avi\u00e1rio III, bairro Avi\u00e1rio. Conv\u00eanio MTE/SENAES N\u00b0 015/2012 \u2013 SICONV 771198/2012.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 179-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 027-2016", "when": "18/08/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3096pmfstp0272016.rar"},
{"id": 1036, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 08 (oito) ve\u00edculos para atender aos Programas: CRAS, CREAS, SCFV e ACESSUAS, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0640940", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 183/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 127/2016", "when": "18/08/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1037, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de higiene e limpeza para atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e as escolas da Rede P\u00fablica Municipal de EnsinoCORRE\u00c7\u00c3O EDITAL\u00cdCIA EM ANEXO", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 191-2016 / PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba. 135-2016", "when": "18/08/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3119pmfs_PP_1352016R.pdf"},
{"id": 1038, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE PNEUS, C\u00c2MARAS DE AR E PROTETORES DE PNEUS PARA USO NOS VE\u00cdCULOS E M\u00c1QUINAS PERTENCENTES A SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 203-2016 Preg\u00e3o Presencial 143-2016", "when": "24/08/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3118pmfs_PP_1432016.pdf"},
{"id": 1039, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de ar condicionados para o Setor de Turismo da SETTDEC para entrega imediata em at\u00e9 15 dias, conforme mediana de pre\u00e7os dos or\u00e7amentos em anexo, com instala\u00e7\u00e3o e garantia de no m\u00ednimo de 12 meses. Local de entrega na Av. Maria Quit\u00e9ria n\u00ba. 2316.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 197- 2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 140 - 2016", "when": "25/08/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1040, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva e, tamb\u00e9m, eventuais corre\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas do sistema telef\u00f4nico interno da Prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 196-2016 Preg\u00e3o Presencial 139-2016", "when": "25/08/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3128pmfs_PP_1392016.rar"},
{"id": 1041, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM LOCA\u00c7\u00c3O, INSTALA\u00c7\u00c3O COM MANUTEN\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE RADIO DA SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TR\u00c2NSITO.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 198-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 141-2016", "when": "25/08/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1042, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de vale G\u00e1s para botij\u00e3o de 13 kg para atender ao CRAS, CREAS, BOLSA FAM\u00cdLIA, RUA T\u00d4 FORA, SERVI\u00c7O DE CONVIV\u00caNCIA E FORTALECIMENTO DE V\u00cdNCULO e CENTRO POP, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil:642075", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 171-2016  / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 117-2016", "when": "25/08/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1043, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo em diversas ruas dos bairros Serraria Brasil e Campo Limpo e conjunto Renascer no bairro Parque Ip\u00ea.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 200-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 029-2016", "when": "26/08/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3128lic_200-2016_TP_029-2016.rar"},
{"id": 1044, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recarga de toner e cartucho pelo 12 (doze) meses para atender o CRAS, CREAS, BOLSA FAM\u00cdLIA, GEST\u00c3O DO SUAS, SCFV e CENTRO POP, coordenados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0641990", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 199-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 142-2016", "when": "26/08/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 1045, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recarga de toner e cartucho pelo 12 (doze) meses para atender o CRAS, CREAS, BOLSA FAM\u00cdLIA, GEST\u00c3O DO SUAS, SCFV e CENTRO POP, coordenados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil:\u00a0 641990", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 199-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 142-2016", "when": "26/08/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 1046, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a recupera\u00e7\u00e3o do alambrado da quadra da pra\u00e7a George Am\u00e9rico, no bairro George Am\u00e9rico.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 201-2016 Tomada de Pre\u00e7o 030-2016", "when": "29/08/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3114pmfstp0302016.pdf"},
{"id": 1047, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=08-2016", "category": "PMFS", "month_year": "08-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o de alambrado no campo de futebol localizado na rua Barra dos Bandeirantes, bairro Cidade Nova.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 202-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 031-2016", "when": "29/08/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3135pmfstp0312016_II.pdf"},
{"id": 1048, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (eletrodom\u00e9sticos) para atender as necessidades do Bolsa Fam\u00edlia, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0655499", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 252/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 183/2016", "when": "09//1/2/20 09h30", "document_url": ""},
{"id": 1049, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (kits de higiene e material para cozinha) e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o gr\u00e1fico para atender as necessidades dos CREAS e CENTRO POP, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0655491", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 251-2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 182-2016", "when": "09/12/2016 09h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3216pmfspe1822016.pdf"},
{"id": 1050, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para atender a Casa do Trabalhador conforme Conv\u00eanio MTE/SPPE/CODEFAT N\u00ba 778827/2012.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0655416", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 250-2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 181-2016", "when": "09/12/2016 11h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3215pmfspe1812016.pdf"},
{"id": 1051, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS E MATERIAL DE CONSUMO PARA ATENDER AS NECESSIDADES DO CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONALIZANTE JUIZ WALTER RIBEIRO COSTA JUNIOR (APRENDER BRINCANDO), COORDENADO PELA SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 255-2016 Preg\u00e3o Presencial 185-2016", "when": "14/12/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3220pmfs_PP_1852016.pdf"},
{"id": 1052, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "LEIL\u00c3O PARA VENDA DE BENS INSERV\u00cdVEIS DO PATRIMONIO P\u00daBLICO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIRA DE SANTANA", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 256/2016 / LEIL\u00c3O P\u00daBLICO N\u00b0. 001/2016 - ON LINE E PRESENCIAL", "when": "20/12/2016 09h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3219leilao20122016.pdf"},
{"id": 1053, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de montagem, desmontagem, transporte e servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o (troca de suporte, limpeza das bases e recupera\u00e7\u00e3o) de port\u00f5es e grades tubulares, no per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 262-2016 Preg\u00e3o Presencial 190-2016", "when": "26/12/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3224pmfs_PP_1902016.pdf"},
{"id": 1054, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de palco, elevado, tablado, pratic\u00e1vel e palanque em estrutura met\u00e1lica, para eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, no per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 260-2016 / Preg\u00e3o Presencial 188-2016", "when": "27/12/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3230pmfspp1882016.pdf"},
{"id": 1055, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em terceiriza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra para atender aos servi\u00e7os administrativos e servi\u00e7os gerais na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e nas escolas da rede p\u00fablica municipal de ensino de Feira de Santana.OBS: EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BRhor\u00e1rio de Bras\u00edlia", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 257/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 186/2016", "when": "27/12/2016 09h30", "document_url": ""},
{"id": 1056, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de grupo gerador silenciado, com transporte, operador e combust\u00edvel por conta do contratado, para atender a Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 263/2016 / Preg\u00e3o Presencial 191/2016", "when": "27/12/2016 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3233pmfs_PP_1912016.pdf"},
{"id": 1057, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de bateria e percuss\u00e3o para eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, no per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 264-2016 / Preg\u00e3o Presencial 192-2016", "when": "27/12/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3229pmfspp1922016.pdf"},
{"id": 1058, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de ilumina\u00e7\u00e3o c\u00eanica para atender aos eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, no per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 265-2016 / Preg\u00e3o Presencial 193-2016", "when": "28/12/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3252pmfspp1932016.pdf"},
{"id": 1059, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Recupera\u00e7\u00e3o e pintura da Casa do Trabalhador situado na rua Castro Alves, Centro, conforme Conv\u00eanio MTE/SPPE/CODEFAT N\u00ba 141/2012 SICONV \u2013 778827/12.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 259-2016 / Tomada de Pre\u00e7o 039-2016", "when": "28/12/2016 09h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3226pmfstp0392016.pdf"},
{"id": 1060, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de seguran\u00e7a desarmada, seguran\u00e7a de port\u00f5es e seguran\u00e7a de trio el\u00e9trico, para os eventos da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BRobs: ERRATA EM ANEXO.Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 270-2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 198-2016", "when": "28/12/2016 09h30", "document_url": ""},
{"id": 1061, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a complementa\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia especializado para popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 Centro Pop, Feira de Santana, Bahia. Conv\u00eanio SICONV n\u00ba 776918/2012/MDS/FNAS/CAIXA \u2013Contrato de Repasse n\u00ba 2648.1001765-91/2012.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 254-2016 / Tomada de Pre\u00e7o 038-2016", "when": "28/12/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3227pmfstp0382016.rar"},
{"id": 1062, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "LOCA\u00c7\u00c3O DE TOLDO 3X3, 4X4, 5X5, 6X6, 9X9, 10X7, 12X6, 12X8 E 12X12, PARA OS EVENTOS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER. NO PER\u00cdODO DE 12 (DOZE) MESES.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 266-2016 Preg\u00e3o Presencial 194-2016", "when": "28/12/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3234pmfs_PP_1942016.pdf"},
{"id": 1063, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de mesas e cadeiras para atender a Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 271-2016 / Preg\u00e3o Presencial 199-2016", "when": "29/12/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3235pmfspp1992016.pdf"},
{"id": 1064, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para presta\u00e7\u00e3o Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo \u00f4nibus para atender as demandas da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0657586", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 258-2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 187-2016", "when": "29/12/2016 09h30", "document_url": ""},
{"id": 1065, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de banheiro qu\u00edmico, com limpeza e transporte, no prazo de execu\u00e7\u00e3o 12 (doze) meses, para atender a secretaria de cultura, esporte e lazer.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 272-2016 / PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 200-2016", "when": "29/12/2016 10h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3238pmfs_PP_2002016.pdf"},
{"id": 1066, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=12-2016", "category": "PMFS", "month_year": "12-2016", "description": "LOCA\u00c7\u00c3O DE SONORIZA\u00c7\u00c3O FIXA PARA EVENTOS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER, PELO PER\u00cdODO DE 12 (DOZE) MESES.OBS: CORRE\u00c7\u00c3O EDITAL\u00cdCIA ANEXA.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 267-2016 Preg\u00e3o Presencial 195-2016", "when": "29/12/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3241pmfs_PP_1952016.pdf"},
{"id": 1067, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Inscri\u00e7\u00f5es do 15\u00ba FESTIVAL METROPOLITANO DE M\u00daSICA VOZES DA TERRA / 2016Obs.: Corre\u00e7\u00e3o Edital\u00edcia em anexo.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.   207/2016 CONCURSO N\u00ba.   002/2016", "when": "03/11/2016 00h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3212Concurso002VozesdaTerra.rar"},
{"id": 1068, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Inscri\u00e7\u00f5es do9\u00ba FESTIVAL METROPOLITANO DE M\u00daSICA GOSPEL 2016Obs.: Corre\u00e7\u00e3o Edital\u00edcia em anexo.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 208/2016     CONCURSO N\u00ba. 003/2016", "when": "03/11/2016 00h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3212Concurso003Gospel.rar"},
{"id": 1069, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente, 02 ve\u00edculos, para Casa do Trabalhador conforme Conv\u00eanio MTE/SPPE/CODEFAT N\u00ba 778827/2012.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0651034", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 182-2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 126-2016", "when": "03/11/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1070, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica, para atender as necessidades da Secretaria deAdministra\u00e7\u00e3o, Gabinete do Prefeito e Procuradoria Geral do Munic\u00edpio.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 229/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 160/2016", "when": "04/11/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 1071, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (alimenta\u00e7\u00e3o) para atender as necessidades do CRAS e CREAS, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0651175", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 237/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 168/2016", "when": "08/11/2016 09h30", "document_url": ""},
{"id": 1072, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos: material permanente e ve\u00edculos para estrutura\u00e7\u00e3o da Rede de Servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial conforme Conv\u00eanio SICONV 799524/2013.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0651205", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 238/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 169/2016", "when": "08/11/2016 11h30", "document_url": ""},
{"id": 1073, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o para atender as necessidades dos CRAS, CREAS e do Servi\u00e7o Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculo, coordenados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: 652117", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 239/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 170/2016", "when": "11/11/2016 09h30", "document_url": ""},
{"id": 1074, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o para o evento Projeto Fam\u00edlia Cidad\u00e3o do Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculo, que ser\u00e1 realizado no dia 21/11/2016, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0652100", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 248/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 179/2016", "when": "11/11/2016 11h30", "document_url": ""},
{"id": 1075, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel tipo \u00f3leo diesel S10 para atender ao abastecimento dos ve\u00edculos da Superintend\u00eancia Municipal de Tr\u00e2nsito, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 235-2016 Preg\u00e3o Presencial 166-2016", "when": "14/11/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3203pmfs_PP_1662016.pdf"},
{"id": 1076, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua mineral, para atender a demanda das diversas Secretarias Municipais, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.OBS: EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BRhor\u00e1rio de Bras\u00edlia", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 245-2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 176-2016", "when": "14/11/2016 09h30", "document_url": ""},
{"id": 1077, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leos lubrificantes, filtros de \u00f3leo, filtros de ar, filtros de combust\u00edvel, fluido de freio dot-3 e dot-4, aditivos para radiadores e descarbonizantes, pe\u00e7as e acess\u00f3rios, para os ve\u00edculos da prefeitura de feira de santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 242-2016 / Preg\u00e3o Presencial 173-2016", "when": "14/11/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3203pmfspp1732016.pdf"},
{"id": 1078, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de r\u00e1dio wifi e fibra \u00f3ptica para reposi\u00e7\u00e3o de equipamentos danificados afim de dar continuidade ao projeto de amplia\u00e7\u00e3o do sinal de internet gratuita do Programa Feira Digital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 209-2016 Preg\u00e3o Presencial 144-2016", "when": "16/11/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3202pmfspp1442016.pdf"},
{"id": 1079, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para Casa do Trabalhador conforme Conv\u00eanio 778827/2012.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0652390", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 240/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 171/2016", "when": "16/11/2016 09h30", "document_url": ""},
{"id": 1080, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agenciamento de viagens, compreendendo a aquisi\u00e7\u00e3o de pacotes a\u00e9reos nacionais e internacionais, incluindo hospedagem e translado, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 246-2016 Preg\u00e3o Presencial 177-2016", "when": "16/11/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3210pmfspp1772016.rar"},
{"id": 1081, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para Casa do Trabalhador conforme Conv\u00eanio 778827/2012.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0652414", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 241/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 172/2016", "when": "16/11/2016 15h30", "document_url": ""},
{"id": 1082, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para implanta\u00e7\u00e3o da ilumina\u00e7\u00e3o e decora\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria de Natal e festas de final de ano (Natal Encantado 2016), abrangendo instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e retirada, com fornecimento de material, m\u00e3o de obra e equipamentos necess\u00e1rios, pelo prazo de 03 (tr\u00eas) meses", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 249/2016 / Preg\u00e3o Presencial 180/2016", "when": "17/11/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3208pmfspp1802016.pdf"},
{"id": 1083, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades da prefeitura de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 247-2016 Preg\u00e3o Presencial 178-2016", "when": "17/11/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3200pmfs_PP_1782016.pdf"},
{"id": 1084, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Loca\u00e7\u00e3o de 04 ve\u00edculos tipo carro-pipa, com motorista, equipado com moto bomba, sendo 02 com capacidade m\u00ednima de 10.000 Lts e 02 com capacidade m\u00ednima de 16.000 Lts, para transportar \u00e1gua pot\u00e1vel para zona rural de Feira de Santana, pelo per\u00edodo de 08 meses. A SEAGRI fornecer\u00e1 \u00e1gua pot\u00e1vel e combust\u00edvel.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 243-2016 Preg\u00e3o Presencial 174-2016", "when": "21/11/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3209pmfspp1742016.pdf"},
{"id": 1085, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=11-2016", "category": "PMFS", "month_year": "11-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de limpeza, materiais de expediente e scanner, em lotes, para atender as demandas da FUNTITEC.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 244-2016 Preg\u00e3o Presencial 175-2016", "when": "24/11/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3210pmfs_PP_1752016_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 1086, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus para atender os ve\u00edculos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 225-2016 Preg\u00e3o Presencial 156-2016", "when": "10/10/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3172pmfs_PP_1562016.pdf"},
{"id": 1087, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e acess\u00f3rios de inform\u00e1tica para uso da Secretaria De Desenvolvimento Urbano.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 158-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 109-2016", "when": "10/10/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1088, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA F\u00cdSICA PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULO TIPO CA\u00c7AMBA, PARA USO DA SEDUR PELO PER\u00cdODO DE 12 (DOZE) MESES.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 230-2016 Preg\u00e3o Presencial 161-2016", "when": "10/10/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3188pmfs_PP_1612016.rar"},
{"id": 1089, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo utilit\u00e1rio para o Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0647855", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 223/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 154/2016", "when": "11/10/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1090, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de ar condicionados para o Setor de Turismo da SETTDEC para entrega imediata em at\u00e9 15 dias, conforme mediana de pre\u00e7os dos or\u00e7amentos em anexo, com instala\u00e7\u00e3o e garantia de no m\u00ednimo de 12 meses. Local de entrega na Av. Maria Quit\u00e9ria n\u00ba. 2316.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 197/2016 / Preg\u00e3o Presencial 140/2016", "when": "11/10/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3175pmfspp1402016.pdf"},
{"id": 1091, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de tijolinhos maci\u00e7o para uso na manuten\u00e7\u00e3o das caixas da rede de drenagem de \u00e0gua pluviais do Munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 232/2016 / Preg\u00e3o Presencial 163/2016", "when": "11/10/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3177pmfs_PP_1632016.pdf"},
{"id": 1092, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo tipo passeio, para servir a Secretaria Municipal Extraordin\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Interinstitucionais, sem motorista e sem combust\u00edvel.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 233/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 164/2016", "when": "11/10/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1093, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de sistema de seguran\u00e7a pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para atender os CRAS, CREAS, Centro Conv Zazinha, Rua T\u00f4 Fora, Centro POP, Bolsa Fam\u00edlia, Centro de Refer\u00eancia e Gest\u00e3o do SUAS, coordenado pela SEDESO.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0647877", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 224-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 155-2016", "when": "11/10/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 1094, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA F\u00cdSICA OU JUR\u00cdDICA, PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE 01 (UM) VE\u00cdCULO TIPO PASSEIO, ANO DE FABRICA\u00c7\u00c3O N\u00c3O INFERIOR A 2014, COM AR-CONDICIONADO, DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA, TRAVA EL\u00c9TRICA, 04 (QUATRO) PORTAS, COM MOTORISTA, COM SEGURO, CAPACIDADE PARA 05 (CINCO) PESSOAS, PELO PER\u00cdODO DE 12 (DOZE) MESES.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 226-2016 Preg\u00e3o Presencial 157-2016", "when": "11/10/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3178pmfs_PP_1572016.pdf"},
{"id": 1095, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material para a manuten\u00e7\u00e3o do Centro de Abastecimento para entrega no endere\u00e7o Rua Juv\u00eancio Erudilho S/n,com entrega imediata no prazo de 15 dias, conforme a Ordem de Servi\u00e7o, baseado pelo menor pre\u00e7o global.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 231-2016 / Preg\u00e3o Presencial 162-2016", "when": "13/10/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3180pmfspp1622016.pdf"},
{"id": 1096, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE BEBEDOUROS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS UNIDADES ADMINISTRADAS PELA FUNTITEC.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 227-2016 / Preg\u00e3o Presencial 158-2016", "when": "13/10/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3188pmfs_PP1582016.pdf"},
{"id": 1097, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica e musical: equipe de cria\u00e7\u00e3o de arranjos; forma\u00e7\u00e3o de banda musical de apoio; loca\u00e7\u00e3o de est\u00fadio de ensaios e grava\u00e7\u00e3o; loca\u00e7\u00e3o de equipamentos e instrumentos musicais e grava\u00e7\u00e3o de 2000 CDS para os Festivais de M\u00fasica Gospel e Vozes da Terra 2016 da FUNTITEC.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 219-2016 Preg\u00e3o Presencial 151-2016", "when": "14/10/2016 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3181pmfs_PP_1512016_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 1098, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de configura\u00e7\u00e3o,otimiza\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva, preditiva e corretiva do sistema de monitoramento, envolvendo a rede de transporte r\u00e1dios ponto a ponto, fibra \u00f3tica, rede met\u00e1lica durante 06 meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 173-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 119-2016", "when": "19/10/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 1099, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua mineral garraf\u00e3o de 20 litros (sem vasilhame) para artender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e as escolas da Rede Municipal de FSA.obs: REMARCADA", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 228/2016 / Preg\u00e3o Presencial 159/2016", "when": "24/10/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3188pmfs_PP_1592016R.pdf"},
{"id": 1100, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=10-2016", "category": "PMFS", "month_year": "10-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivo para dar suporte aos eventos de esporte amadores no Munic\u00edpio de Feira de Santana, Conv\u00eanio n\u00ba 818199/2015N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0650266OBSERVA\u00c7\u00d5ES:18.10. N\u00e3o havendo expediente ou ocorrendo qualquer fato superveniente que impe\u00e7a a realiza\u00e7\u00e3o do certame na data marcada, a sess\u00e3o ser\u00e1 automaticamente transferida para o primeiro dia \u00fatil subseq\u00fcente, no hor\u00e1rio e local aqui estabelecido, desde que n\u00e3o haja comunica\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o em contr\u00e1rio.Hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 234-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 165-2016", "when": "28/10/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1101, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de r\u00e1dio wifi e fibra \u00f3ptica para reposi\u00e7\u00e3o de equipamentos danificados afim de dar continuidade ao projeto de amplia\u00e7\u00e3o do sinal de internet gratuita do Programa Feira Digital.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 209-2016 Preg\u00e3o Presencial 144-2016", "when": "06/09/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3135pmfs_PP_1442016.pdf"},
{"id": 1102, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7o de amplia\u00e7\u00e3o do muro frontal da SMT, bairro CASEB, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 205-2016 Tomada de Pre\u00e7o 034-2016", "when": "13/09/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3132pmfstp0342016.pdf"},
{"id": 1103, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de coleta, transporte e destina\u00e7\u00e3o final do chorume nos reservat\u00f3rios do Aterro Sanit\u00e1rio Nova Esperan\u00e7a, de propriedade da Prefeitura Municipal de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 204-2016 Tomada de Pre\u00e7o 032-2016", "when": "14/09/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3136pmfsTP0322016.pdf"},
{"id": 1104, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de 04 (quatro) caminh\u00f5es toco, tipo ca\u00e7amba basculante com, no m\u00ednimo, 5M\u00b3 de capacidade, \u00e0 diesel, ano da fabrica\u00e7\u00e3o 2005 ou superior, motorista e manuten\u00e7\u00e3o preventiva/ corretiva pelo contratado, combust\u00edvel pelo contratante, para atender a SEDUR por 4 (quatro) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 195-2016 Preg\u00e3o Presencial 138-2016", "when": "15/09/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3142pmfs_PP_1382016_remarca\u00e7\u00e3o.pdf"},
{"id": 1105, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar complementa\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia para Popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua \u2013 CREAS POP, localizado no Centro de Abastecimento. Conv\u00eanio SICONV n\u00ba 776918/2012/MDS/FNAS/CAIXA \u2013Contrato de Repasse n\u00ba 2648.1001765-91/2012.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 210-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 033-2016", "when": "19/09/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3139pmfstp0332016.rar"},
{"id": 1106, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o/substitui\u00e7\u00e3o de pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em/por bra\u00e7os de 1m (um metro) e 2m (dois metros), incluso fornecimento de material, m\u00e3o de obra e equipamentos necess\u00e1rios.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 211-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 035-2016", "when": "19/09/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3137pmfstp0352016.pdf"},
{"id": 1107, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos a serem utilizados no desenvolvimento das atividades inerentes ao Departamento de Manuten\u00e7\u00e3o em \u00c1reas Verdes, com aplica\u00e7\u00e3o conforme necessidades e requisi\u00e7\u00f5es do mesmo, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 218-2016 Preg\u00e3o Presencial 150-2016", "when": "22/09/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3150pmfs_PP_1502016.pdf"},
{"id": 1108, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus para atender a demanda dos ve\u00edculos da Prefeitura Municipal de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 216-2016 Preg\u00e3o Presencial 148-2016", "when": "22/09/2016 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3149pmfs_PP_1482016.pdf"},
{"id": 1109, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar servi\u00e7o de assentamento (incluindo fornecimento) de 5.000m (cinco mil metros lineares) de meio fio de concreto, padr\u00e3o econ\u00f4mico em passeios e canteiros centrais da malha vi\u00e1ria do munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 212-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 036-2016", "when": "22/09/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3142pmfstp0362016.pdf"},
{"id": 1110, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo para atender o Projeto Feira Produtiva/ SENAES/ Conv\u00eanio SICONV N\u00ba 771198-2012, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0645555", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 097-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 078-2016", "when": "23/09/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1111, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (vestu\u00e1rio) para ser utilizado em a\u00e7\u00f5es relacionadas ao servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculo, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0645722", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 213/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 145/2016", "when": "23/09/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1112, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel tipo Gasolina Comum, tipo \u00d3leo Diesel S10 e Aditivo Arla 32, para atender ao abastecimento dos ve\u00edculos da Prefeitura Municipal de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 221-2016 Preg\u00e3o Presencial 153-2016", "when": "23/09/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3155pmfs_PP_1532016.pdf"},
{"id": 1113, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de vale G\u00e1s para botij\u00e3o de 13 kg para atender ao CRAS, CREAS, BOLSA FAM\u00cdLIA, RUA T\u00d4 FORA, SERVI\u00c7O DE CONVIV\u00caNCIA E FORTALECIMENTO DE V\u00cdNCULO e CENTRO POP, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0645538", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 171-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 117-2016", "when": "23/09/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 1114, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de sonoriza\u00e7\u00e3o (08, 16, 24 e 32 graves) e loca\u00e7\u00e3o de toldos (toldos, cortinas, grades, grids, tablados, carpetes, torres, camarins e lin\u00f3leos) para atender as demandas da FUNTITEC, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 220/2016 / Preg\u00e3o Presencial 152/2016", "when": "26/09/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3159pmfs_PP1522016.pdf"},
{"id": 1115, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica e musical: equipe de cria\u00e7\u00e3o de arranjos; forma\u00e7\u00e3o de banda musical de apoio; loca\u00e7\u00e3o de est\u00fadio de ensaios e grava\u00e7\u00e3o; loca\u00e7\u00e3o de equipamentos e instrumentos musicais e grava\u00e7\u00e3o de 2000 CDS para os Festivais de M\u00fasica Gospel e Vozes da Terra 2016 da FUNTITEC.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 219/2016 / Preg\u00e3o Presencial 151/2016", "when": "26/09/2016 14h00", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3151pmfs_PP_1512016.pdf"},
{"id": 1116, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo na rua Independ\u00eancia, bairro Calumbi, neste munic\u00edpio.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 206-2016 Concorr\u00eancia P\u00fablica 028-2016", "when": "27/09/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3183pmfscp0282016.rar"},
{"id": 1117, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de baterias para os ve\u00edculos da Prefeitura Municipal de Feira de Santana, das marcas: Renault, Fiat, Volkswagem, Ford, Iveco, Agrale, Mercedes Benz, Marcopolo Volare, Chevrolet e Kia.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 217-2016 Preg\u00e3o Presencial 149-2016", "when": "27/09/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3163pmfs_PP_1492016.pdf"},
{"id": 1118, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou privada legalmente constitu\u00edda para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de realiza\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico, promo\u00e7\u00e3o de semin\u00e1rios, atividades culturais e capacita\u00e7\u00e3o de profissionais, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para atender os CRAS, CREAS e PETI, coordenado pela SEDESO.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0645777", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 214-2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 146-2016", "when": "28/09/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1119, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (instrumentos musicais) para atender as a\u00e7\u00f5es do CRAS e Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculo (SCFV), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, coordenado pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0645965", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 215-2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 147-2016", "when": "28/09/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1120, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar a constru\u00e7\u00e3o de caixa d\u2019\u00e1gua no povoado do Ros\u00e1rio, distrito de Humildes.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 192-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 028-2016", "when": "29/09/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3149pmfstp0282016II.rar"},
{"id": 1121, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=09-2016", "category": "PMFS", "month_year": "09-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para realiza\u00e7\u00e3o de pequenos reparos, pintura e adequa\u00e7\u00f5es f\u00edsicas nos im\u00f3veis onde funcionam os CRAS e CREAS.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 222-2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 037-2016", "when": "30/09/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/3187pmfstp0372016.rar"},
{"id": 1122, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo em diversas ruas do Loteamento Maria Cristina, localizado no bairro Tomba.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 010/2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 002/2016", "when": "03/03/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2849CONCORR\u00caNCIA.rar"},
{"id": 1123, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o para fornecimento de 9.000 (nove mil) vale alimenta\u00e7\u00e3o no valor de R$ 10,00 (dez reais), incluindo uma taxa administrativa no seu valor, que ser\u00e3o utilizados na Micareta 2016, no per\u00edodo de 28 de abril a 01 de maio, coordenado pela Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0619510", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 030/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 022/2016", "when": "03/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1124, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de sementes de feij\u00e3o e milho para serem distribu\u00eddas pelos pequenos agricultores da zona rural do munic\u00edpio de Feira de Santana.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0619525", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 033/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 025/2016", "when": "03/03/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 1125, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo e constru\u00e7\u00e3o de passeio em diversas ruas do bairro Asa Branca. Contrato de Repasse n\u00ba 819498/2015 \u2013 MINIST\u00c9RIO DAS CIDADES/CAIXA.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 012/2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 004/2016", "when": "04/03/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2812pmfscp0042016.rar"},
{"id": 1126, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa(s) especializada(s) em loca\u00e7\u00e3o de banheiros qu\u00edmicos e geradores de energia, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para atender aos eventos promovidos pela FUNTITEC.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 034/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 026/2016", "when": "04/03/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 1127, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Diversos (P\u00e1s, Cones de Sinaliza\u00e7\u00e3o, Carros-De-M\u00e3o, Picareta, Lona Para Cobertura de Material, Cabo em Madeira Para P\u00e1 e Picareta e Fita Zebrada), para uso na Manuten\u00e7\u00e3o dos Equipamentos Utilizados Pela SEDUR.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BRLICITA\u00c7\u00c3O SUSPENSA.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 035/2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 027/2016", "when": "07/03/2015 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1128, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus para atender a demanda dos ve\u00edculos da Prefeitura de Feira de Santana.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 032/2016 Preg\u00e3o Presencial 024/2016", "when": "07/03/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2819pmfs_PP_0242016.pdf"},
{"id": 1129, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo e drenagem da Travessa Maria Joana, bairro Mangabeira.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 011/2016 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA 003/2016", "when": "08/03/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2849CONCORR\u00caNCIA.rar"},
{"id": 1130, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de quentinhas para serem consumidas nos eventos realizados pela Secretaria Municipal de Agricultura, Recursos H\u00eddricos e Desenvolvimento Rural.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 036/2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 028/2016", "when": "08/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1131, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de higiene e limpeza para atender a Secretaria Municipal deEduca\u00e7\u00e3o e as Escolas da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba043/2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 035/2016", "when": "10/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1132, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de manilhas(tubo de concreto armado) para uso na manuten\u00e7\u00e3o da rede de drenagem de \u00e1guas pluviais do Munic\u00edpio de Feira de Santana, Bahia.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 042/2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 034/2016", "when": "10/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1133, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de higiene e limpeza para atender a Secretaria Municipal de\u00a0 Educa\u00e7\u00e3o e as Escolas da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 043/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 035/2016", "when": "10/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1134, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de produtos de limpeza para manuten\u00e7\u00e3o da piscina do Complexo Esportivo Oyama Pinto, coordenado pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 047/2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 039/2016", "when": "11/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1135, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de produtos de limpeza para manuten\u00e7\u00e3o da piscina do Complexo Esportivo Oyama Pinto, coordenado pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 047/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 039/2016", "when": "11/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1136, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O-DE-OBRA PARA ATENDER AO SERVI\u00c7O DE MOTORISTA NA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE FEIRA DE SANTANA.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 044/2016 / PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 036/2016", "when": "11/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1137, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de 3.000 (tr\u00eas mil) caixas de \u00e1gua mineral, contendo 48 copos de 200ML cada, para \u00a0atender a Secretaria Municipal de Cultura Esporte e Lazer.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 041/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 033/2016", "when": "11/03/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 1138, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de Mine Trio e Trio El\u00e9trico Tipo A para os eventos do Munic\u00edpio coordenado pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 038/2016 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 030/2016", "when": "14/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1139, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de quentinhas com refrigerante para a Secretaria Municipal de Preven\u00e7\u00e3o a Vilol\u00eancia e Promo\u00e7\u00e3o aos Direitos Humanos de Feira de Santana.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 040/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 032/2016", "when": "14/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1140, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para instala\u00e7\u00e3o e loca\u00e7\u00e3o de repetidora e r\u00e1dios de comunica\u00e7\u00e3o para micareta 2016.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 046/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 038/2016", "when": "14/03/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 1141, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos para confec\u00e7\u00e3o de formul\u00e1rios para o Almoxarifado Central atender as diversas Secretarias Municipais, conforme descri\u00e7\u00e3o dos itens e modelos anexos.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 050/2016 Preg\u00e3o Presencial 041/2016", "when": "15/03/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2844pmfs_PP_0412016.pdf"},
{"id": 1142, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de instala\u00e7\u00f5es de estrutura no circuito do evento Micareta 2016 e tamb\u00e9m em demais eventos do Munic\u00edpio.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 049/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 040/2016", "when": "15/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1143, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de trio el\u00e9trico tipo A, trio el\u00e9trico tipo B e carro de apoio, para a Micareta de Feira 2016, coordenado pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, no per\u00edodo de 28 de abril a 01 de maio de 2016.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 037/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 029/2016", "when": "15/03/2016 14h30", "document_url": ""},
{"id": 1144, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o de ilumina\u00e7\u00e3o complementar e provis\u00f3ria da Micareta 2016, no per\u00edodo de 27/04/16 a 01/05/16 na Av. Presidente Dutra no trecho compreendido entre a pra\u00e7a Jackson do Amauri e a rua S\u00e3o Domingos e transversais do circuito, incluindo a Pra\u00e7a da Kalil\u00e2ndia.", "history": [], "modality": "LICITA\u00c7\u00c3O 048/2016 TOMADA DE PRE\u00c7O 003/2016", "when": "21/03/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2849pmfstp0032016.pdf"},
{"id": 1145, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para prestar servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de toldos para atender as necessidades da SMTT.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 026/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 018/2016", "when": "29/02/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2823pmfspp0262016.pdf"},
{"id": 1146, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria e assessoria na elabora\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o dos programas e projetos desenvolvidos pela Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o e Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 031/2016 / Preg\u00e3o Presencial 023/2016", "when": "29/03/2016 14h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2869Lic031PP023.pdf"},
{"id": 1147, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS DIVERSOS (P\u00c1S, CONES DE SINALIZA\u00c7\u00c3O, CARROS-DE-M\u00c3O, PICARETA, LONA PARA COBERTURA DE MATERIAL, CABO EM MADEIRA PARA P\u00c1 E PICARETA E FITA ZEBRADA), PARA USO NA MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EQUIPAMENTOS UTILIZADOS PELA SEDUR.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 035/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  027/2016", "when": "30/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1148, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA F\u00cdSICA OU JUR\u00cdDICA, PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE 01 (UM) VE\u00cdCULO TIPO SEDAN, MOTOR ENTRE 1.0 E 1.6, ANO DE FABRICA\u00c7\u00c3O N\u00c3O INFERIOR A 2013, COM AR-CONDICIONADO, DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA, COM\u00a0 MOTORISTA, COM SEGURO, CAPACIDADE PARA 05 (CINCO) PESSOAS PELO PERIODO DE 12 (DOZE) MESES.", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 057/2016 Preg\u00e3o Presencial 045/2016", "when": "31/03/2016 08h30", "document_url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/licitacoes/2863pmfs_PP_0452016.pdf"},
{"id": 1149, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para Casa do Trabalhador conforme Conv\u00eanio 778827/2012.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0622443", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 045/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 037/2016", "when": "31/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1150, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de 12 (doze) ve\u00edculos, sendo 07 (sete) ve\u00edculos tipo passeio e 05 (cinco) ve\u00edculos tipo utilit\u00e1rio com capacidade de 800 a 1.000 kg, sem motorista, sem combust\u00edvel, com manuten\u00e7\u00e3o e seguro por conta do contratado, para atender a SESP, pelo per\u00edodo 12 (doze) meses.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 056/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 044/2016", "when": "31/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1151, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Buffet e Fornecimento de material, para atender a Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer.EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLL.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 055/2016 / Preg\u00e3o 043/2016", "when": "31/03/2016 08h30", "document_url": ""},
{"id": 1152, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo para atender os CRAS e CREAS, coordenados pela Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.Edital dispon\u00edvel no site do Banco do Brasil: www.licitacoes-e.com.br.N\u00ba de registro no Banco do Brasil: \u00a0622454", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 054/2015 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 042/2015", "when": "31/03/2016 10h30", "document_url": ""},
{"id": 1153, "url": "http://www.feiradesantana.ba.gov.br/seadm/licitacoes_pm.asp?cat=PMFS&dt=03-2016", "category": "PMFS", "month_year": "03-2016", "description": "Aquisi\u00e7\u00e3o de camisas para serem utilizadas em diversos eventos do Municipio (Micareta, S\u00e3o Jo\u00e3o e Exporfeira).EDITAL DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.BLLCOMPRAS.ORG.BR", "history": [], "modality": "Licita\u00e7\u00e3o 058/2016 / Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 046/2016", "when": "31/03/2016 14h30", "document_url": ""}
]